{"coherence": -0.11589456524045291, "cv_coherence": 0.3737953355645049, "top_tokens": [["idemo", "potraga", "gradova", "svetskih", "njihovo", "2012", "dovelo", "me\u010du", "poma\u017ee", "dogovorili"], ["predsednik", "\u0161ta", "samo", "srbije", "ka\u017ee", "ili", "sve", "ako", "bez", "ove"], ["susret", "fejsbuk", "novo", "krajeva", "bela", "d\u017eona", "ameri\u010dke", "ameri\u010dkim", "donalda", "savete"], ["grupe", "tako\u0111e", "grupa", "majka", "rat", "sjedinjene", "bolesti", "kina", "koriste\u0107i", "organizacije"], ["srbije", "images", "jer", "getty", "nisu", "ve\u0107", "evropske", "odsto", "bilo", "biti"], ["rekao", "nakon", "koliko", "koju", "sam", "ljudi", "kod", "dobio", "bilo", "zbog"], ["\u017eeli", "mogao", "neki", "gugl", "premijer", "gde", "mora", "biv\u0161i", "rekla", "dr\u017eave"], ["komunikacija", "potraga", "stanovnika", "postigla", "2012", "sli\u010dna", "znamo", "kremlja", "idemo", "me\u0161anje"], ["izme\u0111u", "tramp", "predsednik", "jer", "sad", "rekao", "nato", "evropske", "srbije", "prvi"], ["ima", "ve\u0107", "tada", "novi", "bila", "kod", "ona", "dok", "budu", "nisu"], ["rekao", "koju", "druge", "kojoj", "izjavio", "dovoljno", "imao", "me\u0111u", "njegovog", "posle"], ["reuters", "2014", "2007", "oti\u0161li", "akcija", "nalazi", "mark", "nadu", "spremni", "stanovni\u0161tva"], ["ka\u017ee", "mo\u017ee", "bbc", "sve", "ili", "sam", "srbiji", "dana", "mogu", "ako"], ["sad", "koreje", "mogli", "rat", "lideri", "te\u0161ko", "donald", "veliku", "nikada", "nedelje"], ["prema", "odsto", "vi\u0161e", "pre", "nema", "za\u0161to", "rekao", "ima", "bilo", "samo"], ["dobio", "rekla", "svaki", "sveta", "koliko", "\u0161anse", "javno", "njegov", "putovanja", "kasnije"], ["sam", "bilo", "prema", "jo\u0161", "\u0161ta", "ili", "jer", "images", "bude", "ka\u017ee"], ["bilo", "protiv", "godina", "oko", "ili", "biti", "tako", "postoji", "ako", "bio"], ["poseti", "\u0161irom", "desetine", "stradalo", "kilometara", "de\u010daci", "vrsta", "obali", "afp", "stigla"], ["vi\u0161e", "ka\u017ee", "ve\u0107", "bilo", "bila", "sada", "srbiji", "samo", "jo\u0161", "dana"], ["one", "ponovo", "film", "internet", "miliona", "obi\u010dno", "meseca", "njima", "mo\u017eete", "osu\u0111en"], ["jer", "bio", "smo", "bilo", "nisu", "srbije", "godina", "bila", "images", "sve"], ["tramp", "predsednik", "ove", "sad", "rekao", "protiv", "predsednika", "biti", "veliki", "dana"], ["srbije", "images", "getty", "tako", "jer", "vi\u0161e", "ima", "ka\u017ee", "tri", "godina"], ["jo\u0161", "\u0161ta", "protiv", "ili", "srbije", "tri", "bbc", "ka\u017ee", "dve", "dalje"], ["ovu", "dalje", "partije", "ne\u0107e", "predsednik", "na\u010din", "posao", "objavio", "izbori", "odluka"], ["2012", "znati", "slede\u0107eg", "novinarka", "praksi", "mladima", "sedi\u0161ta", "vid", "vu\u010di\u0107a", "izabran"], ["biti", "ve\u0107", "ka\u017ee", "bilo", "\u0161ta", "dana", "ili", "bez", "sam", "bio"], ["jedna", "sam", "dana", "kad", "bila", "smo", "onda", "ili", "koliko", "tako"], ["ljudi", "jo\u0161", "veliki", "getty", "poslednjih", "pored", "preko", "ovaj", "images", "kroz"], ["uvek", "preko", "sam", "smo", "kad", "deo", "na\u010din", "dana", "tako", "oni"], ["biti", "srbiji", "ve\u0107", "ka\u017ee", "rekao", "ili", "prema", "mo\u017ee", "zbog", "vi\u0161e"], ["srbije", "bilo", "prema", "pitanje", "samo", "ka\u017ee", "sam", "protiv", "ima", "pre"], ["bilo", "jo\u0161", "pre", "samo", "ovo", "bbc", "jedan", "zemlje", "bila", "vi\u0161e"], ["srba", "2012", "sude\u0107i", "razgovori", "odgovaraju", "vu\u010di\u0107a", "koalicije", "izabran", "tip", "vidu"], ["ove", "vlada", "prvi", "ministar", "radi", "tim", "nakon", "onda", "sad", "predsednik"], ["spremni", "bolest", "balkana", "rasta", "izabran", "obaveza", "sami", "razgovori", "januara", "praksi"], ["bez", "godina", "jer", "srbije", "iako", "ove", "dana", "ka\u017ee", "bbc", "dalje"], ["snage", "rusije", "sporazum", "dogovor", "dr\u017eave", "ruski", "ne\u0107e", "lider", "veruje", "tramp"], ["jedna", "ona", "druge", "bila", "tokom", "sve", "kad", "pod", "bile", "one"], ["neophodna", "crveno", "2012", "zeleni", "ostatak", "pritvor", "srbi", "partiju", "doza", "otvorio"], ["ka\u017eu", "njegov", "rekao", "dece", "vremena", "ove", "mogu", "biti", "deca", "sredu"], ["tako\u0111e", "one", "me\u0111u", "svetu", "bila", "tim", "bili", "fotografije", "\u010dak", "druge"], ["ako", "predsednik", "samo", "ve\u0107", "jo\u0161", "ka\u017ee", "ove", "mo\u017ee", "\u0161ta", "srbije"], ["predsednik", "vlade", "ima", "ka\u017eu", "izme\u0111u", "pitanje", "ako", "rekao", "ma\u0111arska", "parlament"], ["najmanje", "po\u017ear", "\u017ertava", "stradalo", "de\u010daci", "\u017eivote", "bela", "ku\u0107e", "potvrdila", "policija"], ["balkana", "2012", "i\u0107i", "vu\u010di\u0107a", "nevladine", "odbija", "350", "idemo", "krajeva", "razgovore"], ["2012", "vu\u010di\u0107a", "srba", "srbi", "presudu", "\u0161ampion", "praksi", "trening", "i\u0107i", "srpskoj"], ["dok", "vrsta", "grupe", "prvo", "vreme", "merkel", "navodno", "danas", "vrlo", "ovu"], ["srbije", "zbog", "sve", "vi\u0161e", "ka\u017ee", "srbija", "jer", "ako", "samo", "\u0161ta"]], "diversity": 0.538, "dataset": "news", "embedding_method": "CTM", "model": "CTM", "topic_method": "CTM", "language": "indonesian", "dataset_length": 1625, "average_document_length": 143.0, "vocab_size": 4255, "training_time": 65.23029255867004}