{"teacher_coherence": -0.09334561425104264, "cv_coherence": 0.412677189925683, "teacher_top_tokens": [["ljudi", "deca", "kod", "dodaje", "dete", "ljudima", "mogu", "jako", "roditelji", "dolazi"], ["ljudi", "manje", "istra\u017eivanje", "mogu", "odsto", "mo\u017ee", "tako", "imaju", "treba", "promene"], ["predsednik", "biti", "sporazum", "sad", "ujedinjenih", "smatra", "zemlje", "deo", "tvrdi", "dogovor"], ["\u017eivotne", "obja\u0161njavaju", "kvaliteta", "prilika", "godi\u0161nje", "kazne", "martu", "vazduha", "politi\u010dkih", "polo\u017eaj"], ["bilo", "jedan", "sam", "posle", "ne\u0161to", "bila", "smo", "nego", "kad", "srbije"], ["ljudi", "uvek", "ljudima", "veliki", "vi\u0161e", "onda", "beba", "ka\u017ee", "nema", "taj"], ["sam", "bilo", "nisu", "\u0161ta", "kad", "ona", "ima", "ka\u017ee", "smo", "sve"], ["reuters", "napad", "navodno", "policija", "portparol", "zvani\u010dnici", "afp", "saop\u0161tio", "ameri\u010dki", "veruje"], ["smo", "njih", "bila", "imala", "mogli", "\u017eena", "ne\u0161to", "rekla", "ku\u0107i", "god"], ["dan", "ve\u0107", "jedan", "zbog", "radi", "godina", "srbiji", "pre", "nisu", "bilo"], ["velikog", "zakonom", "prilika", "mnoge", "ina\u010de", "njegovim", "sajtu", "jedino", "godi\u0161nje", "razli\u010ditih"], ["tramp", "sad", "kim", "donald", "ameri\u010dkim", "zemlje", "evropske", "rusija", "ameri\u010dki", "koreja"], ["navija\u010di", "bez", "srbije", "srbiji", "broj", "nekoliko", "nema", "aleksandar", "ka\u017ee", "prvenstva"], ["srbije", "posle", "godina", "srbija", "protiv", "bio", "kosova", "jo\u0161", "pre", "kosovo"], ["decembra", "desilo", "tre\u0107i", "lo\u0161", "postali", "razloga", "mali", "savet", "dru\u0161tvenih", "delove"], ["sud", "reuters", "ponedeljak", "zvani\u010dnici", "mediji", "ju\u017enoj", "portparol", "granici", "donald", "pravila"], ["decembra", "mandat", "politika", "promenama", "\u010dine", "tre\u0107i", "pri", "stariji", "male", "terena"], ["biti", "nova", "ne\u0107e", "predsednik", "sad", "promene", "treba", "tramp", "moraju", "vlade"], ["prema", "biti", "bbc", "vodi", "srbije", "pred", "ministar", "institucije", "images", "pod"], ["pesme", "rusiji", "mandat", "njegovu", "pesmu", "tre\u0107i", "navija\u010di", "decembra", "neku", "postali"], ["podataka", "odsto", "vi\u0161e", "istra\u017eiva\u010di", "imaju", "fejsbuk", "istra\u017eivanje", "zakon", "kod", "klimatske"], ["zvani\u010dnici", "napad", "veruje", "afp", "\u010detvrtak", "najmanje", "do\u0161lo", "navode", "po\u017ear", "ruski"], ["predmet", "njihovim", "savet", "do\u0107i", "menjaju", "srpskih", "nude", "preporu\u010duje", "njegovu", "uklju\u010duje"], ["posle", "zatvora", "iako", "merkel", "srbije", "onda", "tada", "jednom", "dve", "jo\u0161"], ["zvani\u010dnici", "predsednika", "rekao", "navodno", "reuters", "predsednik", "dodao", "afp", "tramp", "rusija"], ["kasnije", "puta", "zbog", "\u010detiri", "bio", "kojem", "pesma", "posle", "jedan", "pet"], ["ovog", "odsto", "uklju\u010duju\u0107i", "tramp", "izme\u0111u", "sad", "svet", "nau\u010dnici", "svetu", "zna\u010di"], ["bio", "ljudi", "bila", "prvi", "dok", "bilo", "jo\u0161", "pred", "nekoliko", "vi\u0161e"], ["ljudi", "jedan", "kod", "imao", "video", "serije", "filma", "\u017eene", "tim", "ka\u017ee"], ["tim", "ne\u0161to", "me\u010da", "deca", "ka\u017ee", "mogu", "oni", "ili", "radi", "me\u0111u"], ["evropske", "zemlje", "zakona", "predsednik", "tramp", "vlada", "srbija", "samit", "prava", "reuters"], ["tramp", "kim", "afp", "sad", "predsednika", "trampa", "rekao", "donald", "ameri\u010dki", "predsednik"], ["osobe", "potrebna", "verzija", "pesmu", "predsednica", "srpskih", "prise\u0107a", "pisanju", "putu", "pro\u0161log"], ["\u0161irom", "nekoliko", "ka\u017ee", "samo", "dok", "onda", "srbiji", "tri", "ve\u0107", "dinara"], ["istra\u017eiva\u010di", "zdravlje", "mogu", "istra\u017eivanje", "bolesti", "hrane", "ljudi", "britaniji", "deca", "poput"], ["sam", "bilo", "po\u010deo", "ne\u0161to", "imao", "ka\u017ee", "bila", "bio", "zato", "sebe"], ["ljudi", "svetu", "kad", "dalje", "nego", "mogu", "\u010desto", "pri\u010da", "put", "ono"], ["bilo", "tada", "ona", "bio", "smo", "svi", "jedan", "bila", "godina", "koju"], ["sad", "evropske", "tramp", "ukoliko", "zemlje", "rusija", "sporazum", "ponovo", "vlada", "vojni"], ["bbc", "ve\u0107", "srbiji", "ka\u017ee", "jer", "godina", "bio", "isti\u010de", "svi", "smo"], ["kosova", "kosovo", "srbije", "beograda", "beogradu", "sporazum", "srbija", "pri\u0161tine", "\u010dlanstva", "evropske"], ["desilo", "pri", "za\u0161titu", "drugu", "\u017eive", "smanji", "li\u010dni", "puno", "ina\u010de", "srpskih"], ["mandat", "maja", "pri", "li\u010dni", "gubitak", "postali", "nude", "delove", "mre\u017ee", "ina\u010de"], ["ljudi", "srbije", "navode", "jedan", "drugi", "gra\u0111ani", "deo", "vi\u0161e", "\u010detiri", "tri"], ["pesme", "njihovim", "gej", "sre\u0107an", "kolege", "njegovog", "mre\u017eama", "pi\u0161u", "otkaz", "isti"], ["srbije", "srbija", "kosova", "pitanje", "predsednik", "crne", "makedonija", "\u010dlanstvo", "gra\u0111anima", "makedonije"], ["predmet", "ina\u010de", "politika", "doma\u0107e", "obja\u0161njavaju", "do\u0107i", "srpskih", "usluge", "naredne", "zanimljivo"], ["evropske", "predsednika", "pitanje", "predsednik", "zemlje", "ove", "obe", "izme\u0111u", "evropskoj", "\u010dlanstvo"], ["kim", "sam", "rusija", "drugi", "izme\u0111u", "ako", "\u0161ta", "ne\u0161to", "dok", "toga"], ["ljudi", "jedan", "po\u0161to", "film", "filma", "budu", "mogu", "kod", "\u0161irom", "smo"]], "teacher_diversity": 0.568, "dataset": "ted_talks", "embedding_method": "Pre-trained embeddings", "model": "GMM", "topic_method": "tf", "language": "urdu", "dataset_length": 1315, "average_document_length": 141.0, "vocab_size": 4255, "embedding_model": "BERT", "training_time": 18.826196432113647}