{"teacher_coherence": -0.0727971501095059, "teacher_top_tokens": [["crnoj", "prvenstva", "trener", "svetskom", "igra\u010d", "ro\u0111en", "osvojio", "gori", "reprezentacije", "gol"], ["suda", "la\u017enih", "sudija", "pozicije", "irska", "toku", "parlamentu", "istragu", "donet", "\u0161irenje"], ["pozicije", "uniji", "ovakav", "\u0161kolama", "funkciji", "karijeri", "onoga", "najte\u017ee", "prve", "nude"], ["sam", "bio", "kad", "ka\u017ee", "samo", "bilo", "ili", "sve", "bila", "tako"], ["ina\u010de", "bezbednosne", "dobija", "institut", "strani", "situacije", "posledice", "ozbiljan", "najte\u017ee", "italijanski"], ["nato", "srbije", "bosni", "kosova", "jo\u0161", "protiv", "posle", "dve", "bosne", "dva"], ["ka\u017ee", "ili", "samo", "mo\u017ee", "\u0161ta", "smo", "sve", "srbiji", "ljudi", "vi\u0161e"], ["rekao", "predsednik", "tramp", "sad", "kim", "izjavio", "rusija", "izme\u0111u", "koreja", "sankcije"], ["odsto", "evropske", "zakon", "vlada", "ove", "zakona", "biti", "predlog", "zemlje", "miliona"], ["ili", "ka\u017ee", "samo", "jer", "sve", "\u0161ta", "sam", "bila", "smo", "ima"], ["kosova", "srbije", "srbija", "predsednik", "kosovo", "pitanje", "evropske", "ministar", "protiv", "prema"], ["napada", "zvani\u010dnici", "tramp", "ruskim", "napad", "sergej", "veruje", "rusija", "navodno", "istragu"], ["bio", "samo", "sam", "ka\u017ee", "imala", "kad", "bila", "sve", "smo", "godina"], ["tramp", "sad", "rekao", "rusija", "izjavio", "koreja", "kim", "ameri\u010dki", "predsednik", "severna"], ["daju", "francuskoj", "pozicije", "institut", "makedoniji", "situacije", "nude", "najte\u017ee", "institucija", "funkciji"], ["ova", "istra\u017eiva\u010di", "miliona", "istra\u017eivanje", "studija", "izve\u0161taj", "doktor", "fejsbuk", "podatke", "odsto"], ["evropske", "vlada", "predsednik", "rekao", "prava", "biti", "ministar", "mej", "evropskom", "vlade"], ["srbije", "srbiji", "pitanje", "srbija", "jer", "biti", "bez", "deo", "neki", "kosova"], ["ljudi", "mogu", "vi\u0161e", "ili", "veoma", "\u017eena", "nau\u010dnici", "zdravlje", "ka\u017eu", "profesor"], ["sam", "bio", "dok", "samo", "kad", "sve", "smo", "ka\u017ee", "veoma", "vi\u0161e"]], "teacher_diversity": 0.645, "dataset": "ted_talks", "embedding_method": "Pre-trained embeddings", "model": "GMM", "topic_method": "tf", "language": "urdu", "dataset_length": 1315, "average_document_length": 143.0, "vocab_size": 4255, "embedding_model": "BERT", "training_time": 25.365103483200073}