{"coherence": -0.023775844749782643, "cv_coherence": 0.5647497780610158, "top_tokens": [["nakon", "ljudi", "images", "rekao", "smo", "jo\u0161", "bila", "godina", "ve\u0107", "nekoliko"], ["video", "la\u017ene", "ka\u017ee", "nekoliko", "rekao", "muzej", "vesti", "miliona", "kilometara", "smo"], ["britanija", "bbc", "podatke", "smo", "britanije", "ne\u0107e", "korisnika", "korisnici", "kompanija", "pravila"], ["ka\u017ee", "roditelji", "joj", "majke", "de\u010daci", "smo", "images", "nisam", "de\u010daka", "rekla"], ["rusija", "putin", "islamske", "ruski", "ruske", "saudijska", "rusije", "rusiji", "arabija", "ruskog"], ["osu\u0111en", "sudija", "zatvora", "migranata", "zakon", "presuda", "tokom", "vlada", "migranti", "izbeglica"], ["ka\u017ee", "srbije", "srbija", "srbiji", "kosovo", "prema", "sporazum", "jugoslavije", "predsednik", "obja\u0161njava"], ["zvezda", "igra\u010da", "klub", "\u0161ampiona", "trener", "prvenstva", "imao", "prvenstvo", "osvojio", "reprezentacije"], ["\u017eivotinje", "\u017eivotinja", "farmi", "gori", "magarac", "mleka", "magaraca", "mleko", "farma", "farme"], ["policija", "ubistvo", "napada\u010d", "ubistva", "policije", "uhap\u0161en", "policajac", "ubijen", "policiji", "osumnji\u010deni"], ["klimatske", "po\u017eara", "temperature", "klimatskim", "po\u017ear", "temperatura", "klimatskih", "promenama", "po\u017earima", "poplave"], ["\u017eene", "\u017eena", "\u017eenama", "protiv", "prava", "ka\u017ee", "pro\u0161le", "lgbt", "seksualno", "sudija"], ["evropske", "evropski", "ma\u0111arska", "evropska", "ma\u0111arskoj", "nema\u010dka", "parlament", "ma\u0111arske", "italija", "evropskom"], ["princ", "imao", "bila", "tokom", "bilo", "kraljica", "svetog", "njegova", "dobio", "njegov"], ["rusija", "ruski", "ruska", "sporazum", "rusije", "ruske", "sporazuma", "moskva", "ruskog", "rusiju"], ["koreja", "koreje", "ostrvo", "severnoj", "ostrvu", "severnu", "koreji", "rekao", "predsednik", "nakon"], ["nau\u010dnici", "profesor", "doktor", "istra\u017eivanje", "istra\u017eivanja", "univerziteta", "rizik", "istra\u017eiva\u010di", "studija", "raka"], ["izborima", "izbori", "kandidat", "gradona\u010delnik", "predsednik", "predsednika", "izbore", "gradona\u010delnika", "partije", "opozicija"], ["film", "filmu", "images", "fotografije", "fotografija", "tokom", "prvi", "fotografiju", "izgleda", "prikazan"], ["protesta", "demonstranti", "francuski", "protest", "francuske", "demonstranata", "protesti", "goriva", "protestu", "protestima"], ["tramp", "predsednik", "rekao", "beloj", "predsednika", "ameri\u010dki", "trampov", "ministar", "predsedniku", "trampove"]], "diversity": 0.875, "dataset": "news", "embedding_method": "CTM", "model": "CTM", "topic_method": "CTM", "language": "indonesian", "dataset_length": 1625, "average_document_length": 141.0, "vocab_size": 4255, "training_time": 16.30395817756653}