{"coherence": -0.15546119164911779, "cv_coherence": 0.37524290064120364, "top_tokens": [["njuz", "slovenija", "2012", "biste", "severu", "previ\u0161e", "1995", "pitanjima", "decembar", "realnost"], ["kojima", "drugi", "pravo", "dr\u017eava", "mo\u017ee", "budu", "bbc", "postoji", "prava", "tako\u0111e"], ["iako", "srbije", "godina", "ve\u0107", "tada", "tako", "jer", "ako", "prema", "srpskom"], ["mo\u017eete", "mestu", "do\u0161li", "obali", "majka", "provinciji", "jasno", "americi", "re\u010d", "nau\u010dnici"], ["ka\u017ee", "srbije", "predsednik", "samo", "ako", "jer", "godina", "mo\u017ee", "bio", "\u0161ta"], ["2008", "mup", "morao", "izvr\u0161ni", "uticati", "praksu", "jun", "pripremio", "2005", "napravili"], ["dodao", "neke", "poslednji", "osobe", "njih", "zakon", "sata", "redom", "izraz", "tvrde"], ["doveli", "njuz", "uspe", "saveznika", "sre\u0107e", "izjavila", "bele", "zagrebu", "prakti\u010dno", "svi\u0111a"], ["predsednik", "\u0161ta", "protiv", "sve", "ima", "jer", "jedan", "pre", "postoji", "toga"], ["nakon", "pod", "ponovo", "getty", "meseci", "prema", "tramp", "tokom", "ovaj", "imaju"], ["srbije", "ka\u017ee", "predsednik", "protiv", "bilo", "iako", "srbija", "danas", "godina", "ve\u0107"], ["policija", "unutra\u0161njih", "tamo", "smrti", "dogodio", "napad", "potragu", "brzo", "subote", "\u010dlanovi"], ["srbije", "ka\u017ee", "predsednik", "ima", "srbija", "ako", "bio", "\u0161ta", "zbog", "prema"], ["bilo", "jer", "godina", "ako", "bude", "ne\u0107e", "srbije", "sad", "sam", "nisu"], ["diplomatske", "130", "fondacija", "kilometara", "vremenu", "2019", "australije", "studiji", "krenuli", "subote"], ["aziji", "dogodio", "ljudima", "svakoj", "pro\u0161ao", "dobili", "americi", "navodi", "nalaze", "prvo"], ["igra", "one", "sukoba", "bili", "redovno", "dodao", "sveta", "svoje", "znam", "bolesti"], ["zbog", "izme\u0111u", "kojima", "jedan", "vi\u0161e", "biti", "postoji", "getty", "trebalo", "na\u010din"], ["biti", "predsednik", "dve", "vi\u0161e", "nakon", "rekao", "zbog", "bez", "dok", "postoji"], ["ako", "pre", "vi\u0161e", "danas", "\u0161ta", "predsednik", "samo", "dve", "jedan", "postoji"], ["srbije", "ima", "predsednik", "srbija", "jer", "treba", "posle", "\u0161ta", "ka\u017ee", "ako"], ["ima", "jedan", "oni", "danas", "svi", "sad", "srpskom", "sada", "ponovo", "tri"], ["sre\u0107e", "kakva", "ode", "cenu", "zahvaljuju\u0107i", "se", "oblasti", "hrvatski", "vlasnik", "svrhe"], ["zvani\u010dnici", "ubio", "ogroman", "zabranu", "najmanje", "preporu\u010duje", "diplomatske", "balkan", "prona\u0161li", "izgubilo"], ["predsednik", "odsto", "rekao", "tramp", "oni", "ministar", "sad", "smatra", "bilo", "nema"], ["srbije", "predsednik", "srbija", "biti", "prema", "sada", "godina", "jo\u0161", "protiv", "jer"], ["tri", "nego", "prvi", "tako", "jedan", "odsto", "treba", "ponovo", "put", "svetskog"], ["onda", "dva", "smo", "obja\u0161njava", "nikada", "danas", "ono", "prvi", "deo", "rad"], ["bila", "koju", "joj", "ili", "pre", "imaju", "gde", "nisu", "zbog", "postoji"], ["joj", "porodica", "jedna", "deca", "porodice", "\u017eeli", "god", "fejsbuk", "dobro", "dece"], ["srbije", "treba", "prema", "odsto", "biti", "godina", "srbiji", "ve\u0107", "bbc", "nisu"], ["godina", "predsednik", "sve", "samo", "ako", "bez", "sada", "srbije", "iako", "mnogo"], ["tramp", "zbog", "ove", "tokom", "predsednika", "nisu", "posle", "koju", "nakon", "oko"], ["stru\u010dnjaci", "grupa", "hiljade", "rekla", "porodica", "epa", "najmanje", "vode", "stotine", "ranije"], ["kad", "sam", "ili", "nekoliko", "vreme", "kojima", "smo", "prava", "biti", "getty"], ["zastava", "kultura", "hrvatsku", "partiji", "ishod", "2017", "rezultatima", "levo", "negira", "prijem"], ["slovenija", "dodao", "hrvatski", "desetine", "prona\u0111en", "ode\u0107u", "u\u010dinio", "ovakvim", "internetu", "tamo"], ["reuters", "povezuju", "profesora", "apsolutno", "talasa", "porodicu", "sre\u0107e", "uhap\u0161eni", "izazvala", "ovakvim"], ["evropskih", "saop\u0161tili", "oblast", "nau\u010dnici", "sre\u0107e", "pre\u0111e", "prenose", "lo\u0161", "delove", "praksu"], ["joj", "mogla", "nedavno", "tokom", "uklju\u010duju\u0107i", "sud", "filip", "tog", "sveta", "jedno"], ["tro\u0161kove", "optu\u017eena", "telo", "izdala", "policajac", "udara", "joj", "ishod", "zastava", "indija"], ["napisao", "kremlja", "palo", "mark", "rekla", "ishod", "slovenija", "otkad", "zastava", "koliki"], ["tada", "koju", "ovo", "nego", "isto", "neki", "smatra", "putin", "srpski", "nam"], ["zastava", "zavr\u0161io", "sre\u0107e", "2017", "marka", "pripremio", "glasi", "decembar", "diplomatske", "balkan"], ["predsednik", "tramp", "srbije", "rusija", "pitanje", "nema", "godina", "predsednika", "sad", "kojoj"], ["bio", "tako", "dok", "na\u010din", "stvari", "mo\u017ee", "protiv", "\u017eeli", "ruski", "svoje"], ["ili", "sam", "bila", "sada", "oni", "godina", "sve", "ka\u017ee", "treba", "ve\u0107"], ["1970", "odrastao", "pritiska", "diplomatske", "identiteta", "poziciju", "slovenija", "2014", "balkan", "organizovani"], ["ako", "protiv", "godina", "ili", "biti", "vi\u0161e", "srbije", "ne\u0107e", "ima", "postoji"], ["ka\u017eu", "jedan", "vreme", "kojoj", "tramp", "ako", "samo", "sad", "postoji", "sam"]], "diversity": 0.574, "dataset": "news", "embedding_method": "CTM", "model": "CTM", "topic_method": "CTM", "language": "indonesian", "dataset_length": 1625, "average_document_length": 141.0, "vocab_size": 4255, "training_time": 62.61872696876526}