{"coherence": -0.014218798847865723, "cv_coherence": 0.5413041270776502, "top_tokens": [["ka\u017ee", "rekao", "images", "jo\u0161", "ve\u0107", "bbc", "nekoliko", "smo", "tokom", "bila"], ["fejsbuk", "vi\u0161e", "ljudi", "smo", "kompanija", "ka\u017ee", "britanija", "britanije", "jo\u0161", "nekoliko"], ["rusija", "ruski", "ruske", "rusije", "ukrajinske", "ruska", "ruskog", "rusiji", "ruskim", "rusiju"], ["srbija", "srbije", "evropske", "merkel", "srbiji", "kosovo", "evropska", "komisija", "evropski", "sporazum"], ["srbije", "smo", "iako", "bila", "\u0161kole", "srbija", "nema", "srpski", "svi", "vojnog"], ["policija", "avion", "ka\u017ee", "voza\u010da", "rekao", "voza\u010d", "nesre\u0107e", "aerodrom", "problem", "video"], ["prvenstvo", "klub", "\u0161ampiona", "igra\u010da", "fudbalera", "prvenstva", "navija\u010di", "igra\u010d", "navija\u010da", "utakmica"], ["nau\u010dnici", "profesor", "istra\u017eivanje", "muzej", "doktor", "istra\u017eiva\u010di", "rizik", "muzeja", "raka", "bolest"], ["roditelji", "ka\u017ee", "bila", "rekla", "nisam", "bih", "majka", "zato", "beba", "bebe"], ["klimatske", "po\u017eara", "temperature", "klimatskim", "po\u017ear", "gasova", "klimatskih", "temperatura", "promenama", "po\u017earima"], ["\u017eivotinja", "\u017eivotinje", "vrsta", "ptica", "farmi", "gori", "ptice", "magarcima", "magarac", "psa"], ["znak", "hoda", "nalazi", "ulice", "popularan", "istoriju", "ideju", "pored", "kraja", "svetu"], ["protest", "protesta", "demonstranti", "protesti", "protestu", "demonstranata", "francuske", "ulicama", "protestima", "parizu"], ["ubistvo", "ubistva", "policija", "policije", "smrti", "ubio", "ubijen", "napada\u010d", "\u017ertava", "ubistava"], ["princ", "pesma", "pesme", "njegova", "imao", "pesmu", "svetog", "bila", "kraljica", "preminuo"], ["koreje", "koreja", "koreji", "lidera", "predsednik", "lider", "japan", "prvi", "ju\u017ena", "predsednikom"], ["osu\u0111en", "zatvora", "sudija", "kaznu", "su\u0111enje", "sudu", "kazne", "zatvoru", "osu\u0111eni", "presudu"], ["predsednik", "rekao", "beloj", "predsednika", "donald", "tokom", "vlade", "predsedniku", "ministra", "malog"], ["fotografija", "fotografije", "fotografiju", "misije", "fotograf", "nagradu", "slike", "images", "umetnika", "osvojio"], ["\u017eene", "\u017eena", "\u017eenama", "ka\u017ee", "ka\u017eu", "samo", "joj", "ona", "mu\u0161karaca", "\u010dak"], ["izborima", "izbori", "izbora", "opozicija", "lider", "kandidat", "izbore", "referendum", "predsednika", "predsednik"]], "diversity": 0.905, "dataset": "news", "embedding_method": "CTM", "model": "CTM", "topic_method": "CTM", "language": "indonesian", "dataset_length": 1625, "average_document_length": 143.0, "vocab_size": 4255, "training_time": 16.238796710968018}