{"coherence": -0.13944749528401323, "cv_coherence": 0.4627673149190127, "top_tokens": [["reuters", "de\u010daci", "princ", "epa", "spasioci", "napadu", "napad", "policija", "oluja", "blizini"], ["ka\u017ee", "ili", "vi\u0161e", "sve", "samo", "bio", "bilo", "prema", "\u0161ta", "ima"], ["bio", "bilo", "images", "getty", "protiv", "jedan", "zbog", "sam", "pre", "tokom"], ["nakon", "rekao", "zbog", "policija", "ljudi", "tokom", "nekoliko", "reuters", "napad", "tako\u0111e"], ["news", "upoznajte", "petra", "stilu", "prirodi", "snimljen", "vazduh", "braku", "domove", "crveno"], ["rekao", "ljudi", "zbog", "nakon", "oko", "policija", "makron", "nekoliko", "vlada", "afp"], ["princ", "ceremoniji", "svetog", "uhap\u0161en", "kraljica", "news", "oluja", "optu\u017een", "optu\u017eena", "snimci"], ["biti", "mej", "kosovo", "predsednik", "srbije", "kosova", "dogovor", "sporazum", "srbija", "britanija"], ["ka\u017ee", "vi\u0161e", "protiv", "sam", "nekoliko", "zbog", "predsednik", "jo\u0161", "nisu", "dana"], ["news", "upoznajte", "petra", "stilu", "vazduh", "domove", "crveno", "prirodi", "braku", "beli"], ["princ", "reuters", "epa", "uhap\u0161en", "saop\u0161tila", "oluja", "avion", "ceremoniji", "ponedeljak", "svetog"], ["news", "upoznajte", "petra", "stilu", "mohamed", "domove", "vazduh", "crveno", "1970", "zabrana"], ["ima", "tri", "savelji\u0107", "farmi", "samo", "nego", "magarac", "godine", "darko", "magarcima"], ["sam", "ka\u017ee", "sve", "ili", "samo", "bio", "bilo", "bila", "ako", "\u0161ta"], ["news", "upoznajte", "petra", "stilu", "mohamed", "crveno", "vazduh", "domove", "1970", "predstavio"], ["tramp", "rekao", "rusija", "sad", "predsednik", "kim", "d\u017eong", "izme\u0111u", "nato", "koreje"], ["ili", "mo\u017ee", "mogu", "odsto", "ako", "biti", "vi\u0161e", "treba", "prema", "izme\u0111u"], ["news", "upoznajte", "petra", "stilu", "braku", "prirodi", "vazduh", "mohamed", "fudbala", "snimljen"], ["news", "upoznajte", "petra", "stilu", "prirodi", "snimljen", "braku", "vazduh", "domove", "crveno"], ["ka\u017ee", "sam", "smo", "jer", "ili", "jezika", "iako", "deca", "tako", "mogu"]], "diversity": 0.52, "dataset": "news", "embedding_method": "CTM", "model": "CTM", "topic_method": "CTM", "language": "indonesian", "dataset_length": 1315, "average_document_length": 140.0, "vocab_size": 4255, "embedding_model": "BERT", "training_time": 98.12902855873108}