{"coherence": -0.1309526591063645, "cv_coherence": 0.4005104149118817, "top_tokens": [["predsednik", "severne", "izme\u0111u", "ruski", "tramp", "afp", "ponovo", "dalje", "donald", "uklju\u010duju\u0107i"], ["napada", "agenciju", "napad", "policija", "gradu", "filma", "\u017ertvama", "svetsku", "veruje", "pi\u0161u"], ["bbc", "trebalo", "sada", "jedan", "dve", "ako", "pitanje", "svi", "prava", "ovaj"], ["predsednik", "biti", "rekao", "tramp", "evropske", "predsednika", "nakon", "ne\u0107e", "\u0161ta", "zemlje"], ["ka\u017ee", "vi\u0161e", "samo", "sve", "prema", "srbije", "nema", "mo\u017ee", "godina", "smo"], ["njih", "tu\u017eila\u0161tva", "kazna", "grad", "njihovo", "osnovao", "obratio", "znala", "pravu", "upoznajte"], ["dan", "\u0161irom", "200", "tokom", "mlada", "osnovao", "objavila", "lokalnog", "smrt", "napada"], ["srpsko", "ostavke", "2004", "njom", "sastav", "odgovora", "februara", "vremenom", "\u0161ampion", "mladi\u0107a"], ["jo\u0161", "prema", "kojima", "postoji", "sada", "sve", "protiv", "ove", "evropske", "bude"], ["tramp", "sad", "ameri\u010dki", "rekao", "izjavio", "izme\u0111u", "rusija", "predsednik", "donald", "trampa"], ["prvi", "pre", "dve", "iako", "ka\u017ee", "zbog", "samo", "dok", "ili", "ve\u0107"], ["osoba", "ljudi", "sad", "ili", "tom", "severne", "ameri\u010dkih", "ameri\u010dkim", "porodice", "nekoliko"], ["predsednik", "stranke", "prvi", "nego", "zakona", "ne\u0107e", "puta", "vlada", "nakon", "novi"], ["navode", "ranije", "\u010dega", "navodi", "mediji", "zvani\u010dnici", "napad", "policija", "poslova", "ruski"], ["epa", "najmanje", "kasnije", "bezbednost", "saop\u0161tila", "britanija", "parlament", "trenutku", "biv\u0161i", "hiljade"], ["\u017ean", "tu\u017eila\u0161tva", "kratko", "2008", "politikom", "osnovao", "odgovora", "pona\u0161anja", "srpsko", "ishod"], ["ove", "mora", "getty", "biti", "prema", "stranke", "ne\u0107e", "merkel", "images", "nakon"], ["ka\u017ee", "bio", "sve", "jo\u0161", "samo", "vi\u0161e", "srbije", "bez", "ima", "sada"], ["nekoliko", "njegov", "slu\u010daj", "policije", "rekla", "skoro", "neke", "\u010dovek", "svako", "jedna"], ["srbije", "sve", "prema", "treba", "jer", "pitanje", "vlade", "biti", "samo", "images"], ["prema", "srbije", "srbiji", "jer", "iako", "godina", "bbc", "srbija", "smo", "nema"], ["2004", "polo\u017eaj", "ostavke", "u\u010de", "istina", "primenu", "nekad", "radom", "2013", "\u0161ansa"], ["niti", "sastav", "2013", "objavljena", "pravu", "potrebna", "njom", "zeleni", "vremenom", "1995"], ["izme\u0111u", "biti", "\u0161ta", "predsednik", "tramp", "predsednika", "sporazum", "ili", "mogu", "treba"], ["objavio", "rusije", "izjavio", "lokalnom", "pro\u0161le", "niz", "lidera", "ljudi", "brod", "policije"], ["vojska", "grupa", "rekla", "turska", "me\u0111u", "sedam", "napad", "tvrdi", "ubijeni", "njegov"], ["mladi\u0107a", "video", "majka", "mu\u0161karaca", "kazna", "desetine", "fotografiju", "ogroman", "tu\u017eila\u0161tva", "ostrvo"], ["ka\u017ee", "beogradu", "sve", "srbije", "vi\u0161e", "bio", "jer", "ve\u0107", "iako", "jo\u0161"], ["lokalnom", "stotine", "policija", "stavlja", "zamenik", "doga\u0111aja", "sergej", "osumnji\u010deni", "veruje", "trideset"], ["rekao", "ameri\u010dki", "tokom", "sad", "pro\u0161le", "tako\u0111e", "nakon", "images", "putin", "sud"], ["prema", "vi\u0161e", "ima", "sve", "biti", "bio", "srbije", "samo", "bbc", "sada"], ["zbog", "nato", "ovaj", "predsednik", "svoje", "tokom", "dolara", "lidera", "nekoliko", "prvi"], ["profesor", "aerodroma", "sistema", "ju\u017enom", "objavljeno", "do\u0111u", "marka", "postala", "130", "svetu"], ["bbc", "godina", "bio", "bude", "nisu", "posle", "sve", "druge", "put", "dok"], ["tramp", "predsednik", "sad", "donald", "rekao", "tokom", "nakon", "ameri\u010dke", "trampa", "zemlje"], ["supruge", "ovu", "drugi", "doga\u0111aj", "drugoj", "stvarno", "jedna", "ovo", "svoje", "potrebna"], ["dece", "hiljade", "hrana", "hrane", "u\u010de", "hranu", "dobri", "ivan", "dogodila", "mestu"], ["ima", "ne\u0107e", "bez", "jer", "treba", "\u0161ta", "srbiji", "zakon", "sada", "nema"], ["zemlje", "pre", "sve", "bio", "bili", "bude", "posle", "predsednik", "zbog", "protiv"], ["tramp", "rekao", "izme\u0111u", "predsednik", "tako\u0111e", "donald", "biti", "afp", "vlada", "pod"], ["fotografije", "igra\u010de", "2005", "pop", "zatim", "glumac", "los", "ovakvim", "javnih", "jako"], ["2008", "2000", "srpsko", "saradnje", "1980", "ostavke", "polo\u017eaj", "duga", "zeleni", "doneli"], ["ne\u0107e", "rekao", "images", "manje", "mej", "getty", "godina", "vreme", "nedelje", "drugim"], ["pro\u0161le", "ju\u017enoj", "prethodno", "britanske", "vojni", "ju\u017ene", "direktno", "navodno", "niti", "vojska"], ["polo\u017eaj", "2008", "ogroman", "unijom", "njenu", "raspada", "znamo", "australiji", "evropski", "fejsbuk"], ["ka\u017ee", "vi\u0161e", "samo", "jo\u0161", "mo\u017ee", "jer", "sve", "pitanje", "srbiji", "ve\u0107"], ["vreme", "ka\u017ee", "deo", "vi\u0161e", "ili", "sve", "svi", "jo\u0161", "bez", "postoji"], ["ka\u017ee", "samo", "sve", "smo", "vi\u0161e", "ima", "srbije", "ve\u0107", "godina", "bio"], ["ponekad", "srpsko", "sredini", "visokog", "lokalnom", "u\u010de", "osnovao", "reagovao", "gubi", "poverenje"], ["bilo", "dok", "prvi", "posle", "images", "beograda", "iako", "ka\u017ee", "bio", "dana"]], "diversity": 0.556, "dataset": "news", "embedding_method": "CTM", "model": "CTM", "topic_method": "CTM", "language": "indonesian", "dataset_length": 1625, "average_document_length": 141.0, "vocab_size": 4255, "training_time": 63.17550826072693}