{"teacher_coherence": -0.10246977506215778, "teacher_top_tokens": [["ka\u017ee", "sam", "mogu", "ili", "ljudi", "ima", "obja\u0161njava", "godina", "vi\u0161e", "samo"], ["evropske", "protiv", "sad", "ne\u0107e", "reuters", "velike", "vlada", "predsednik", "nato", "rusija"], ["srbije", "biti", "ili", "bilo", "vi\u0161e", "godina", "mo\u017ee", "ve\u0107", "srbija", "samo"], ["ruske", "afp", "protiv", "vlada", "nakon", "tvrdi", "zbog", "pod", "rekao", "prava"], ["bio", "sam", "mo\u017ee", "ka\u017ee", "ili", "obja\u0161njava", "nisu", "tako", "mnogo", "smo"], ["bio", "mo\u017ee", "ve\u0107", "ka\u017ee", "smo", "ili", "biti", "sam", "sve", "jo\u0161"], ["smo", "ima", "ka\u017ee", "mo\u017ee", "vi\u0161e", "ljudi", "ili", "mogu", "godina", "bio"], ["automobil", "kralj", "slobodno", "govore", "iste", "imate", "odlu\u010dili", "izvr\u0161ni", "pri\u010du", "pravi"], ["odlu\u010dili", "po\u0161to", "prona\u0161li", "izvr\u0161ni", "porodice", "slu\u017ebe", "200", "najmanje", "kralj", "lokalni"], ["mogu", "godina", "mnogo", "mo\u017ee", "bbc", "nisu", "obja\u0161njava", "ili", "jedan", "ka\u017ee"], ["evropske", "velike", "rusija", "predsednik", "sporazum", "vlada", "ne\u0107e", "protiv", "pitanje", "biti"], ["rekao", "tramp", "sad", "ruske", "rusija", "afp", "reuters", "ruska", "nedelje", "predsednik"], ["sve", "vi\u0161e", "ka\u017ee", "godina", "jo\u0161", "bio", "smo", "ili", "bila", "samo"], ["sam", "bio", "smo", "ka\u017ee", "kad", "samo", "sve", "ili", "bilo", "ve\u0107"], ["doneta", "odlu\u010dio", "periodu", "korak", "saobra\u0107aj", "li\u010dnosti", "komisije", "2018", "stiglo", "dvadeset"], ["vojske", "usvajanje", "li\u010dni", "pretpostavlja", "izvr\u0161ni", "fakultetu", "ministarstvu", "ustav", "novca", "javnu"], ["tramp", "sad", "rusija", "trampa", "ameri\u010dki", "koreja", "ameri\u010dke", "ranije", "kim", "severne"], ["slobodno", "pretpostavlja", "starija", "jedina", "ovakvih", "\u017eenama", "putuju", "javnu", "stiglo", "zabrane"], ["sam", "smo", "mnogo", "bio", "ili", "ljudi", "ka\u017ee", "mogu", "godina", "bilo"], ["kralj", "filmu", "francuski", "snimio", "napisao", "izbore", "nagradu", "dru\u0161tvenim", "iste", "novca"]], "teacher_diversity": 0.53, "dataset": "ted_talks", "embedding_method": "Pre-trained embeddings", "model": "GMM", "topic_method": "tf", "language": "urdu", "dataset_length": 1315, "average_document_length": 140.0, "vocab_size": 4255, "embedding_model": "BERT", "training_time": 18.8342707157135}