{"coherence": -0.05755959951139984, "top_tokens": [["ka\u017ee", "ili", "jer", "mogu", "deca", "ima", "iako", "mo\u017ee", "ako", "samo"], ["news", "fudbalera", "princ", "savelji\u0107", "upoznajte", "farmi", "magarcima", "godine", "magarac", "darko"], ["mogu", "getty", "mo\u017ee", "images", "ili", "ako", "odsto", "vi\u0161e", "klimatske", "temperature"], ["ka\u017ee", "sve", "bio", "samo", "ima", "sam", "\u0161ta", "vi\u0161e", "mo\u017ee", "dok"], ["srbije", "kosova", "kosovo", "images", "bilo", "getty", "srbija", "jer", "ka\u017ee", "bila"], ["ljudi", "rekao", "zbog", "nakon", "policija", "poginulo", "afp", "oko", "spasioci", "tokom"], ["rusija", "sad", "tramp", "nato", "predsednik", "izme\u0111u", "rekao", "nakon", "ukrajinske", "putin"], ["tramp", "sad", "rekao", "predsednik", "kim", "koreje", "d\u017eong", "koreja", "severne", "trampa"], ["news", "fudbalera", "savelji\u0107", "upoznajte", "farmi", "magarcima", "godine", "darko", "magarac", "princ"], ["news", "fudbalera", "savelji\u0107", "upoznajte", "princ", "farmi", "magarcima", "godine", "magarac", "darko"], ["sam", "ka\u017ee", "bio", "smo", "bila", "bilo", "tako", "sve", "samo", "kad"], ["reuters", "rekao", "afp", "nakon", "policija", "epa", "rekla", "izjavio", "navodno", "tokom"], ["news", "princ", "fudbalera", "savelji\u0107", "upoznajte", "farmi", "snimljen", "nagradu", "stefan", "filmu"], ["news", "fudbalera", "princ", "savelji\u0107", "upoznajte", "farmi", "magarcima", "godine", "magarac", "darko"], ["ili", "ka\u017ee", "bilo", "samo", "sam", "smo", "vi\u0161e", "prema", "ljudi", "sve"], ["srbije", "jo\u0161", "dana", "ka\u017ee", "protest", "srbiji", "protiv", "protestu", "zbog", "predsednik"], ["news", "fudbalera", "princ", "savelji\u0107", "upoznajte", "farmi", "magarcima", "godine", "magarac", "darko"], ["news", "fudbalera", "savelji\u0107", "upoznajte", "farmi", "magarcima", "godine", "darko", "magarac", "nije"], ["news", "fudbalera", "savelji\u0107", "upoznajte", "farmi", "princ", "magarcima", "godine", "magarac", "darko"], ["biti", "mej", "dogovor", "vlada", "treba", "merkel", "britanija", "partije", "rekao", "evropske"]], "diversity": 0.45, "dataset": "news", "embedding_method": "CTM", "model": "CTM", "topic_method": "CTM", "language": "indonesian", "dataset_length": 1315, "average_document_length": 143.0, "vocab_size": 4255, "embedding_model": "BERT", "training_time": 78.45409798622131}