{"teacher_coherence": -0.060940213390500306, "cv_coherence": 0.45376699964160505, "teacher_top_tokens": [["ruske", "trampa", "rusiju", "ameri\u010dka", "ameri\u010dkog", "ameri\u010dki", "sud", "donald", "napisao", "rusiji"], ["najmanje", "kilometara", "lokalni", "gradu", "blizini", "hiljada", "stotine", "delu", "tela", "poplave"], ["jo\u0161", "ka\u017ee", "kojima", "svi", "srbiji", "ve\u0107", "bbc", "ili", "srbije", "vreme"], ["tramp", "kim", "predsednik", "sad", "severne", "ju\u017ene", "severna", "koreje", "izme\u0111u", "koreja"], ["samo", "jo\u0161", "tako", "ako", "ka\u017ee", "jedan", "ve\u0107", "zaista", "sam", "deca"], ["deca", "ima", "koliko", "mogu", "kad", "zaista", "ka\u017ee", "godina", "ili", "smo"], ["jer", "ve\u0107", "\u0161ta", "samo", "ili", "ako", "sve", "tako", "sam", "bilo"], ["ka\u017ee", "ve\u0107", "srbije", "jo\u0161", "mogu", "mo\u017ee", "pre", "samo", "vi\u0161e", "srbija"], ["prvu", "pre\u0161ao", "firme", "doneo", "rusiji", "nagradu", "ponuda", "kompaniji", "nadomak", "ukupno"], ["rekla", "njegovu", "\u010dlan", "sud", "ruske", "njegovim", "umro", "telo", "napisala", "napisao"], ["kilometara", "hiljade", "najmanje", "blizini", "lokalni", "upozoravaju", "spasioci", "200", "ubijeno", "\u017ertava"], ["tramp", "poslova", "sad", "rusija", "ruske", "donald", "ministar", "rekao", "ameri\u010dkog", "ju\u017ene"], ["\u017eena", "mogu", "sam", "srbiji", "roditelji", "samo", "smo", "gde", "ka\u017ee", "\u017eivi"], ["ka\u017ee", "tako", "samo", "iako", "sam", "srbije", "jedan", "bio", "bilo", "srbija"], ["vi\u0161e", "jo\u0161", "samo", "ili", "ako", "tri", "godina", "sve", "ka\u017ee", "jedan"], ["evropske", "stranke", "rusija", "sad", "izme\u0111u", "ruske", "lidera", "mej", "predsednik", "ne\u0107e"], ["severna", "tramp", "izme\u0111u", "rusija", "zemlje", "dogovor", "predsednik", "sad", "kim", "evropske"], ["ponuda", "odlaze", "predmet", "tima", "devedesetih", "pri\u010daju", "oba", "kompaniji", "njenim", "\u0161ampiona"], ["ka\u017ee", "sam", "ve\u0107", "samo", "ako", "mogu", "iako", "ne\u0161to", "godina", "jo\u0161"], ["vratila", "fonet", "cele", "ve\u0107u", "popularnost", "re\u0107i", "obaveza", "na\u0161li", "studenti", "otvorila"]], "teacher_diversity": 0.6, "dataset": "ted_talks", "embedding_method": "Pre-trained embeddings", "model": "GMM", "topic_method": "tf", "language": "urdu", "dataset_length": 1315, "average_document_length": 141.0, "vocab_size": 4255, "embedding_model": "BERT", "training_time": 19.10321545600891}