{"teacher_coherence": -0.13962762893376685, "cv_coherence": 0.37711096287317886, "teacher_top_tokens": [["govorimo", "podelio", "male", "videli", "muzika", "sadr\u017eaj", "govorili", "oba", "motiv", "crni"], ["nemamo", "starije", "njegovoj", "bar", "policija", "zemlju", "saradnju", "zabranu", "kvaliteta", "dru\u0161tvu"], ["sve", "vi\u0161e", "sam", "bio", "koliko", "ljudi", "nekoliko", "ve\u0107", "ka\u017ee", "dana"], ["pop", "ruske", "sjedinjenih", "rusije", "ameri\u010dke", "islamske", "koristili", "rusija", "donald", "severne"], ["prema", "protiv", "bbc", "mogu", "smo", "treba", "nakon", "bez", "gde", "ka\u017ee"], ["zna\u010daj", "dru\u0161tvu", "na\u0111u", "o\u010di", "kori\u0161\u0107enja", "ostala", "budemo", "njoj", "lek", "ve\u0107ine"], ["\u017eeleli", "stalno", "uradila", "diplomatske", "otvaranja", "balkana", "jabuke", "podelio", "mladima", "iko"], ["ove", "pod", "ovaj", "pet", "druge", "ovog", "promene", "problemi", "veliki", "stranka"], ["bio", "godina", "tada", "bbc", "toga", "danas", "bilo", "prava", "tek", "nema"], ["vlada", "koristi", "\u0161irom", "francuske", "tokom", "direktor", "nasilja", "udru\u017eenja", "parizu", "cena"], ["tramp", "sad", "rekao", "predsednika", "predsednik", "donald", "izjavio", "poslova", "ameri\u010dki", "trampa"], ["jer", "pri\u010da", "navodi", "jugoslavije", "gde", "sve", "ka\u017ee", "pitanje", "samo", "pre"], ["nau\u010dnici", "koriste", "organizacije", "rad", "ova", "tako\u0111e", "koristi", "bavi", "poput", "univerziteta"], ["srbije", "ili", "bio", "bila", "ka\u017ee", "godina", "protiv", "zbog", "ve\u0107", "jer"], ["ova", "preko", "video", "odsto", "miliona", "problemi", "ljudi", "druge", "lako", "ve\u0107i"], ["voleo", "sile", "dijalog", "veza", "kvaliteta", "me\u0111unarodna", "radom", "ostatak", "razvoja", "pretnje"], ["ve\u0107", "ako", "samo", "\u0161ta", "ima", "ovaj", "toga", "ka\u017ee", "kosova", "treba"], ["prava", "koliko", "bez", "tvrdi", "ove", "mo\u017ee", "ili", "zbog", "nakon", "ne\u0161to"], ["bio", "beogradu", "jer", "tada", "posle", "bbc", "jedan", "nekoliko", "srbiji", "svi"], ["protiv", "jer", "srbije", "pet", "aleksandar", "dva", "problem", "jugoslavije", "dve", "bbc"]], "teacher_diversity": 0.775, "dataset": "ted_talks", "embedding_method": "Pre-trained embeddings", "model": "GMM", "topic_method": "tf", "language": "urdu", "dataset_length": 1315, "average_document_length": 143.0, "vocab_size": 4255, "embedding_model": "BERT", "training_time": 15.056127071380615}