{"coherence": -0.1496904163847244, "cv_coherence": 0.36770981855531104, "top_tokens": [["mesta", "dodao", "troje", "vozila", "zvani\u010dnici", "kralj", "2015", "pripremila", "2019", "200"], ["sada", "ranije", "izme\u0111u", "ljudi", "manje", "onih", "tramp", "vreme", "dve", "puta"], ["tako\u0111e", "grada", "saop\u0161tila", "grupa", "akcija", "snimci", "kilometara", "tviteru", "me\u0111unarodna", "ka\u017eu"], ["biti", "bilo", "sada", "prema", "dve", "imaju", "zbog", "predsednik", "dana", "danas"], ["bilo", "ako", "bila", "jer", "bbc", "puta", "ili", "vi\u0161e", "nema", "samo"], ["po\u010deo", "mo\u017eete", "lokalne", "god", "dogodilo", "serije", "pada", "roditeljima", "autor", "po\u0161to"], ["izme\u0111u", "bilo", "sporazum", "deo", "zemlje", "prvi", "posle", "nato", "dr\u017eava", "tramp"], ["saveta", "ispred", "\u0161irom", "pod", "\u010desto", "velika", "mo\u017eda", "malo", "verujemo", "igra"], ["getty", "vi\u0161e", "toga", "nakon", "images", "tako\u0111e", "ima", "bili", "dana", "mnogo"], ["o\u010dekivanja", "jutra", "inostranstvo", "samim", "higijenom", "izra\u017eenu", "procena", "prati", "pri\u010dom", "mililitru"], ["kojima", "nakon", "rekao", "\u017eeli", "jedan", "nema", "ovo", "onih", "nisu", "koju"], ["srbije", "jer", "bilo", "srbiji", "ka\u017ee", "samo", "sve", "prema", "bbc", "ako"], ["taj", "kad", "imali", "rade", "oko", "koju", "mogu", "profesor", "ona", "neki"], ["ukrajini", "iza\u0161lo", "pitaju", "hercegovini", "jutra", "istog", "materijala", "kreme", "hiljade", "2019"], ["tokom", "ljudi", "dru\u0161tvenim", "izme\u0111u", "donald", "ubistvo", "pozvao", "ulicama", "navodno", "najmanje"], ["stranaka", "prenosi", "severnom", "o\u010dekivanja", "kompaniji", "\u010dlanstvu", "hercegovine", "vi\u0111en", "aktivnostima", "penzije"], ["dobio", "kad", "tri", "zna\u010di", "mogu", "ponovo", "ako", "radio", "onda", "pomalo"], ["nisu", "bbc", "treba", "pitanje", "tome", "kojima", "\u0161ta", "mnogi", "sporazum", "ministar"], ["mora", "vode", "listi", "koriste", "situacijama", "vrste", "gol", "trener", "ostali", "pokazuju"], ["bila", "ne\u0161to", "sam", "smo", "bio", "bili", "\u0161ta", "tako", "sve", "pre"], ["zajedni\u010dko", "na\u010dina", "zadovoljan", "levice", "video", "o\u010dekivanja", "crno", "najva\u017enije", "zabrinutost", "primenjuje"], ["images", "getty", "ovo", "nedelje", "ku\u0107e", "odluke", "tvrde", "tokom", "izjavio", "pri\u010da"], ["nam", "pri\u010da", "prva", "bude", "onda", "zna", "narednih", "druge", "njih", "bavi"], ["srbije", "nakon", "vi\u0161e", "mo\u017ee", "srbiji", "predsednik", "dana", "bilo", "srbija", "jer"], ["ljude", "objavio", "tokom", "ulogu", "nikada", "severne", "dopisnik", "ubijeno", "novinara", "napisala"], ["zemlje", "sad", "bila", "dva", "\u0161ta", "dve", "vreme", "bilo", "nema", "koju"], ["samo", "ili", "ove", "vreme", "treba", "ima", "sve", "ve\u0107", "mogu", "protiv"], ["dok", "ne\u0107e", "sve", "ono", "ka\u017ee", "nikada", "protiv", "srbije", "srbiji", "svi"], ["smatra", "druge", "smo", "ima", "mo\u017ee", "bez", "bilo", "danas", "nakon", "vi\u0161e"], ["imala", "manje", "mo\u017eemo", "ovog", "koliko", "vezi", "srpski", "joj", "informacije", "pokazuje"], ["ka\u017ee", "srbiji", "ili", "sve", "srbije", "\u0161ta", "prema", "samo", "mo\u017ee", "godina"], ["prvenstvu", "1995", "jutra", "formiranje", "mup", "loptu", "zajedni\u010dko", "o\u010dekivanja", "zagrebu", "zastava"], ["lidera", "predsednik", "dalje", "toga", "ovog", "mo\u017ee", "imaju", "biti", "pre", "pitanje"], ["o\u010dekivanja", "sastanku", "2019", "mup", "zagrebu", "tr\u017ei\u0161tu", "skup\u0161tine", "pripremio", "da\u010di\u0107", "2012"], ["predsednika", "me\u0111u", "ove", "fejsbuka", "podataka", "ona", "lekari", "oluja", "slu\u010daj", "joj"], ["bilo", "bbc", "godina", "srbije", "nakon", "tri", "samo", "tako", "predsednik", "odsto"], ["ili", "smo", "sve", "dva", "predsednika", "gde", "nakon", "protiv", "kim", "neki"], ["ponovo", "nakon", "ona", "gde", "rusija", "images", "\u017eeli", "koreje", "tvrdi", "epa"], ["poseti", "policija", "upoznali", "policije", "2001", "novih", "stvarno", "pala", "izazvalo", "igra"], ["protiv", "predsednik", "pre", "ove", "\u0161ta", "bbc", "ka\u017ee", "srbiji", "srbije", "vi\u0161e"], ["ovaj", "promena", "svih", "miliona", "kojem", "klimatske", "fotografije", "nedelju", "klimatskih", "nedavno"], ["ili", "protiv", "bez", "getty", "sve", "ne\u0107e", "zbog", "images", "jedan", "toga"], ["saop\u0161tila", "afp", "portparol", "proizvoda", "poplave", "zvani\u010dnici", "najmanje", "poginulo", "grad", "policija"], ["ka\u017eu", "gde", "ministar", "sada", "biti", "bez", "bio", "mogao", "jer", "koliko"], ["suprugom", "zahvaljuju\u0107i", "zabrinutost", "rusi", "zakonu", "dovode", "bolnicu", "svakodnevno", "zahtevna", "metra"], ["tra\u017eili", "fonet", "nau\u010dnog", "proizvodnje", "tenzije", "povu\u010de", "francusku", "shvatio", "pro\u0111u", "mladima"], ["ka\u017ee", "samo", "srbiji", "bilo", "vi\u0161e", "jer", "godina", "smatra", "odsto", "prema"], ["saop\u0161tila", "reuters", "\u0161irom", "kilometara", "porodica", "najmanje", "uspeli", "ostalo", "postao", "voda"], ["policajaca", "instagram", "navela", "zatvora", "planira", "svetski", "saop\u0161tilo", "prvenstvu", "evo", "finala"], ["dok", "srbije", "nakon", "bbc", "ima", "srpskom", "jer", "ako", "bilo", "biti"], ["dete", "klju\u010dni", "pripremio", "sti\u017ee", "\u017eele", "\u017eiveo", "mala", "poreza", "me\u010du", "prijava"], ["vi\u0161e", "ve\u0107", "srbije", "images", "getty", "ka\u017ee", "sada", "srbiji", "jer", "samo"], ["u\u0111u", "inostranstvo", "srbi", "dovode", "dovela", "zagrebu", "zainteresovani", "stranaka", "severnom", "najva\u017enije"], ["zvani\u010dnici", "hrane", "uklju\u010duju\u0107i", "sergej", "ka\u017eu", "izazvalo", "hrana", "sjedinjenim", "evo", "prona\u0111ena"], ["vi\u0161e", "jo\u0161", "nema", "oko", "jedan", "ljudi", "samo", "posle", "ka\u017eu", "bilo"], ["srbije", "srbiji", "bilo", "getty", "images", "ka\u017ee", "godina", "prema", "vi\u0161e", "bila"], ["tako\u0111e", "rekao", "oni", "predsednik", "kim", "nakon", "bili", "tokom", "pre", "nego"], ["vlada", "jo\u0161", "ne\u0107e", "ove", "mogu", "bude", "ovo", "ve\u0107", "bez", "nema"], ["kojoj", "predsednika", "sedam", "rekao", "svetskog", "za\u0161to", "zbog", "toliko", "njegovu", "proteste"], ["predsednik", "ve\u0107", "nisu", "dve", "oni", "sve", "tri", "predsednika", "\u0161ta", "ono"], ["vreme", "prvi", "bila", "biti", "jo\u0161", "koliko", "jedan", "pre", "tom", "ve\u0107"], ["evo", "glave", "gradu", "no\u0107i", "majka", "duboko", "rekla", "afp", "vi\u0111en", "obave\u0161tajne"], ["isto", "toj", "saop\u0161tila", "odgovorio", "niste", "blizu", "sama", "tokom", "ljudi", "uticao"], ["rekao", "ne\u0161to", "svoj", "danas", "ponovo", "ova", "zemlje", "koliko", "tramp", "oni"], ["inostranstvo", "po\u0161to", "u\u0111u", "hercegovine", "izjava", "zagrebu", "o\u010dekivanja", "podr\u017eali", "ivica", "pamet"], ["bili", "\u0161ta", "danas", "tako", "smatra", "pri\u010da", "bio", "oni", "put", "sve"], ["komunikacija", "upozorila", "prona\u0111u", "o\u010dekivanja", "danima", "crno", "sredini", "ivica", "situacijama", "turskoj"], ["tokom", "vreme", "mogu", "koliko", "broj", "pred", "izme\u0111u", "taj", "preko", "dok"], ["ne\u0107e", "ima", "samo", "posle", "jedan", "dve", "nisu", "vi\u0161e", "ukoliko", "bude"], ["predsednik", "zbog", "nakon", "bila", "prvi", "mnogo", "imao", "tramp", "godina", "koju"], ["ka\u017ee", "ima", "samo", "vi\u0161e", "ili", "protiv", "sve", "jer", "tri", "ovo"], ["bilo", "ka\u017ee", "srbije", "sve", "mo\u017ee", "predsednik", "bbc", "srbiji", "bio", "tako"], ["pitaju", "2019", "1995", "du\u017enosti", "stranaka", "najva\u017enije", "nau\u010dnog", "iza\u0161lo", "inostranstvo", "tre\u0107ine"], ["mogu", "getty", "images", "vi\u0161e", "put", "samo", "bio", "ka\u017ee", "prema", "\u0161ta"], ["inostranstvo", "prihoda", "izmene", "ubistva", "stabilnost", "sedi\u0161ta", "potvr\u0111uje", "neophodno", "te\u017ee", "organizacijama"], ["srbiji", "ako", "protiv", "ka\u017ee", "ka\u017eu", "dve", "iako", "smo", "ili", "odsto"], ["pokazuje", "potrebno", "napisala", "stvarno", "prona\u0111e", "sli\u010dnih", "vratio", "film", "koalicija", "vojska"], ["predsednik", "sve", "srbije", "\u0161ta", "pre", "biti", "treba", "prema", "srbiji", "rusija"], ["pregleda", "istorijski", "jugu", "dovode", "prostora", "pa\u017eljivo", "ujedinjenih", "govore\u0107i", "pitao", "tenzije"], ["radili", "onih", "gradske", "nadam", "kojem", "kralj", "ekonomskih", "seriju", "naj\u010de\u0161\u0107e", "spre\u010di"]], "diversity": 0.5075, "dataset": "news", "embedding_method": "CTM", "model": "CTM", "topic_method": "CTM", "language": "indonesian", "dataset_length": 1625, "average_document_length": 143.0, "vocab_size": 4255, "training_time": 75.81595826148987}