{"teacher_coherence": -0.11072460063399112, "cv_coherence": 0.4486378800948959, "teacher_top_tokens": [["evropske", "britanije", "vlada", "evropski", "napusti", "evropska", "sporazum", "merkel", "poslanici", "partije"], ["mo\u017ee", "\u0161ta", "ili", "images", "ka\u017ee", "imaju", "getty", "mesta", "prema", "bez"], ["pola", "redovno", "politi\u010dari", "mlade", "svetla", "doneo", "situacije", "150", "materijala", "vozila"], ["pokazala", "januara", "dvadeset", "situacije", "siguran", "politi\u010dari", "iznad", "bar", "plate", "kamere"], ["srbije", "nema", "jo\u0161", "iako", "protiv", "bbc", "prema", "srbija", "mladih", "jer"], ["vlada", "\u0161irom", "velike", "miliona", "britanije", "britaniji", "poslanici", "gradu", "pravo", "zabranu"], ["koliko", "oko", "mogu", "nau\u010dnici", "manje", "treba", "istra\u017eivanje", "miliona", "donosi", "odsto"], ["sad", "predsednika", "reuters", "trampa", "donald", "rekla", "tramp", "napada", "rusija", "zvani\u010dnici"], ["srbija", "beogradu", "srbije", "biti", "evropske", "treba", "svi", "iako", "deo", "srbiji"], ["vode", "imaju", "potrebno", "mogu", "istra\u017eivanje", "profesor", "postoji", "kod", "ljudi", "koliko"], ["promene", "zaposleni", "za\u0161titi", "na\u010din", "ove", "za\u0161titu", "kompanije", "beogradu", "podatke", "vode"], ["rekao", "tramp", "lidera", "kim", "izme\u0111u", "sad", "sastanak", "trampa", "reuters", "rekav\u0161i"], ["pokazala", "mesta", "politi\u010dka", "ko\u0161ta", "stigli", "zapo\u010deo", "duboko", "svojoj", "\u010duli", "republika"], ["mo\u017ee", "getty", "images", "bez", "ili", "imaju", "smatra", "vi\u0161e", "jer", "\u0161ta"], ["rusija", "nato", "za\u0161to", "tramp", "rusije", "ruske", "nakon", "rekao", "dr\u017eave", "protiv"], ["jeziku", "politi\u010dari", "aleksandra", "fakultetu", "velikih", "gr\u010dke", "pojedini", "zavr\u0161e", "traje", "novom"], ["lokalni", "mrtvih", "srpskih", "hoda", "po\u017eara", "znak", "biv\u0161e", "obliku", "stradalo", "\u017ertava"], ["ima", "nego", "tri", "hranu", "prodaju", "\u010detiri", "jedu", "\u017eivotinja", "deca", "\u017eivotinje"], ["ka\u017ee", "sam", "ljudi", "smo", "sve", "ako", "bila", "ili", "joj", "vreme"], ["bbc", "srbiji", "postoji", "pet", "ka\u017eu", "problem", "mo\u017ee", "nekoliko", "biti", "treba"], ["reuters", "napada", "epa", "zvani\u010dnici", "rusija", "tra\u017ei", "najmanje", "njegove", "izbore", "granici"], ["rusija", "sad", "predsednik", "nato", "tramp", "rekao", "predsednika", "nakon", "rusije", "rusiji"], ["dvadeset", "po\u010detka", "\u010dekaju", "posledica", "nasilje", "informacija", "pala", "nikakav", "stara", "javnog"], ["bio", "tramp", "sad", "kim", "pre", "nato", "trampa", "bila", "koju", "nakon"], ["javnih", "odlaze", "fotografije", "\u010dekaju", "dom", "informacija", "red", "zavr\u0161i", "oti\u0161li", "vremenom"], ["tramp", "kim", "rekao", "video", "koreje", "d\u017eong", "severne", "sastanak", "donald", "saudijska"], ["rekao", "ponedeljak", "ameri\u010dki", "saop\u0161tila", "napad", "zvani\u010dnici", "ameri\u010dkim", "mediji", "sergej", "najmanje"], ["zakon", "uklju\u010duju\u0107i", "odsto", "prava", "miliona", "zakona", "vlada", "manje", "predlog", "istra\u017eivanje"], ["rekao", "rusija", "afp", "dodao", "predsednika", "izjavio", "putin", "ruske", "rusije", "rekla"], ["dana", "bio", "jo\u0161", "bilo", "ka\u017ee", "sam", "ve\u0107", "nema", "samo", "drugog"], ["tramp", "beograda", "predsednik", "sad", "rusija", "rekao", "afp", "crne", "vojska", "ministar"], ["ceo", "borba", "padne", "pala", "ko\u0161ta", "pokazala", "sami", "o\u010dekivanja", "pisalo", "zemljama"], ["spasioci", "gr\u010dke", "zavr\u0161e", "politi\u010dari", "klju\u010dno", "voda", "samim", "prirodi", "duboko", "nastave"], ["istra\u017eivanje", "istra\u017eiva\u010di", "\u017eivota", "miliona", "hrane", "ljudi", "nau\u010dnici", "uticaj", "vi\u0161e", "\u010dak"], ["bio", "nekoliko", "sam", "bilo", "smo", "jo\u0161", "tokom", "tada", "dana", "po\u0161to"], ["njihove", "aktuelni", "zavr\u0161i", "nikakav", "drugoj", "srpskih", "dolazak", "pasa", "pas", "globalni"], ["smo", "bio", "ka\u017ee", "bila", "sve", "bilo", "svoje", "jer", "nisu", "sam"], ["politi\u010dari", "agencije", "dom", "radnik", "\u0161alje", "ulicama", "redu", "preduze\u0107a", "drugoj", "u\u0161li"], ["srbije", "ka\u017ee", "prema", "srbiji", "jer", "tako", "srbija", "pitanje", "udru\u017eenja", "iza"], ["trener", "\u0161ampiona", "lige", "kluba", "zvezda", "zvezde", "kojem", "igra\u010di", "igra\u010da", "ligi"], ["veoma", "film", "bio", "bila", "rekla", "sam", "po\u010deo", "neki", "serije", "njen"], ["posle", "nato", "izbori", "evropske", "ponovo", "sporazum", "dogovor", "kosovo", "kosova", "pregovorima"], ["sporazum", "sad", "afp", "izme\u0111u", "rusija", "vlada", "evropske", "ponovo", "ukrajinske", "\u017eeli"], ["cenu", "ovakav", "\u010dija", "posetioci", "\u017eivotinjama", "\u017eivotinja", "druga\u010dije", "na\u0161ih", "saznali", "materijala"], ["napada", "policija", "napad", "ruskog", "ameri\u010dki", "ruski", "ruskih", "novinar", "sjedinjenih", "napisao"], ["ima", "srbija", "srbije", "mnogo", "pet", "puta", "posle", "gde", "kosova", "ve\u0107"], ["redovno", "naroda", "program", "predsednica", "zavr\u0161e", "organizaciju", "deli", "va\u017ean", "osnovao", "ko\u0161ta"], ["evropske", "biti", "evropskom", "unija", "vlada", "\u0161irom", "bregzit", "britanije", "novim", "ne\u0107e"], ["roditelji", "\u017eivotinjama", "meso", "\u017eivotinje", "mnogim", "deca", "hranu", "jedu", "nasilja", "du\u017ee"], ["bio", "sam", "bili", "protiv", "jo\u0161", "bila", "bilo", "smo", "tada", "po\u010deo"], ["protest", "srbije", "aleksandar", "gra\u0111ani", "evropske", "grada", "protiv", "srbija", "stranke", "vlasti"], ["grad", "policiju", "vozilo", "policija", "ulicama", "snimak", "metara", "nalogu", "proteklih", "\u010duje"], ["mogao", "kad", "kim", "\u017eivotinjama", "jedna", "zahvaljuju\u0107i", "uskoro", "ulogu", "videla", "pola"], ["tramp", "dr\u017eave", "ameri\u010dke", "dr\u017eava", "predsednik", "srbija", "rusija", "pitanje", "nato", "zemlje"], ["reuters", "ameri\u010dki", "sad", "izjavio", "predsednik", "predsednika", "mediji", "tramp", "donald", "afp"], ["posle", "toga", "ima", "tako", "dva", "nego", "kompanija", "mogao", "biznis", "puta"], ["ima", "toga", "ka\u017ee", "dru\u0161tvenim", "vreme", "kad", "nego", "vi\u0161e", "ili", "tri"], ["godina", "jedan", "ka\u017ee", "tako", "danas", "imaju", "ljudi", "bio", "bilo", "kojem"], ["evropske", "izme\u0111u", "rusija", "predsednik", "rekao", "dogovor", "biti", "sad", "mej", "velike"], ["mogu", "imaju", "deca", "na\u010din", "ka\u017eu", "kod", "koliko", "ljudi", "bili", "\u017eivota"], ["neke", "porodice", "\u017eena", "\u010dak", "mogla", "beba", "joj", "istra\u017eivanje", "mo\u017eda", "majka"], ["tramp", "predsednik", "crna", "sad", "predsednika", "nato", "pre", "gora", "rusija", "crne"], ["bio", "bilo", "ka\u017ee", "sam", "bila", "kad", "samo", "gde", "sve", "smo"], ["istra\u017eivanje", "kod", "istra\u017eiva\u010di", "nau\u010dnici", "smanjuje", "\u010de\u0161\u0107e", "\u017eena", "rizik", "odsto", "zdravlje"], ["vlada", "evropske", "predlog", "parlament", "evropska", "milijardi", "dogovor", "biti", "parlamentu", "premijer"], ["prvi", "posle", "kad", "ima", "\u017eivotinja", "najboljih", "sam", "imao", "bio", "zvezda"], ["prema", "srbiji", "srbije", "bez", "pitanje", "bbc", "jer", "mo\u017ee", "balkana", "dana"], ["ka\u017ee", "bbc", "ako", "mo\u017ee", "ili", "treba", "mogu", "bez", "tim", "iako"], ["drugoj", "slobodan", "biv\u0161e", "raspada", "crvena", "istorija", "test", "zove", "jeziku", "mlade"], ["srpskih", "ceo", "zavr\u0161e", "razlog", "ugovor", "jezik", "program", "zabrani", "ministarstvu", "stanje"], ["sam", "bio", "bila", "bilo", "smo", "godina", "nakon", "ka\u017ee", "tada", "jo\u0161"], ["sam", "ona", "ili", "bilo", "rekli", "vreme", "mogu", "tome", "smo", "samo"], ["spasioci", "zavr\u0161e", "ostalih", "politi\u010dari", "andrej", "ulaska", "de\u010daci", "traga", "iza\u0161ao", "snazi"], ["posetioci", "ko\u0161ta", "\u017eivotinjama", "videla", "otvorio", "kralj", "morali", "dnevno", "ovakav", "vlasnik"], ["miliona", "lokalni", "\u0161irom", "dr\u017eavi", "uklju\u010duju\u0107i", "\u010dlan", "koriste", "seksualnog", "tako\u0111e", "tvrde"], ["vlasnik", "cenu", "media", "pitaju", "meni", "druga\u010dije", "ovakav", "glavi", "150", "\u017eivotinjama"], ["reakcije", "politi\u010dka", "poslednjem", "teritoriji", "javnosti", "dobijamo", "naveo", "dokaz", "biv\u0161a", "decenije"], ["nismo", "programu", "te\u017ee", "\u010dekaju", "stanju", "problemi", "\u010dim", "stranka", "ose\u0107anja", "nacija"], ["poslanika", "protiv", "vlade", "kosova", "izborima", "srbije", "evropske", "vlada", "zakon", "zatvora"], ["ne\u0107e", "evropske", "izme\u0111u", "biti", "srbije", "prema", "komisija", "dogovor", "merkel", "smatra"]], "teacher_diversity": 0.53625, "dataset": "ted_talks", "embedding_method": "Pre-trained embeddings", "model": "GMM", "topic_method": "tf", "language": "urdu", "dataset_length": 1315, "average_document_length": 140.0, "vocab_size": 4255, "embedding_model": "BERT", "training_time": 21.26896643638611}