{"coherence": -0.1528957335652536, "cv_coherence": 0.38181865093693335, "top_tokens": [["srbije", "\u0161ta", "ve\u0107", "srbiji", "ka\u017ee", "predsednik", "mo\u017ee", "samo", "sve", "srbija"], ["tri", "\u0161irom", "rada", "izme\u0111u", "poslednjih", "doktor", "ka\u017eu", "po\u010deo", "skoro", "korisnika"], ["stekao", "isti\u010du", "donose", "polako", "postati", "nastupa", "upozoravaju", "izjave", "njima", "predvi\u0111a"], ["mup", "fondacija", "dru\u017eenje", "obi\u010dan", "organizovani", "kamera", "institucijama", "dnevnom", "razgovore", "ta\u010dan"], ["srbiji", "nakon", "sad", "danas", "bio", "ove", "izme\u0111u", "\u0161ta", "dana", "predsednik"], ["biti", "kojima", "uvek", "bilo", "jedan", "zbog", "za\u0161to", "nam", "samo", "ste"], ["ka\u017ee", "godina", "jer", "sve", "ili", "dok", "mo\u017ee", "biti", "\u0161ta", "iako"], ["odsto", "srbiji", "evropske", "samo", "imaju", "dana", "manje", "dok", "jedna", "nakon"], ["kilometara", "nastupa", "ku\u0107e", "sumnja", "tokom", "navode", "napravljen", "devet", "radnici", "nekim"], ["organizacijama", "fondacija", "sli\u010dna", "jutjubu", "prihvatiti", "formiranje", "pristao", "zadr\u017eati", "tenzije", "duga"], ["novi", "cilj", "poput", "velike", "novac", "zemlje", "isto", "koristi", "na\u010din", "lider"], ["ljudi", "ostrva", "policija", "grupa", "vesti", "zvani\u010dnici", "stotine", "delu", "navode", "upotrebu"], ["protestuju", "stvarno", "epa", "svetskog", "200", "svojoj", "ose\u0107a", "mre\u017ee", "sli\u010dnih", "nadam"], ["smatra", "predsednik", "ili", "bilo", "\u0161ta", "nisu", "sada", "bude", "bbc", "vi\u0161e"], ["tramp", "rekao", "tokom", "pro\u0161le", "izjavio", "kasnije", "nakon", "afp", "severne", "ameri\u010dki"], ["tramp", "nekoliko", "drugi", "svetskog", "pored", "njegov", "dobili", "prvenstvo", "postao", "prvenstva"], ["dve", "tako", "bio", "nisu", "bez", "dok", "joj", "ili", "ka\u017ee", "samo"], ["samo", "ili", "koju", "pre", "dve", "nisu", "ve\u0107", "imaju", "sve", "iako"], ["ka\u017ee", "jer", "samo", "mnogi", "pitanje", "treba", "dve", "sve", "ima", "bio"], ["ove", "jer", "ka\u017ee", "zato", "pre", "nisu", "dalje", "dok", "sve", "zbog"], ["fondacija", "prihvatiti", "posete", "pristao", "glasa\u010di", "redom", "trening", "organizacijama", "nastupa", "inostranstvo"], ["srbije", "godina", "samo", "ve\u0107", "\u0161ta", "vi\u0161e", "predsednik", "bez", "srbija", "ili"], ["moglo", "pokret", "kandidata", "\u017eive", "miliona", "znak", "ukrajina", "kriti\u010dari", "dru\u0161tvenim", "agencija"], ["\u010dlanstvu", "deceniju", "trening", "dobiju", "takvo", "2015", "krenula", "pojava", "inostranstvo", "sara\u0111uje"], ["oko", "dva", "put", "brzo", "pri\u010da", "ka\u017eu", "ima", "onda", "ako", "predsednik"], ["srbije", "ako", "ove", "predsednik", "bez", "sad", "zemlje", "biti", "jer", "ili"], ["srbije", "bio", "godina", "srbiji", "samo", "tako", "ve\u0107", "ka\u017ee", "pre", "protiv"], ["dru\u017eenje", "poreklom", "klju\u010dni", "mentalnom", "zadr\u017ei", "odaziva", "2015", "doza", "nemogu\u0107e", "fondacija"], ["sli\u010dna", "prestonice", "stavovima", "mup", "d\u017eord\u017ea", "jul", "otvorenom", "sumnja", "organizacijama", "odgovoru"], ["glasa\u010di", "sli\u010dna", "u\u0161ao", "deceniju", "pripremio", "inostranstvo", "pobeda", "mahom", "nizu", "tr\u017ei\u0161tu"], ["deca", "primer", "podatke", "obi\u010dno", "podataka", "korisnika", "iza", "\u010demu", "kasnije", "najpoznatijih"], ["2019", "1992", "2020", "fudbaleri", "predvodio", "2004", "svest", "prihvatiti", "kupuje", "sadr\u017eaj"], ["jer", "srbije", "ve\u0107", "bio", "nakon", "prema", "sam", "biti", "\u0161ta", "odsto"], ["kasnije", "tramp", "nakon", "ruske", "organizacije", "pokazuje", "trenutku", "rusije", "isto\u010dnoj", "dobio"], ["iako", "vreme", "pre", "ove", "tada", "sada", "bila", "srbija", "srbije", "jer"], ["ljudi", "rusije", "pro\u0161le", "rekao", "izjavio", "drugim", "moraju", "tim", "putin", "d\u017eon"], ["sumnje", "proglasio", "000", "zgrade", "strani", "pravilima", "do\u0161li", "ve\u0107ine", "koristili", "udarac"], ["pripremio", "prihvatiti", "malog", "mobilni", "inostranstvo", "2020", "glasa\u010da", "sli\u010dna", "ogromnu", "poreklom"], ["srbije", "ka\u017ee", "jer", "ve\u0107", "samo", "srbija", "mo\u017ee", "srbiji", "nisu", "godina"], ["tokom", "kome", "trebalo", "godinu", "jedna", "drugi", "zato", "politi\u010dki", "bio", "prvi"], ["zbog", "pre", "ne\u0107e", "predsednik", "zemlje", "biti", "bude", "bio", "iako", "kojoj"], ["ili", "ka\u017ee", "vi\u0161e", "pre", "dok", "godina", "sam", "bila", "samo", "mogu"], ["umetnika", "sli\u010dna", "\u017eivot", "kupe", "krvi", "prijateljima", "napustiti", "prihvatiti", "znak", "ceni"], ["predsednik", "samo", "nakon", "ka\u017ee", "jer", "ili", "bio", "bbc", "pitanje", "nisu"], ["dva", "koliko", "dalje", "nekoliko", "posao", "mnogo", "ono", "zbog", "\u017eeli", "taksi"], ["fondacija", "deceniju", "kori\u0161\u0107enje", "pristao", "govorimo", "tr\u017ei\u0161tu", "saradnje", "sunca", "donet", "pritiska"], ["\u0161ta", "jer", "ako", "biti", "ka\u017ee", "godina", "bio", "nakon", "bilo", "prema"], ["nisu", "ili", "jer", "ka\u017ee", "nakon", "ima", "samo", "\u0161ta", "godina", "ve\u0107"], ["srbije", "samo", "bez", "ka\u017ee", "ve\u0107", "srbija", "ima", "biti", "odsto", "srbiji"], ["tramp", "ameri\u010dki", "rusija", "donald", "rusiju", "njegova", "trampa", "ruski", "ruske", "koreja"]], "diversity": 0.556, "dataset": "news", "embedding_method": "CTM", "model": "CTM", "topic_method": "CTM", "language": "indonesian", "dataset_length": 1625, "average_document_length": 143.0, "vocab_size": 4255, "training_time": 65.95478773117065}