{"coherence": -0.14226536504443713, "cv_coherence": 0.4344305125844551, "top_tokens": [["\u0161est", "ljudi", "tvrde", "hrane", "ve\u0107i", "meri", "2012", "studiji", "studija", "milijarde"], ["jo\u0161", "pitanje", "srbije", "nakon", "protiv", "ona", "samo", "jer", "beogradu", "pravo"], ["jer", "bilo", "ili", "samo", "ne\u0161to", "ka\u017ee", "srbije", "protiv", "godina", "pitanje"], ["ka\u017ee", "srbije", "mo\u017ee", "ve\u0107", "srbiji", "ili", "pitanje", "nisu", "bilo", "prema"], ["bilo", "protiv", "jer", "rekao", "iako", "tako", "prvi", "\u0161ta", "zbog", "posle"], ["ka\u017ee", "bilo", "vi\u0161e", "ve\u0107", "jer", "srbiji", "nisu", "smo", "ima", "mo\u017ee"], ["1970", "2007", "viktor", "institucijama", "sile", "2003", "privrede", "ilegalno", "cilju", "deluju"], ["predsednika", "rekao", "ima", "ona", "izme\u0111u", "zbog", "predsednik", "tramp", "protiv", "zakon"], ["tramp", "rekao", "ruski", "rusija", "tvrdi", "ameri\u010dke", "tako\u0111e", "koriste", "trampa", "putin"], ["srbije", "pitanje", "bilo", "ve\u0107", "bez", "jer", "ka\u017ee", "jo\u0161", "srbija", "posle"], ["pitanje", "mo\u017ee", "nema", "ve\u0107", "samo", "treba", "godina", "sada", "mogu", "ona"], ["me\u0111unarodnom", "pro\u0161li", "upravljanje", "istra\u017euju", "napravio", "svima", "re\u0161i", "vrednost", "stanovni\u0161tvo", "naveli"], ["1996", "naveli", "2011", "sredini", "reporter", "odgovornosti", "crveno", "procenjuje", "institucijama", "poraza"], ["1998", "ostavke", "re\u0161i", "partiji", "prvenstva", "polo\u017eaju", "izjavili", "reporter", "mrtav", "komentari\u0161e"], ["ove", "pravo", "bili", "sad", "jo\u0161", "ministar", "pi\u0161e", "vreme", "svetskog", "rusija"], ["re\u0161i", "1998", "vlastito", "mi\u0161el", "svima", "subote", "1970", "radilo", "jasan", "ostavke"], ["zbog", "oni", "deo", "jo\u0161", "nema", "rekao", "bez", "predsednik", "sada", "pre"], ["re\u0161i", "2007", "2013", "vlastito", "mnogih", "polo\u017eaju", "primenu", "se\u0107anja", "svima", "mi\u0161el"], ["pitanje", "treba", "predsednika", "izme\u0111u", "pre", "\u0161ta", "ka\u017ee", "tako", "toga", "vlade"], ["ve\u0107", "bez", "jo\u0161", "ove", "smo", "ljudi", "samo", "taj", "oni", "nema"]], "diversity": 0.585, "dataset": "news", "embedding_method": "CTM", "model": "CTM", "topic_method": "CTM", "language": "indonesian", "dataset_length": 1625, "average_document_length": 143.0, "vocab_size": 4255, "training_time": 71.08956956863403}