{"teacher_coherence": -0.12419496241951754, "cv_coherence": 0.4253762453716361, "teacher_top_tokens": [["njoj", "obuku", "takvu", "podse\u0107a", "mali", "brine", "ogroman", "sistemu", "tre\u0107i", "martin"], ["sam", "smo", "ka\u017ee", "bio", "sve", "samo", "ljudi", "ili", "vi\u0161e", "bila"], ["srbiji", "srbije", "srbija", "beogradu", "bez", "zakon", "dodaje", "udru\u017eenja", "kompanije", "problem"], ["film", "filmu", "bio", "kog", "zvezda", "veoma", "serije", "sezone", "fotografije", "slede\u0107eg"], ["srbije", "protiv", "partija", "iako", "sada", "izborima", "predsednika", "dok", "bbc", "stranka"], ["srbije", "srpskom", "srbiji", "borbu", "bbc", "ve\u0107", "radnici", "bosni", "ulice", "danas"], ["bio", "bilo", "srbije", "moglo", "svog", "gora", "nato", "njegove", "pitanje", "sada"], ["reuters", "navodno", "slu\u017ebe", "zvani\u010dnici", "navode", "napad", "dodao", "izjavio", "ruski", "sud"], ["uklju\u010duju\u0107i", "zabranu", "upozoravaju", "odsto", "klimatske", "zakon", "manje", "za\u0161titu", "zna\u010di", "evropske"], ["ljudi", "mogu", "dodaje", "mo\u017ee", "\u017eene", "profesor", "na\u010din", "rizik", "budu", "broj"], ["sam", "ne\u0161to", "ono", "dete", "ka\u017ee", "smo", "zato", "neko", "deca", "kod"], ["mog", "prosto", "poslove", "kompaniju", "tamo", "prave", "londonu", "dvoje", "zapravo", "milione"], ["odnos", "decenije", "do\u0161li", "ve\u0107u", "dala", "zavisi", "posebno", "mog", "nama", "ponuda"], ["izjavio", "sad", "afp", "rekao", "severne", "reuters", "severnoj", "tramp", "rusija", "sporazum"], ["zemlje", "biti", "odsto", "sada", "oko", "milijardi", "kina", "ove", "treba", "kine"], ["tramp", "nato", "sad", "izjavio", "predsednika", "reuters", "rekao", "protiv", "lideri", "predsednik"], ["nau\u010dnici", "zakon", "mogu", "nivo", "na\u010din", "pokazuje", "odsto", "istra\u017eivanje", "miliona", "rizik"], ["poslove", "zatim", "martin", "univerzitet", "medije", "dobije", "zavr\u0161ili", "vodi", "zatvora", "ozbiljno"], ["sam", "ka\u017ee", "neki", "bio", "bilo", "kad", "bila", "jedan", "sve", "dok"], ["glavnog", "istovremeno", "svakom", "zaklju\u010duje", "povrede", "nikako", "nedostatak", "obrazovanje", "siguran", "nalaze"], ["tramp", "sad", "tvrdi", "trampa", "rusija", "ameri\u010dki", "reuters", "ameri\u010dke", "izjavio", "rekao"], ["izazvao", "inicijative", "tra\u017eili", "ostanu", "ubio", "toku", "prona\u0107i", "ve\u0107u", "ministarstvu", "spre\u010dila"], ["zakon", "evropske", "informacije", "odsto", "fejsbuk", "uklju\u010duju\u0107i", "vlada", "broj", "zakona", "ove"], ["srbije", "bbc", "jer", "beogradu", "bez", "prema", "srbiji", "srpskom", "srbija", "ve\u0107"], ["srbije", "images", "getty", "nisu", "srbija", "prema", "sada", "svi", "biti", "samo"], ["svakom", "obuku", "pominje", "inicijative", "mog", "prostora", "otvorena", "direktor", "programu", "vek"], ["nijedan", "glavnog", "marija", "zgradi", "sajt", "vesti", "\u010demu", "mesec", "vodio", "vek"], ["iako", "tako", "samo", "danas", "ili", "srbije", "sve", "ka\u017ee", "niz", "smo"], ["dejvid", "film", "beba", "univerziteta", "pomogne", "bolesti", "\u017eivotinje", "ljudima", "bolest", "profesor"], ["dogodilo", "iza", "troje", "republici", "dvadeset", "istog", "odakle", "dvojica", "poslove", "tra\u017eili"], ["ili", "vi\u0161e", "podataka", "zakon", "nego", "na\u010din", "mo\u017ee", "treba", "ka\u017ee", "za\u0161titi"], ["ve\u0107", "beogradu", "dva", "po\u010dinje", "prvi", "ba\u0161", "nas", "pri\u010da", "igrao", "ka\u017ee"], ["ve\u0107a", "grad", "ivan", "\u010dije", "ceo", "ve\u0107e", "ostao", "mladih", "decenije", "gora"], ["biti", "dok", "pre", "reuters", "zatim", "nisu", "vlada", "merkel", "stranka", "britanija"], ["protiv", "predsednika", "navodno", "pod", "nakon", "ameri\u010dki", "predsednik", "nato", "epa", "reuters"], ["moja", "mesec", "mog", "prosto", "nedelja", "supruge", "desetak", "\u010dlanova", "o\u010di", "troje"], ["sad", "rusija", "severne", "zemlje", "kina", "izme\u0111u", "ju\u017ene", "tramp", "nato", "koreje"], ["najmanje", "napada", "zvani\u010dnici", "nedelju", "saop\u0161tila", "troje", "gradu", "policija", "ponedeljak", "afp"], ["sam", "pre", "jo\u0161", "bilo", "bio", "sve", "ubistva", "gde", "ve\u0107", "godina"], ["srbije", "srbija", "pitanje", "beogradu", "dve", "ve\u0107", "prema", "jer", "moglo", "iako"], ["mre\u017eama", "farmu", "po\u010dinje", "po\u010dnu", "magarac", "\u017eivotinje", "magarca", "godine", "imanju", "mleko"], ["ostao", "sam", "bio", "bilo", "bila", "smo", "ka\u017ee", "sve", "sada", "broj"], ["pomo\u0107", "samo", "nego", "ili", "ka\u017ee", "ljudima", "tri", "ima", "jedu", "\u017eivotinje"], ["sam", "bio", "video", "bilo", "tokom", "neki", "prvi", "film", "bila", "vreme"], ["tramp", "sad", "severne", "koreje", "kim", "koreja", "trampa", "severna", "rusija", "predsednik"], ["nedostatak", "osnovu", "po\u010dnu", "gore", "ekonomska", "krizu", "internetu", "ve\u0107u", "lice", "mestima"], ["na\u010din", "dodaje", "srbiji", "obja\u0161njava", "odsto", "mogu", "srbija", "nego", "mo\u017ee", "treba"], ["godine", "sad", "farme", "mesa", "mleko", "magarac", "savelji\u0107", "meso", "jedu", "magarcima"], ["milo\u0161evi\u0107", "sam", "vest", "bilo", "bio", "zbog", "ve\u0107", "ka\u017ee", "osvojio", "izborima"], ["gradu", "granica", "deluju", "njihova", "ubijeno", "vek", "brinu", "\u010dije", "ve\u0107inom", "ostrvu"]], "teacher_diversity": 0.602, "dataset": "ted_talks", "embedding_method": "Pre-trained embeddings", "model": "GMM", "topic_method": "tf", "language": "urdu", "dataset_length": 1315, "average_document_length": 140.0, "vocab_size": 4255, "embedding_model": "BERT", "training_time": 20.223052501678467}