{"coherence": -0.14451823192005275, "cv_coherence": 0.3687066986734638, "top_tokens": [["preko", "tako\u0111e", "mora", "kojoj", "novi", "zajedno", "novac", "drugi", "zapravo", "kojem"], ["ima", "izme\u0111u", "bbc", "ne\u0107e", "bio", "prvi", "ove", "godina", "nego", "dana"], ["izme\u0111u", "nisu", "pre", "gde", "bili", "nakon", "deo", "neki", "nema", "bila"], ["tako\u0111e", "ulica", "saop\u0161tila", "doma\u0107in", "pala", "istorije", "desetina", "pro\u0161le", "miliona", "policajaca"], ["avion", "putinom", "ku\u0107e", "preporu\u010dena", "poka\u017eem", "de\u010daka", "ve\u0107inom", "epa", "vodi", "danilovgrad"], ["ima", "srbiji", "bez", "prema", "nakon", "jer", "izme\u0111u", "ili", "\u0161ta", "iako"], ["dan", "radnik", "zlo\u010dinima", "poka\u017eem", "zanimanju", "radnici", "britanski", "sterilan", "potrage", "proveli"], ["\u0161irom", "policija", "navode", "onlajn", "kritikovali", "njegovu", "fudbalskom", "los", "napad", "doma"], ["ka\u017ee", "samo", "sve", "ili", "nisu", "pitanje", "ima", "iako", "vi\u0161e", "imaju"], ["prema", "srbije", "samo", "bbc", "jer", "ima", "odsto", "pitanje", "godina", "vi\u0161e"], ["prema", "ako", "predsednik", "ove", "odsto", "rekao", "srbiji", "srbije", "\u0161ta", "svi"], ["ka\u017ee", "samo", "bio", "srbiji", "vi\u0161e", "srbije", "\u0161ta", "sve", "ve\u0107", "smo"], ["nakon", "rekao", "protiv", "predsednik", "dve", "pre", "put", "prema", "sve", "nema"], ["ono", "tokom", "tvrdi", "rusija", "bila", "ne\u0107e", "ka\u017ee", "vi\u0161e", "nego", "puta"], ["tvit", "putinom", "zahteve", "avganistanu", "uspeha", "dokumenata", "osnovna", "takvo", "kupuju", "trampu"], ["pri\u0161tine", "dokumenata", "putinom", "avganistanu", "sektoru", "zahteve", "u\u010de\u0161\u0107e", "evropsko", "istorije", "pitanjima"], ["koliko", "vreme", "jedan", "trebalo", "biti", "me\u0111u", "rekao", "smatra", "vlada", "zbog"], ["smislu", "putinom", "1996", "2002", "fudbalskom", "dugogodi\u0161nji", "vojsku", "avganistanu", "dr\u017eavnoj", "politi\u010dkoj"], ["super", "miliona", "ka\u017eu", "broju", "hrane", "obi\u010dno", "\u010duli", "najnoviji", "porast", "apsolutno"], ["\u0161irom", "veruje", "policija", "fotografije", "fotografija", "saop\u0161tila", "gradu", "roditelji", "po\u010dela", "kojoj"], ["srbiji", "mo\u017ee", "kojima", "nakon", "prava", "danas", "dalje", "ili", "bilo", "nekoliko"], ["1998", "policije", "navodno", "trenera", "radnik", "najnoviji", "nose", "uspeha", "nacionalnom", "ve\u0107inom"], ["mo\u017ee", "oni", "nema", "ne\u0161to", "samo", "srbiji", "mnogo", "preko", "\u0161ta", "ili"], ["ima", "samo", "bilo", "pre", "\u0161ta", "predsednik", "prema", "ka\u017ee", "ne\u0107e", "nato"], ["rekao", "tako\u0111e", "bili", "nisu", "oko", "rekla", "rusija", "regionu", "poslova", "pod"], ["granice", "februara", "preminula", "te\u0161ko", "toku", "odgovorne", "dece", "re\u010d", "dr\u017eavi", "fotografije"], ["treba", "iako", "bbc", "getty", "srbiji", "srbija", "jer", "images", "bio", "evropske"], ["mo\u017ee", "srbiji", "imaju", "jer", "dana", "\u0161ta", "iako", "bez", "toga", "ili"], ["predsednik", "srbije", "pitanje", "ili", "oni", "beogradu", "iako", "srbija", "ruske", "vu\u010di\u0107"], ["srbiji", "predsednik", "vi\u0161e", "nakon", "zbog", "srbije", "pre", "sada", "sve", "tri"], ["istorije", "smislu", "februara", "tvit", "dokumenata", "procesa", "pregovore", "kratko", "partiju", "re\u017eim"], ["sve", "prema", "pitanje", "ka\u017ee", "\u0161ta", "vi\u0161e", "jer", "ako", "rekao", "izme\u0111u"], ["dnevno", "februara", "vojnu", "beogradskog", "sektoru", "krenuli", "napustili", "zahteve", "radnik", "posve\u0107en"], ["zbog", "nisu", "jer", "ve\u0107", "pitanje", "dok", "samo", "tri", "nakon", "pre"], ["sam", "ne\u0107e", "tada", "danas", "ljudi", "vlade", "svetskog", "bili", "dalje", "mogu"], ["srbiji", "vi\u0161e", "predsednik", "ako", "godina", "bbc", "pre", "ve\u0107", "prema", "images"], ["pre", "ili", "ako", "sve", "vi\u0161e", "nego", "mo\u017ee", "\u0161ta", "ve\u0107", "bude"], ["vrsta", "ka\u017eu", "ubio", "svake", "univerziteta", "urade", "objavljena", "usred", "istra\u017eiva\u010di", "\u017eive"], ["po\u010deo", "video", "zapravo", "novca", "brzo", "mo\u017eete", "rekla", "fotografija", "vreme", "velikoj"], ["sad", "protiv", "prava", "ona", "\u0161ta", "ovo", "rusija", "sada", "dr\u017eave", "bio"], ["jer", "bilo", "ima", "srbije", "pitanje", "mo\u017ee", "vi\u0161e", "odsto", "sve", "bude"], ["zemlje", "vi\u0161e", "zakon", "evropske", "predsednik", "predsednika", "samo", "snage", "parlament", "odsto"], ["sredstva", "joj", "izgleda", "ovu", "ovih", "objave", "za\u0161titu", "nagradu", "napravio", "godinu"], ["2002", "preuzela", "iznenadio", "ve\u0107inom", "sara\u0111uje", "dokumenata", "pritom", "zahteve", "na\u0161u", "stru\u010dnjaka"], ["drugi", "\u010dega", "dobili", "kompanija", "pitanje", "protest", "imao", "neko", "kad", "evropske"], ["radnik", "dokumenata", "2002", "putinom", "istorije", "politi\u010dkoj", "tvit", "smislu", "novosti", "motokultivatora"], ["ivan", "pro\u0161log", "neke", "mestu", "ju\u017ene", "te\u0161ko", "napada", "do\u0161lo", "re\u010d", "do\u0107i"], ["mediji", "krenuli", "pomalo", "direktor", "radnik", "u\u017eivo", "navodno", "brojne", "granici", "istorije"], ["mogu", "gde", "oni", "kod", "smo", "mo\u017ee", "tokom", "\u010desto", "toliko", "preko"], ["ovom", "tramp", "ljudi", "biti", "tako\u0111e", "tada", "njegov", "ponovo", "getty", "na\u010din"]], "diversity": 0.546, "dataset": "news", "embedding_method": "CTM", "model": "CTM", "topic_method": "CTM", "language": "indonesian", "dataset_length": 1625, "average_document_length": 143.0, "vocab_size": 4255, "training_time": 60.412253856658936}