{"teacher_coherence": -0.0957836660437771, "cv_coherence": 0.43543277952156906, "teacher_top_tokens": [["tramp", "rekao", "sad", "trampa", "predsednika", "reuters", "donald", "ameri\u010dki", "kim", "ameri\u010dkog"], ["srbije", "vlade", "aleksandar", "vlada", "beograda", "ministar", "kosova", "predsednik", "beograd", "beogradu"], ["listi", "vas", "kilometara", "dobijaju", "sveta", "\u010dini", "vide", "deluje", "pojavljuje", "ukazuju"], ["jer", "sam", "sve", "bio", "bilo", "nema", "ka\u017ee", "\u0161ta", "samo", "bbc"], ["pravde", "efekat", "odgovara", "sezone", "prate", "toj", "podrazumeva", "uslovima", "odre\u0111ene", "ekonomski"], ["srbije", "pitanje", "srbija", "gra\u0111ani", "predsednik", "aleksandar", "referendum", "beograda", "kosova", "sada"], ["ljudi", "mogu", "ono", "toga", "jedan", "pola", "istra\u017eivanje", "svetu", "dru\u0161tvenim", "\u0161anse"], ["veruje", "njegove", "odluka", "rekao", "rekla", "vlada", "rusija", "policija", "kasnije", "zatvora"], ["video", "kod", "kompanija", "\u017eena", "mogu", "jedan", "jedna", "koliko", "ona", "ima"], ["poverenje", "dobijaju", "do\u0107i", "deluje", "prakti\u010dno", "grupi", "istom", "ku\u0107ni", "policiju", "takav"], ["sam", "onda", "nema", "sve", "radio", "ka\u017ee", "bilo", "tamo", "samo", "pri\u010da"], ["sam", "bio", "bilo", "sve", "ka\u017ee", "bila", "kad", "po\u010deo", "put", "srbiji"], ["koliko", "mo\u017ee", "getty", "images", "jedan", "novi", "imaju", "ove", "veliki", "samo"], ["samo", "srbije", "ve\u0107", "svi", "kosovo", "\u0161ta", "posle", "toga", "dva", "bio"], ["zatim", "bio", "dana", "bilo", "jo\u0161", "sam", "jednu", "dok", "zbog", "\u010dovek"], ["srbije", "srbija", "kosova", "beograda", "srbiji", "fakultetu", "mo\u017ee", "bez", "images", "tri"], ["predsednik", "srbije", "kosovo", "ministar", "beograda", "ministra", "srbija", "nato", "zemlje", "vlade"], ["krivi\u010dno", "no\u0107i", "droga", "poku\u0161avaju", "spasioci", "deluje", "prona\u0161li", "zemlju", "\u017ertava", "do\u0107i"], ["sam", "bio", "bilo", "\u010dovek", "kad", "tako", "mogao", "imao", "neki", "bih"], ["ljudi", "sam", "nekoliko", "\u017eena", "vreme", "deca", "bio", "dan", "ka\u017ee", "smo"], ["sad", "predsednik", "tramp", "sporazum", "rekao", "tvrdi", "sporazuma", "rusija", "kim", "na\u010din"], ["sam", "dru\u0161tvenim", "ka\u017ee", "ili", "jedan", "nisu", "kad", "zato", "puta", "smo"], ["poverenje", "krivi\u010dno", "delo", "osvojila", "zahteva", "tra\u017eili", "inicijativa", "znak", "ukazuju", "predla\u017ee"], ["evropske", "predsednik", "tramp", "vlada", "zemlje", "sad", "evropskom", "evropska", "kosovo", "kim"], ["doktor", "podataka", "tako\u0111e", "mogu", "\u0161irom", "podatke", "\u017eena", "koriste", "rekla", "ljudi"], ["poverenje", "kazna", "droga", "makar", "lica", "delo", "podele", "policiju", "ostaje", "izuzetno"], ["tre\u0107i", "dela", "njegovim", "listi", "no\u0107i", "liste", "gradu", "prihoda", "njegovu", "snimak"], ["droga", "pravde", "tre\u0107i", "problemi", "nada", "efekat", "veliku", "ostaje", "predstavnici", "ugovor"], ["rusija", "ju\u017enoj", "zemlje", "vlada", "predsednik", "kosova", "kosovo", "evropske", "vlade", "srbija"], ["korak", "mi\u0161ljenje", "njegovog", "droga", "izmene", "strani", "ose\u0107aju", "dnevni", "procesa", "usvajanje"], ["ruski", "zatvora", "policija", "nakon", "grupe", "napada", "navodno", "rekla", "veruje", "rekao"], ["srbija", "evropske", "srbije", "aleksandar", "posle", "izbori", "predsednik", "lideri", "vlade", "unije"], ["istom", "listi", "daje", "direktno", "istra\u017eiva\u010di", "znak", "upozoravaju", "nau\u010dnici", "po\u010deti", "bebe"], ["zemlje", "kosovo", "srbije", "evropske", "vlada", "srbija", "kosova", "vlade", "odsto", "predsednik"], ["godina", "bio", "sam", "zbog", "ka\u017ee", "tada", "ona", "bila", "bilo", "dobio"], ["mogu", "svetu", "\u017eena", "nau\u010dnici", "koriste", "ljudi", "istra\u017eiva\u010di", "podataka", "koliko", "\u0161irom"], ["gora", "droga", "dnevni", "njihovi", "efekat", "poverenje", "poruka", "podrazumeva", "mog", "prona\u0111e"], ["mej", "evropske", "sporazum", "britanija", "biti", "poslanici", "britanije", "tramp", "bregzit", "sad"], ["sam", "kad", "ka\u017ee", "joj", "samo", "bila", "bilo", "bio", "imao", "preko"], ["\u0161ta", "jedan", "ka\u017ee", "jer", "ili", "mora", "bilo", "srbije", "sam", "dana"], ["trampa", "zvani\u010dnici", "severne", "donalda", "kim", "tramp", "sad", "predsednika", "koreje", "rekla"], ["srbije", "srbija", "beograda", "srbiji", "beogradu", "bbc", "dela", "zemlje", "dana", "vlasti"], ["tramp", "kim", "sad", "severna", "severne", "koreja", "ameri\u010dkim", "trampa", "predsednik", "severnoj"], ["samo", "jedan", "svi", "ve\u0107", "ispod", "radi", "ili", "ka\u017ee", "\u0161ta", "na\u010din"], ["istom", "droga", "borbi", "evra", "redovno", "zvani\u010dno", "izmene", "beogradskog", "de\u010daci", "ivan"], ["ka\u017ee", "srbiji", "sam", "\u0161ta", "srbije", "protiv", "samo", "pitanje", "dana", "ili"], ["ljudi", "mo\u017ee", "ka\u017ee", "preko", "ima", "nego", "tri", "\u0161irom", "radi", "mogu"], ["dobijaju", "ruke", "listi", "fondacije", "grupu", "vidu", "ve\u0107a", "pokreta", "pritisak", "ministri"], ["dogodio", "nedelju", "policije", "policija", "portparol", "gradu", "pravde", "ubistvo", "mediji", "protesti"], ["sada", "samo", "predsednik", "zemlje", "ne\u0107e", "tri", "izme\u0111u", "dva", "srbija", "sporazum"]], "teacher_diversity": 0.528, "dataset": "ted_talks", "embedding_method": "Pre-trained embeddings", "model": "GMM", "topic_method": "tf", "language": "urdu", "dataset_length": 1315, "average_document_length": 143.0, "vocab_size": 4255, "embedding_model": "BERT", "training_time": 21.155247688293457}