{"coherence": -0.10608855368097772, "cv_coherence": 0.4603890924058739, "top_tokens": [["srbije", "rusija", "predsednik", "nato", "images", "kosova", "bilo", "bila", "kosovo", "smo"], ["princ", "news", "upoznajte", "provinciji", "svetog", "snimci", "ceremoniji", "avion", "oluja", "petra"], ["ljudi", "vi\u0161e", "getty", "images", "mo\u017ee", "mogu", "klimatske", "odsto", "oko", "izme\u0111u"], ["princ", "news", "upoznajte", "svetog", "petra", "snimci", "uhap\u0161en", "instagramu", "kraljica", "nagradu"], ["bio", "zvezda", "de\u010daci", "images", "getty", "\u0161ampiona", "tokom", "nakon", "me\u010da", "trener"], ["princ", "news", "upoznajte", "svetog", "snimci", "instagramu", "petra", "turiste", "stefan", "stanici"], ["princ", "news", "upoznajte", "svetog", "snimci", "kraljica", "petra", "instagramu", "stefan", "turiste"], ["sam", "bio", "ka\u017ee", "bilo", "smo", "sve", "bila", "ili", "samo", "tako"], ["princ", "uhap\u0161en", "snimci", "ponedeljak", "provinciji", "reuters", "upoznajte", "ubila", "epa", "znak"], ["ka\u017ee", "ili", "sam", "jer", "smo", "mogu", "deca", "iako", "nisu", "roditelji"], ["nakon", "bio", "rekao", "zbog", "bila", "images", "pre", "protiv", "jo\u0161", "tramp"], ["news", "princ", "upoznajte", "svetog", "snimci", "stefan", "petra", "instagramu", "muzej", "kraljica"], ["ka\u017ee", "ljudi", "zbog", "vi\u0161e", "protiv", "lgbt", "nakon", "jo\u0161", "prema", "srbiji"], ["sam", "ka\u017ee", "sve", "ili", "samo", "\u0161ta", "mo\u017ee", "smo", "ima", "ako"], ["tramp", "sad", "rekao", "predsednik", "rusija", "kim", "nakon", "d\u017eong", "koreje", "izme\u0111u"], ["srbije", "srbiji", "srbija", "prema", "biti", "evropske", "odsto", "ove", "mo\u017ee", "sada"], ["mej", "rekao", "britanija", "dogovor", "biti", "britanije", "sporazum", "tereza", "evropske", "ne\u0107e"], ["news", "princ", "upoznajte", "svetog", "stefan", "kraljica", "snimci", "muzej", "instagramu", "petra"], ["news", "princ", "upoznajte", "svetog", "snimci", "kraljica", "stefan", "instagramu", "muzej", "petra"], ["savelji\u0107", "ima", "farmi", "tri", "darko", "nego", "godine", "magarcima", "magarac", "samo"]], "diversity": 0.485, "dataset": "news", "embedding_method": "CTM", "model": "CTM", "topic_method": "CTM", "language": "indonesian", "dataset_length": 1315, "average_document_length": 140.0, "vocab_size": 4255, "embedding_model": "BERT", "training_time": 98.4515905380249}