{"coherence": -0.13678557618151443, "cv_coherence": 0.36791288738065914, "top_tokens": [["svakoj", "izabrao", "njihovo", "umrla", "smeju", "potraga", "poznata", "slici", "kamere", "natpis"], ["predsednik", "ako", "nakon", "\u0161ta", "samo", "sve", "srbije", "ima", "ili", "ka\u017ee"], ["svom", "mogli", "tramp", "miliona", "d\u017eona", "novo", "tako\u0111e", "igra\u010de", "previ\u0161e", "donalda"], ["smeju", "zahvaljuju\u0107i", "majka", "vlasnik", "poma\u017ee", "reuters", "\u0161irom", "organizacije", "nasilja", "sme"], ["nisu", "srbije", "jer", "ve\u0107", "bilo", "images", "godina", "jo\u0161", "evropske", "\u0161ta"], ["smo", "dana", "nakon", "malo", "stvari", "radio", "kod", "ovom", "put", "tom"], ["zvani\u010dnici", "trebalo", "kojem", "pro\u0161le", "mnogi", "premijer", "donald", "po\u0161to", "biv\u0161i", "moraju"], ["kineski", "jednom", "nazvao", "novinare", "parlament", "grupa", "gradu", "najva\u017enije", "zabranjen", "ulicama"], ["tramp", "sad", "prvi", "ima", "rekao", "dve", "jer", "odsto", "biti", "sada"], ["ve\u0107", "ima", "kod", "ona", "bila", "ne\u0107e", "dana", "zato", "aleksandar", "ne\u0161to"], ["rekao", "izjavio", "kojoj", "njegov", "pre", "predsednik", "zbog", "ponovo", "evropska", "ne\u0107e"], ["znali", "kori\u0161\u0107enja", "dono\u0161enje", "akcija", "njegovu", "ispitivanja", "reuters", "stanovni\u0161tva", "finansijski", "\u017eivim"], ["ka\u017ee", "ako", "mo\u017ee", "ili", "bbc", "ve\u0107", "sve", "jer", "mogu", "ima"], ["zahvaljuju\u0107i", "okolnosti", "mogli", "visokog", "\u010detiri", "odustaje", "predak", "budete", "vrsti", "ja\u010danje"], ["ima", "ve\u0107", "nakon", "nema", "sve", "bilo", "prema", "prava", "srbiji", "jer"], ["demokrate", "levice", "mo\u0107", "slu\u017ebe", "ustav", "rusa", "najva\u017enije", "budemo", "zagrebu", "izabrao"], ["bilo", "druge", "mo\u017ee", "posle", "tome", "samo", "ili", "jo\u0161", "ima", "oko"], ["sam", "godina", "nakon", "tako", "bio", "bilo", "ili", "vreme", "ve\u0107", "dana"], ["\u0161irom", "ljudi", "desetine", "tako\u0111e", "svako", "ljude", "devoj\u010dica", "poslednje", "poseti", "vrsta"], ["ka\u017ee", "ve\u0107", "vi\u0161e", "bila", "dve", "nisu", "sada", "dana", "bilo", "bio"], ["hiljade", "vide", "miliona", "izazvala", "one", "zabranjen", "rade", "prona\u0111u", "reuters", "joj"], ["mo\u017eda", "bolest", "tim", "imao", "dvoje", "vremena", "koliko", "zavr\u0161io", "znamo", "druge"], ["predsednik", "tramp", "ove", "rekao", "sad", "ovaj", "bude", "predsednika", "dana", "vreme"], ["getty", "images", "tako", "vi\u0161e", "tri", "oko", "put", "pred", "tramp", "postoji"], ["jo\u0161", "\u0161ta", "ili", "prema", "vi\u0161e", "dve", "ka\u017ee", "iako", "bude", "ve\u0107"], ["pred", "pro\u0161le", "ne\u0107e", "protiv", "drugi", "ukoliko", "dalje", "ovu", "tom", "ovo"], ["rezultatima", "izabrao", "vid", "donose", "tre\u0107a", "ustav", "dono\u0161enje", "vratili", "ura\u0111eno", "razgovori"], ["ve\u0107", "dana", "bilo", "srbije", "sam", "ka\u017ee", "\u0161ta", "jo\u0161", "nisu", "bio"], ["bila", "tako", "onda", "jedna", "ili", "nego", "radi", "getty", "images", "kad"], ["veliki", "jo\u0161", "ljudi", "getty", "images", "pored", "\u017eivot", "ova", "pesma", "poslednjih"], ["ka\u017ee", "tako", "deo", "uvek", "dana", "ima", "sam", "ne\u0161to", "zato", "jo\u0161"], ["ve\u0107", "ka\u017ee", "srbiji", "prema", "biti", "godina", "nakon", "nisu", "vi\u0161e", "ili"], ["srbije", "prema", "ka\u017ee", "bilo", "samo", "biti", "\u0161ta", "jer", "nema", "mo\u017ee"], ["jo\u0161", "srbije", "\u0161ta", "dve", "vi\u0161e", "bilo", "bbc", "dana", "jedan", "samo"], ["zapo\u010deli", "putina", "prise\u0107a", "potreban", "redom", "izabrao", "dobilo", "dugog", "vid", "saradnje"], ["vlada", "veliki", "ministar", "tako\u0111e", "severne", "premijer", "prvi", "donald", "sad", "trebalo"], ["demokratiju", "2007", "znali", "prise\u0107a", "politici", "voleo", "bosna", "balkan", "2005", "zajedni\u010dko"], ["ka\u017ee", "ima", "jer", "srbije", "bez", "iako", "bbc", "ve\u0107", "godina", "jedan"], ["nakon", "predsednik", "ne\u0107e", "rusija", "dr\u017eave", "sporazum", "tramp", "nato", "sad", "vlade"], ["severne", "hrane", "pro\u0161le", "severnoj", "\u017eele", "d\u017eong", "dru\u0161tvenim", "velike", "ova", "pet"], ["ozbiljne", "izgradnji", "vid", "dijalog", "ustav", "natpis", "magare\u0107eg", "pitaju", "ministara", "ogroman"], ["biti", "kome", "ove", "mogu", "podataka", "rekao", "fejsbuk", "bili", "nakon", "tome"], ["tako\u0111e", "njegova", "dru\u0161tvenim", "trampa", "morali", "fotografije", "javno", "njegove", "bi\u0107e", "za\u0161titu"], ["ako", "ve\u0107", "jo\u0161", "ka\u017ee", "samo", "nema", "\u0161ta", "mo\u017ee", "srbije", "dve"], ["vlade", "izme\u0111u", "pitanje", "na\u010din", "pet", "ma\u0111arska", "parlament", "ako", "jer", "ima"], ["vlasnika", "policije", "saop\u0161tila", "demokrate", "ustav", "penzije", "lice", "podrazumeva", "zvani\u010dnici", "postati"], ["opoziciju", "sti\u017eu", "ministara", "balkana", "demokratiju", "dono\u0161enje", "dokumenata", "nevladine", "hap\u0161enja", "me\u0111unarodnim"], ["zagrebu", "trka", "pune", "narod", "sara\u0111uje", "okolnosti", "ivica", "penzije", "napredne", "\u010dlanstvu"], ["jedan", "vrlo", "dok", "vreme", "grupe", "poput", "sedam", "veoma", "kroz", "oko"], ["ako", "ka\u017ee", "jer", "srbije", "vi\u0161e", "ve\u0107", "sve", "\u0161ta", "srbija", "ima"]], "diversity": 0.562, "dataset": "news", "embedding_method": "CTM", "model": "CTM", "topic_method": "CTM", "language": "indonesian", "dataset_length": 1625, "average_document_length": 141.0, "vocab_size": 4255, "training_time": 59.21894669532776}