{"teacher_coherence": -0.11085695454279013, "cv_coherence": 0.41811263788315606, "teacher_top_tokens": [["smo", "mora", "ako", "samo", "ili", "tako", "getty", "bilo", "images", "rekla"], ["istog", "novo", "telefonom", "cele", "jedini", "\u010detvrti", "va\u017ean", "razli\u010dita", "izbor", "napredak"], ["izazvala", "finansija", "skup\u0161tini", "javnog", "telefonom", "\u010detvrti", "osu\u0111en", "u\u010destvuje", "brnabi\u0107", "kvaliteta"], ["skup\u0161tini", "\u010detvrti", "dobije", "moramo", "\u010dlanova", "\u010dine", "ista", "krvi", "lepo", "februara"], ["izbor", "javnog", "makedonije", "isti", "fakultetu", "dobili", "u\u010destvuje", "\u010detvrti", "\u010doveka", "vodi"], ["sam", "film", "ljudi", "dok", "nisam", "prvi", "kod", "tako", "knjige", "\u010dak"], ["biti", "prema", "ako", "sada", "images", "mo\u017ee", "getty", "pet", "nema", "sve"], ["predsednik", "sad", "nato", "izme\u0111u", "sporazum", "spoljnih", "evropske", "zemlje", "biti", "zemalja"], ["uhap\u0161en", "ruskog", "policija", "predsednika", "ameri\u010dki", "vezi", "rekla", "navodno", "napada", "njegov"], ["srbije", "srbija", "protiv", "pred", "bez", "posle", "biti", "sve", "deo", "ima"], ["nema", "srbiji", "prvi", "getty", "images", "ve\u0107", "samo", "dana", "mnogo", "gde"], ["poznat", "nijedna", "turski", "troje", "blizini", "\u010detvrti", "hiljade", "toku", "nadle\u017eni", "telefonom"], ["gr\u010dka", "blizini", "metra", "stanovnici", "stanice", "aerodroma", "direktor", "postaje", "automobila", "automobile"], ["srbiji", "beogradu", "srbije", "bbc", "pitanje", "ovog", "politika", "ukoliko", "op\u0161tina", "evropske"], ["probleme", "period", "povratak", "kompaniji", "zahteva", "telefonom", "druga", "otvaranje", "re\u0161enja", "brzo"], ["kim", "koreje", "tramp", "d\u017eong", "severne", "sad", "predsednika", "rekao", "koreja", "trampa"], ["izazvala", "imena", "srpskog", "novo", "vas", "ve\u0107ini", "pokazuje", "istra\u017eivanja", "postane", "radnje"], ["rusija", "zvani\u010dnici", "oluja", "sad", "ameri\u010dke", "rusiju", "najmanje", "reuters", "vojnici", "rusije"], ["gde", "ka\u017ee", "bez", "srbiji", "zvezda", "kojoj", "ili", "beogradu", "ne\u0161to", "filma"], ["sam", "ka\u017ee", "jedan", "sve", "oni", "radi", "dok", "kad", "nisam", "smo"], ["obi\u010dno", "doktor", "britaniji", "beba", "velikoj", "bebe", "\u017eivotinje", "istra\u017eiva\u010di", "joj", "dece"], ["sam", "ka\u017ee", "pomo\u0107", "kod", "kad", "sve", "ili", "bila", "bilo", "jedan"], ["ili", "sam", "sve", "ka\u017ee", "ljudi", "smo", "ima", "\u0161ta", "vi\u0161e", "samo"], ["devet", "deca", "sam", "kod", "njen", "ne\u0161to", "bila", "samo", "ona", "\u017eive"], ["me\u0111unarodnim", "javnog", "biv\u0161a", "njegovi", "marija", "novca", "ulazi", "zatvora", "skandala", "tra\u017ei"], ["predsednik", "nato", "predsednika", "lidera", "getty", "ne\u0107e", "images", "biti", "merkel", "dr\u017eave"], ["sam", "ne\u0161to", "ka\u017ee", "kod", "gde", "neki", "ljudi", "jedan", "bila", "kojem"], ["ameri\u010dke", "ameri\u010dki", "tramp", "sad", "rusija", "putin", "ruskih", "izjavio", "rekao", "veruje"], ["bbc", "ka\u017ee", "rekla", "ve\u0107", "posle", "gde", "dana", "nisu", "srbiji", "bila"], ["srbije", "srbiji", "prema", "beogradu", "vu\u010di\u0107", "kosova", "pitanje", "makedonije", "kosovo", "srbija"], ["evropske", "vlada", "zemlje", "izme\u0111u", "predsednik", "britanija", "vlade", "velika", "dogovor", "mej"], ["sam", "dana", "bilo", "neki", "bio", "ne\u0161to", "jo\u0161", "ka\u017ee", "vladimir", "ili"], ["\u017eivota", "ljudi", "veoma", "rekla", "mogao", "korisnika", "kod", "pomo\u0107", "majka", "obi\u010dno"], ["imena", "javnog", "novo", "skup\u0161tini", "\u010dije", "tema", "nijedna", "ostala", "najboljeg", "podele"], ["makedonije", "javnog", "imenu", "imena", "makedoniji", "re\u0161enja", "\u017eeleo", "fabrike", "telefonom", "me\u0111unarodnim"], ["marija", "telefonom", "\u010detvrti", "odmah", "dovede", "javne", "imena", "potrebe", "biraju", "druga"], ["srbije", "bbc", "gra\u0111ani", "vlada", "srbija", "ne\u0107e", "evropske", "prema", "beogradu", "kosovo"], ["evropske", "srbije", "srbiji", "evropskoj", "srbija", "vlada", "kosova", "smatra", "za\u0161titu", "\u0161irom"], ["ameri\u010dki", "tramp", "reuters", "sad", "navodno", "rekao", "utorak", "ameri\u010dke", "donald", "zvani\u010dnici"], ["gr\u010dka", "ve\u0107ini", "imenom", "imena", "izazvala", "izbor", "dobra", "prilikom", "drugo", "posla"], ["srbije", "bbc", "prema", "bude", "ne\u0107e", "posle", "beogradu", "navodi", "ministar", "kosova"], ["ne\u0161to", "ljudi", "preko", "ono", "nema", "deca", "studenti", "srbiji", "ve\u0107", "sam"], ["bila", "dva", "ve\u0107", "jo\u0161", "ne\u0107e", "srbije", "lige", "prvom", "dana", "protiv"], ["predsednik", "tramp", "kim", "predsednika", "izme\u0111u", "severna", "rekao", "sad", "lidera", "ne\u0107e"], ["predsednik", "vlada", "predsednika", "rekao", "reuters", "afp", "nakon", "dogovor", "poslova", "rusija"], ["najmanje", "sad", "milijardi", "promene", "miliona", "pet", "temperature", "zna\u010di", "oko", "nau\u010dnici"], ["telefonom", "fakultetu", "proveo", "problemi", "re\u0161enja", "igra\u010d", "\u010dlanova", "kakve", "na\u0107i", "srednje"], ["ka\u017ee", "godina", "bilo", "mesta", "bila", "vi\u0161e", "jo\u0161", "ili", "gde", "pre"], ["imaju", "ili", "sam", "ljudi", "postoji", "ka\u017ee", "ne\u0161to", "ako", "uprkos", "vesti"], ["srbiji", "odsto", "oko", "prema", "mo\u017ee", "sve", "ljudi", "vi\u0161e", "ve\u0107", "postoji"]], "teacher_diversity": 0.544, "dataset": "ted_talks", "embedding_method": "Pre-trained embeddings", "model": "GMM", "topic_method": "tf", "language": "urdu", "dataset_length": 1315, "average_document_length": 143.0, "vocab_size": 4255, "embedding_model": "BERT", "training_time": 20.97368550300598}