{"coherence": -0.14344000262872925, "cv_coherence": 0.3813976487752774, "top_tokens": [["mup", "mog", "nudi", "2003", "prijem", "zagreba", "vrh", "primenjuje", "odrastao", "nedostaje"], ["drugi", "ovo", "kojima", "preko", "bbc", "pravo", "za\u0161to", "deo", "vreme", "sveta"], ["godina", "iako", "\u0161ta", "srbije", "jer", "prema", "tada", "ve\u0107", "bez", "bbc"], ["mestu", "zaista", "miliona", "njegovi", "britaniji", "re\u010d", "blizini", "imenu", "meta", "sveta"], ["\u0161ta", "samo", "ka\u017ee", "srbije", "godina", "srbiji", "bio", "sve", "jer", "mo\u017ee"], ["vama", "2007", "priroda", "mup", "publike", "uprave", "\u010dlanstva", "diplomatske", "prednost", "institut"], ["dodao", "sastanku", "dogodila", "osobe", "meti", "veruje", "utorak", "blizini", "\u010duli", "doktor"], ["izjavila", "teritorije", "pripremio", "isto\u010dnom", "porodici", "podelio", "koreji", "narodne", "2012", "upoznali"], ["protiv", "predsednik", "\u0161ta", "ono", "bila", "pre", "sve", "ponovo", "ima", "mnogo"], ["nakon", "bio", "predsednik", "bilo", "godina", "iako", "tako", "tramp", "prema", "vi\u0161e"], ["godina", "jer", "bez", "\u0161ta", "zbog", "ve\u0107", "ima", "pre", "sada", "protiv"], ["rusija", "kojima", "rusije", "bili", "ruski", "izme\u0111u", "svetskog", "vreme", "policija", "posle"], ["ka\u017ee", "srbije", "ima", "godina", "\u0161ta", "sam", "predsednik", "samo", "vi\u0161e", "iako"], ["\u0161ta", "ako", "bude", "bila", "godina", "predsednik", "jer", "nisu", "protiv", "bilo"], ["2020", "2007", "srpsko", "organizovani", "scenu", "poklanja", "re\u0161io", "ekonomista", "vremenu", "blizu"], ["predsednika", "kojima", "navodi", "zbog", "zakona", "odsto", "deo", "dobili", "ponovo", "postoji"], ["pokazali", "ku\u0107e", "ovoj", "tviteru", "mnoge", "redovno", "nesre\u0107e", "ve\u0107ini", "lokalnom", "fudbalski"], ["trebalo", "izme\u0111u", "nakon", "velike", "jedan", "gde", "neki", "ministar", "kojima", "vlada"], ["zbog", "biti", "bez", "vi\u0161e", "predsednik", "mo\u017ee", "sada", "\u0161ta", "samo", "nakon"], ["bili", "pre", "jedan", "toga", "tada", "pod", "ovo", "\u0161ta", "dok", "imao"], ["srbije", "ima", "\u0161ta", "treba", "ka\u017ee", "jer", "bez", "srbija", "posle", "ili"], ["nakon", "ili", "ima", "svi", "\u0161ta", "sada", "danas", "tri", "pre", "jedan"], ["tra\u017eila", "2019", "institut", "1992", "napisali", "nadamo", "sla\u017eu", "budu\u0107im", "vama", "ekonomista"], ["1998", "priroda", "otvoren", "zabranu", "ubio", "diplomatske", "jul", "\u017eivotinja", "delove", "sli\u010dna"], ["odsto", "predsednik", "rekao", "ukoliko", "kojim", "koliko", "sad", "bilo", "deset", "nema"], ["srbije", "srbija", "biti", "predsednik", "sada", "prema", "godina", "\u0161ta", "srbiji", "ne\u0107e"], ["\u017eivota", "imala", "doktor", "zaista", "prvog", "francuska", "poslednjih", "\u010demu", "snimanje", "njihovoj"], ["biti", "onda", "smo", "vreme", "dva", "prvi", "nas", "oni", "radi", "treba"], ["gde", "bila", "rekao", "ovaj", "tome", "pre", "nego", "nakon", "izjavio", "iako"], ["severna", "ovaj", "treba", "na\u010din", "jedan", "zbog", "protiv", "iako", "ima", "dok"], ["srbije", "treba", "ve\u0107", "bbc", "ka\u017ee", "godina", "odsto", "prema", "srbija", "mo\u017ee"], ["godina", "sada", "mnogo", "mogu", "tri", "ili", "toga", "ve\u0107", "bez", "sve"], ["tramp", "rekao", "tokom", "sad", "trampa", "ovu", "nakon", "rekla", "osobe", "ljudi"], ["sad", "grupe", "tvrde", "ruske", "rekao", "dugo", "vlasti", "stru\u010dnjaci", "grupa", "ponedeljak"], ["sam", "vreme", "smo", "kad", "deca", "nekoliko", "onda", "imala", "tome", "kojima"], ["1995", "zagreba", "meti", "institut", "doneti", "bud\u017eeta", "srpsko", "projektu", "srbi", "budu\u0107im"], ["prijem", "\u010dlanstva", "zapo\u010deo", "ode\u0107u", "diplomatske", "tra\u017eila", "kultura", "stekao", "2011", "pritvor"], ["reuters", "afp", "pala", "upozorenje", "meksiku", "gradu", "linije", "navode", "nedelje", "mnoge"], ["beba", "kilometara", "proizvoda", "poznato", "planeti", "pu\u0161ten", "morao", "priroda", "vama", "dnevno"], ["nedavno", "ili", "bude", "joj", "koliko", "kojima", "rekao", "sud", "mogla", "protiv"], ["pomoglo", "ustav", "prijem", "budemo", "meti", "sredini", "srpsko", "zapo\u010deo", "ubistvo", "optu\u017euju"], ["sergeja", "meti", "grupa", "napisao", "rekla", "porodice", "1998", "nedelju", "porodici", "mup"], ["isto", "ovo", "jednom", "rade", "govori", "neki", "ve\u0107ina", "jedne", "malo", "pored"], ["balkanu", "poslednjem", "srpsko", "kultura", "pla\u0107aju", "odjednom", "crveno", "2017", "doneti", "budu\u0107im"], ["predsednik", "godina", "srbije", "iako", "biti", "jo\u0161", "nato", "bilo", "rusija", "ako"], ["predsednik", "protiv", "tako", "\u0161ta", "navodi", "bio", "pitanje", "bez", "samo", "vlada"], ["ka\u017ee", "\u0161ta", "srbije", "ili", "posle", "samo", "godina", "sam", "odsto", "sve"], ["2001", "poslednju", "vama", "studiju", "sli\u010dna", "1995", "2002", "projekta", "jul", "diplomatske"], ["godina", "ili", "\u0161ta", "ka\u017ee", "samo", "sam", "ima", "ako", "bbc", "bio"], ["sporazum", "vreme", "toga", "bila", "zbog", "ka\u017eu", "ve\u0107", "jedan", "postoji", "kojima"]], "diversity": 0.538, "dataset": "news", "embedding_method": "CTM", "model": "CTM", "topic_method": "CTM", "language": "indonesian", "dataset_length": 1625, "average_document_length": 143.0, "vocab_size": 4255, "training_time": 65.84929752349854}