{"coherence": -0.12233873619492357, "top_tokens": [["2010", "prednosti", "karte", "krenuli", "titulu", "pravcu", "\u017eao", "postojala", "opet", "popularna"], ["ka\u017ee", "samo", "srbiji", "sve", "vi\u0161e", "ima", "bilo", "godina", "ve\u0107", "tako"], ["oko", "ministar", "vlade", "tokom", "biti", "zbog", "bbc", "zakon", "jo\u0161", "dr\u017eava"], ["sad", "tramp", "predsednik", "rekao", "rusija", "evropske", "nakon", "sporazum", "izme\u0111u", "biti"], ["srbije", "jer", "sada", "jo\u0161", "srbiji", "vi\u0161e", "bilo", "ka\u017ee", "protiv", "samo"], ["izme\u0111u", "tramp", "predsednik", "protiv", "zbog", "biti", "sad", "predsednika", "ove", "smatra"], ["vi\u0161e", "ima", "samo", "godina", "bilo", "sam", "sve", "bio", "ka\u017ee", "treba"], ["pri\u010da", "joj", "kad", "danas", "veoma", "jedna", "bih", "imao", "smo", "van"], ["rekao", "sad", "predsednika", "izjavio", "tramp", "protiv", "predsednik", "tako\u0111e", "ruski", "nakon"], ["srbije", "pre", "nisu", "samo", "srbija", "srbiji", "ima", "ove", "iako", "jedan"], ["dece", "nau\u010dnici", "profesor", "koliko", "deca", "istra\u017eivanje", "mogu", "joj", "majka", "svetu"], ["prednosti", "postojala", "aktivnostima", "poslanike", "predla\u017ee", "pro\u0111u", "prihvati", "2011", "restorana", "izdao"], ["vama", "predla\u017ee", "smislu", "zabele\u017eeno", "razmi\u0161lja", "pomogli", "makedoniji", "plana", "teritoriju", "aktivnostima"], ["jedan", "pi\u0161e", "video", "istra\u017eivanje", "nedelje", "miliona", "svih", "dobio", "mogao", "univerziteta"], ["ka\u017ee", "ili", "ima", "smo", "samo", "godina", "jer", "sve", "tako", "bilo"], ["2007", "2015", "1997", "\u0161irom", "otkako", "zabele\u017eeno", "2005", "velika", "mrtav", "nedelju"], ["rusija", "tramp", "predsednik", "protiv", "ove", "evropske", "nakon", "predsednika", "sad", "izme\u0111u"], ["prednosti", "pravcu", "postojala", "pritom", "vikenda", "karte", "razmi\u0161lja", "poslanike", "\u017eao", "vama"], ["srbije", "getty", "images", "nisu", "srbija", "sada", "evropske", "put", "srbiji", "beograda"], ["otkako", "2013", "za\u0161titu", "pripremila", "napredne", "pobedi", "pravcu", "krenuli", "glave", "karte"]], "diversity": 0.61, "dataset": "news", "embedding_method": "CTM", "model": "CTM", "topic_method": "CTM", "language": "indonesian", "dataset_length": 1625, "average_document_length": 141.0, "vocab_size": 4255, "training_time": 44.267128705978394}