{"teacher_coherence": -0.0865719149979544, "cv_coherence": 0.4078675581306807, "teacher_top_tokens": [["sam", "ili", "ka\u017ee", "bilo", "kad", "mogu", "smo", "bih", "sve", "po\u0161to"], ["sam", "bih", "oni", "nisam", "ono", "svi", "jer", "ili", "srbiji", "\u017eena"], ["reuters", "saop\u0161tila", "nedelje", "navodno", "zvani\u010dnici", "ranije", "kompanija", "kompanije", "ruske", "politika"], ["zakona", "zakon", "fejsbuk", "ruske", "dolara", "vlada", "britanska", "upotrebu", "velikoj", "koriste"], ["razvoj", "nauka", "timu", "napravi", "razli\u010ditim", "pokazalo", "naroda", "fudbalski", "pokazala", "njegovim"], ["serija", "\u010dak", "zaista", "bio", "jer", "verujem", "samo", "sebi", "kad", "tako"], ["predsednik", "zemlje", "tramp", "ponovo", "biti", "smatra", "nato", "rekao", "odsto", "zakona"], ["jedino", "slovenije", "korupcije", "ceo", "odrastao", "donosi", "borbu", "komisije", "priznaje", "imate"], ["evropske", "nato", "predsednika", "predsednik", "dogovor", "zemlje", "gr\u010dka", "biti", "sporazum", "rusija"], ["kosova", "evropske", "predsednik", "dr\u017eave", "nato", "sad", "sporazum", "biti", "predsednika", "lidera"], ["tramp", "sad", "izme\u0111u", "rusija", "ameri\u010dke", "ameri\u010dki", "ruske", "kim", "rusije", "severne"], ["sam", "dok", "ljudi", "bio", "samo", "smo", "veliki", "jer", "mnogo", "bilo"], ["tako", "zna\u010di", "biti", "ve\u0107", "zemlje", "novi", "\u0161ta", "svojoj", "sve", "pod"], ["gradona\u010delnika", "period", "periodu", "uprave", "dali", "grada", "ista", "bosne", "medija", "zoran"], ["\u017eive", "grupa", "organizacija", "odsto", "podacima", "prema", "dece", "moraju", "ljudi", "ili"], ["timu", "periodu", "\u017eelja", "internetu", "bismo", "procesa", "ostalih", "ista", "130", "podacima"], ["svom", "prvi", "jo\u0161", "posle", "kome", "pored", "pre", "izgleda", "koliko", "ovoj"], ["predsednika", "evropske", "sad", "tramp", "predsednik", "trampa", "rusija", "dr\u017eave", "sporazum", "nato"], ["bbc", "smrti", "srpskom", "film", "snimak", "srbije", "navodi", "bili", "me\u0111u", "neko"], ["ka\u017ee", "imaju", "ima", "smo", "samo", "oni", "smatra", "bio", "svoje", "navodi"], ["evropske", "kim", "predsednika", "tramp", "predsednik", "premijer", "britanije", "sporazum", "parlament", "prvi"], ["najmanje", "zvani\u010dnici", "navode", "poginulo", "gradu", "navodno", "policija", "ubijen", "lokalni", "izgubilo"], ["grada", "poginulo", "najmanje", "gradona\u010delnika", "gradu", "delu", "hiljade", "vlasti", "kilometara", "period"], ["biti", "getty", "vlade", "images", "srbije", "srbija", "ministra", "vlada", "prema", "biv\u0161i"], ["\u017eelja", "napravi", "projekat", "nadaju", "podse\u0107a", "na\u0161", "razli\u010ditim", "potvr\u0111uje", "nau\u010dnika", "svetski"], ["evropske", "vlasti", "srbije", "ovog", "merkel", "izbora", "srbija", "izbori", "ministra", "\u0161irom"], ["sveta", "sam", "nekim", "ljudi", "majke", "samo", "film", "smo", "ili", "sedam"], ["neki", "oni", "pomo\u0107", "mnogo", "radi", "\u017eene", "osam", "samo", "autori", "jedan"], ["film", "smo", "obi\u010dno", "ljudi", "vreme", "bila", "policije", "veoma", "jedna", "zaista"], ["timu", "ostali", "prvenstva", "korupcije", "gradona\u010delnika", "dali", "posledica", "pokazala", "vrate", "vojska"], ["jedino", "naroda", "ekipa", "igrao", "razlog", "ista", "hrvatska", "razli\u010ditim", "razvoja", "odrastao"], ["ljudi", "ka\u017ee", "vi\u0161e", "ima", "godina", "dece", "mnogo", "tako", "ili", "neko"], ["kosova", "predsednika", "posle", "biti", "nato", "predsednik", "prvi", "put", "pravo", "srbije"], ["zato", "ka\u017ee", "kad", "sam", "bila", "samo", "mnogo", "smo", "ima", "sve"], ["\u017eena", "jedna", "po\u0161to", "jedan", "koliko", "bio", "ili", "smrti", "ljudi", "obi\u010dno"], ["zbog", "gde", "ka\u017ee", "nekoliko", "jer", "dana", "bilo", "dok", "protiv", "iako"], ["ili", "ljudi", "smo", "sam", "samo", "ako", "kad", "mogu", "bila", "\u017eena"], ["srbija", "srbije", "kosova", "aleksandar", "srpskom", "ove", "jer", "bez", "veliki", "vojnog"], ["smo", "malo", "mnogo", "zapravo", "zato", "srpskom", "ka\u017ee", "bbc", "onda", "neko"], ["sam", "rekla", "film", "bio", "izgleda", "ka\u017ee", "ona", "kad", "bila", "ovaj"], ["bio", "sam", "bila", "pored", "mnogo", "bilo", "ili", "imao", "pomo\u0107", "jer"], ["ona", "vi\u0161e", "koju", "navodi", "ako", "ka\u017ee", "srbiji", "ljudi", "mesta", "oko"], ["tramp", "dr\u017eave", "rusija", "evropske", "sporazum", "reuters", "trampa", "donald", "izme\u0111u", "sad"], ["koriste", "istra\u017eivanje", "\u0161irom", "miliona", "hrane", "tako\u0111e", "tvrde", "kompanija", "poput", "kompanije"], ["bosne", "posledica", "samim", "na\u0161", "gej", "timu", "pokazao", "radilo", "potvr\u0111uje", "dokle"], ["sam", "pre", "bila", "zato", "smo", "bio", "ne\u0161to", "ka\u017ee", "porodica", "dobila"], ["srbije", "kosova", "makedonije", "biti", "gr\u010dka", "makedonija", "srbija", "referendum", "evropske", "posle"], ["jedan", "mogu", "par", "ili", "zato", "ljudi", "koliko", "bio", "na\u0161e", "dece"], ["igrao", "postati", "bolji", "prilika", "tih", "njegovo", "samim", "pitaju", "hrvatska", "po\u010dinje"], ["godina", "tome", "ima", "vi\u0161e", "njena", "oko", "ovoj", "mo\u017ee", "smo", "sve"]], "teacher_diversity": 0.524, "dataset": "ted_talks", "embedding_method": "Pre-trained embeddings", "model": "GMM", "topic_method": "tf", "language": "urdu", "dataset_length": 1315, "average_document_length": 140.0, "vocab_size": 4255, "embedding_model": "BERT", "training_time": 20.13287115097046}