{"coherence": -0.1434339203417448, "cv_coherence": 0.35891286925480786, "top_tokens": [["2015", "izlazi", "stranaka", "gora", "dovela", "pobednik", "praksi", "komunikacija", "pitanjima", "opasnosti"], ["izme\u0111u", "tramp", "onih", "puta", "zbog", "kim", "koliko", "dana", "druge", "sad"], ["tako\u0111e", "mora", "izrael", "rad", "severne", "ameri\u010dki", "ranije", "oko", "obale", "prava"], ["bilo", "sada", "biti", "predsednik", "dve", "danas", "samo", "pitanje", "ka\u017ee", "prema"], ["bila", "ako", "bio", "bilo", "jer", "ili", "mnogo", "bbc", "godina", "sam"], ["porodica", "previ\u0161e", "po\u0161to", "ljudi", "mo\u017eete", "po\u010deo", "delu", "evo", "dozvoljeno", "putnika"], ["prvi", "put", "bilo", "vreme", "predsednik", "nato", "izme\u0111u", "dve", "dr\u017eava", "predsednika"], ["isti\u010de", "biti", "velika", "kojima", "pod", "prava", "svi", "nema", "ovom", "godina"], ["bio", "images", "nakon", "jer", "vi\u0161e", "ima", "pre", "getty", "\u0161ta", "srbije"], ["kom", "ju\u017enom", "stvarno", "tetrapaku", "unapred", "\u017eelela", "serije", "jabuke", "hodanje", "poku\u0161ali"], ["film", "slu\u010daj", "dan", "\u017eele", "jedan", "neke", "postao", "prave", "smo", "svom"], ["srbije", "jer", "prema", "bilo", "protiv", "srbiji", "ka\u017ee", "sam", "sada", "images"], ["kad", "taj", "ljudi", "rade", "tako\u0111e", "koju", "profesor", "osobe", "nekoliko", "neki"], ["drugog", "ruskog", "onako", "sprema", "septembra", "institut", "vrh", "veliki", "otvoreno", "strategije"], ["ameri\u010dki", "izme\u0111u", "izjavio", "zbog", "za\u0161to", "pre", "rekla", "dva", "neki", "reuters"], ["saradnje", "strategije", "naroda", "konzervativne", "makedoniji", "referendumu", "stranaka", "najva\u017enije", "nevladine", "dijalog"], ["dobio", "ka\u017ee", "dana", "ne\u0107e", "godina", "radio", "svoj", "ima", "ovog", "tokom"], ["nisu", "dok", "oni", "sve", "treba", "prema", "dva", "ako", "zbog", "bbc"], ["britaniji", "\u010dak", "zdravlje", "javno", "kilometara", "hrane", "vode", "mora", "univerziteta", "vrsta"], ["ka\u017ee", "bilo", "bila", "\u0161ta", "samo", "bio", "sam", "pre", "ili", "sve"], ["vode", "istina", "mesta", "\u0161irom", "stranaka", "njegove", "pretpostavlja", "unazad", "sedmice", "vlasti"], ["njegov", "deca", "drugog", "izabran", "gradona\u010delnik", "po\u0161to", "njegovom", "sva", "povrede", "porodica"], ["narednih", "hrane", "prave", "pi\u0107e", "dete", "nekih", "novo", "\u0161est", "sadr\u017ei", "klimatske"], ["mo\u017ee", "images", "sada", "ili", "getty", "ako", "dok", "sve", "vi\u0161e", "bio"], ["ju\u017enoj", "grupa", "hiljade", "prvo", "ubijeno", "zvani\u010dnici", "dogodio", "\u010detvoro", "grada", "do\u0161lo"], ["ako", "sad", "ve\u0107", "bila", "zemlje", "dva", "vi\u0161e", "tramp", "\u0161ta", "treba"], ["ili", "biti", "treba", "ako", "ove", "nego", "ne\u0107e", "mo\u017ee", "bila", "vi\u0161e"], ["dve", "znaju", "jo\u0161", "onda", "njen", "sve", "protiv", "svi", "nikada", "ovaj"], ["bio", "smatra", "smo", "danas", "ima", "tada", "bilo", "beogradu", "svi", "evropske"], ["detalje", "britaniji", "mo\u017eemo", "poslednji", "decenijama", "onih", "osobe", "dobre", "osoba", "milion"], ["ka\u017ee", "godina", "\u0161ta", "ili", "ima", "nakon", "nisu", "ono", "nekoliko", "nisam"], ["po\u0161to", "1995", "opisala", "dobre", "cnn", "nogama", "interesa", "kojeg", "pro\u0161ao", "poraza"], ["lidera", "koju", "posle", "mnogo", "na\u010din", "ovog", "nato", "bila", "jo\u0161", "imaju"], ["\u010dinjenice", "nedostaje", "napustila", "kompanijama", "zagrebu", "onako", "takvih", "2001", "dakle", "ura\u0111eno"], ["ili", "me\u0111u", "neke", "vas", "veliki", "tom", "ona", "za\u0161to", "koju", "biznis"], ["godina", "samo", "dok", "ima", "ili", "tako", "iako", "bilo", "posle", "toga"], ["ka\u017ee", "nakon", "srbiji", "dana", "bez", "ili", "prema", "sve", "bude", "predsednika"], ["ponovo", "kojem", "stoji", "rade", "sekretar", "ovaj", "moraju", "razgovora", "sveta", "severne"], ["dnevno", "ovo", "upoznali", "fotografija", "ovom", "klimatske", "re\u010d", "\u017eivot", "dolazi", "zapravo"], ["protiv", "predsednik", "ka\u017ee", "\u0161ta", "jer", "vi\u0161e", "sada", "srbiji", "ove", "tramp"], ["svih", "potpuno", "ovaj", "uticaj", "\u0161kola", "nedavno", "prvom", "tako\u0111e", "velike", "istoriji"], ["getty", "images", "ne\u0107e", "jedan", "bez", "protiv", "prvi", "ove", "\u017eeli", "prema"], ["dan", "zvani\u010dnici", "poginulo", "velikoj", "tako\u0111e", "afp", "poma\u017ee", "prona\u0161la", "izgubilo", "dobre"], ["gde", "bio", "godina", "bez", "ka\u017ee", "sada", "jer", "nisu", "mnogi", "bilo"], ["po\u0161tuju", "\u010detvrtak", "stotina", "stabilnost", "popularna", "zabrinutost", "ra\u010duna", "kompanijama", "moram", "desetina"], ["praksi", "invalidskim", "zagrebu", "pitaju", "mleku", "gradske", "pobednik", "koalicije", "televiziji", "dobre"], ["ka\u017ee", "samo", "bilo", "sam", "srbiji", "vi\u0161e", "sve", "iako", "smatra", "bio"], ["ki\u0161e", "blizini", "voda", "po\u0161to", "poginuo", "zabranu", "saop\u0161tila", "porodica", "drugoj", "zapravo"], ["svakom", "moram", "evo", "nogama", "sli\u010dna", "teritoriji", "nasuprot", "saop\u0161tenje", "pristalica", "nastao"], ["dok", "ima", "biti", "ako", "mo\u017ee", "bbc", "jer", "vreme", "sve", "nakon"], ["dobru", "hiljada", "ciljem", "1980", "\u017eivi", "unazad", "me\u010du", "jak", "2008", "mlada"], ["ve\u0107", "vi\u0161e", "srbije", "srbija", "images", "evropske", "sada", "ka\u017ee", "bbc", "nisu"], ["re\u010d", "univerziteta", "onim", "strategije", "svi\u0111a", "dozvoljeno", "pru\u017ea", "sredinom", "po\u0161tuju", "porast"], ["sadr\u017ei", "hrane", "delu", "doktor", "ka\u017eu", "bili", "tako\u0111e", "skoro", "moglo", "fejsbuk"], ["zbog", "vlada", "tome", "izme\u0111u", "protiv", "predsednik", "bio", "rekao", "sada", "ka\u017eu"], ["images", "rekao", "getty", "pre", "sada", "samo", "srbije", "ako", "izme\u0111u", "bilo"], ["pre", "oni", "tako\u0111e", "nekoliko", "svetskog", "ruski", "bio", "svoj", "posle", "izme\u0111u"], ["ne\u0107e", "zakon", "pred", "dana", "jo\u0161", "kosova", "bila", "pre", "vlada", "ve\u0107"], ["zbog", "ljudi", "njih", "reuters", "ranije", "francuske", "zvani\u010dnici", "predsednika", "kojoj", "ku\u0107a"], ["predsednik", "tramp", "ka\u017ee", "\u010dak", "predsednika", "ve\u0107", "sada", "nisu", "dve", "dok"], ["pre", "zbog", "biti", "jo\u0161", "sve", "jedan", "prvi", "ne\u0107e", "vreme", "ve\u0107"], ["tramp", "bili", "odnosi", "ona", "zemlje", "tokom", "ova", "gde", "novinara", "rusije"], ["ka\u017eu", "znaju", "snimci", "velikom", "poku\u0161avaju", "let", "najve\u0107im", "isto", "kriv", "fudbalu"], ["nakon", "rekao", "ne\u0107e", "predsednik", "danas", "pre", "dr\u017eava", "bbc", "sada", "tramp"], ["2015", "zagrebu", "dakle", "saradnje", "2010", "tetrapaku", "bira\u010da", "plana", "strategije", "hercegovini"], ["velikoj", "svetskog", "njegova", "njena", "god", "mesa", "novinar", "kompanija", "trgovine", "listu"], ["komunikacija", "dakle", "velikih", "dolaska", "tetrapaku", "sli\u010dna", "unazad", "osvoji", "zagrebu", "mleku"], ["pred", "koliko", "mogu", "tokom", "vreme", "taj", "ve\u0107", "protiv", "bez", "sve"], ["ne\u0107e", "nisu", "danas", "ima", "sve", "bude", "smatra", "vreme", "toga", "jedan"], ["prvi", "rekao", "izjavio", "predsednika", "mnogo", "ne\u0161to", "put", "izme\u0111u", "bila", "tome"], ["ili", "ka\u017ee", "vi\u0161e", "nisu", "ve\u0107", "ima", "bio", "samo", "oni", "sve"], ["bio", "ka\u017ee", "ako", "samo", "bbc", "sve", "tako", "dve", "bilo", "mo\u017ee"], ["rekla", "onih", "organizacije", "crnoj", "\u010dlanovi", "selo", "doktor", "ju\u017enoj", "hiljada", "njegove"], ["ka\u017ee", "bio", "ima", "getty", "put", "kad", "imaju", "\u0161ta", "samo", "smo"], ["1995", "ilegalno", "industriji", "odlu\u010dio", "predsednici", "neophodna", "napada", "najve\u0107eg", "crno", "jabuke"], ["ako", "ili", "iako", "problem", "dve", "srbiji", "ve\u0107", "bez", "vi\u0161e", "\u0161ta"], ["fejsbuk", "broj", "\u017eivota", "korisnike", "ljudima", "\u0161est", "izve\u0161taju", "stvarno", "zajedno", "filma"], ["srbije", "predsednik", "\u0161ta", "images", "sve", "biti", "treba", "pre", "srbiji", "prema"], ["rekla", "zvani\u010dnici", "vode", "njegovo", "teritoriji", "strategije", "jugu", "fotografija", "ovoj", "izgubilo"], ["moram", "radili", "izdao", "1995", "onako", "izdala", "bol", "majku", "nadam", "ose\u0107aju"]], "diversity": 0.4925, "dataset": "news", "embedding_method": "CTM", "model": "CTM", "topic_method": "CTM", "language": "indonesian", "dataset_length": 1625, "average_document_length": 141.0, "vocab_size": 4255, "training_time": 67.38855528831482}