{"coherence": -0.11208677653993773, "cv_coherence": 0.48607674504994475, "top_tokens": [["news", "upoznajte", "princ", "kraljica", "snimci", "stefan", "nagradu", "fotografijama", "beli", "snimljen"], ["srbije", "prema", "srbija", "srbiji", "kosovo", "ove", "odsto", "rast", "evropske", "miliona"], ["ljudi", "savelji\u0107", "ima", "farmi", "tri", "nego", "darko", "magarac", "godine", "magarcima"], ["news", "princ", "upoznajte", "kraljica", "snimci", "stefan", "nagradu", "fotografijama", "beli", "snimljen"], ["tramp", "sad", "rekao", "predsednik", "rusija", "nato", "kim", "izme\u0111u", "putin", "ameri\u010dke"], ["nakon", "ka\u017ee", "bio", "jo\u0161", "zbog", "nekoliko", "dana", "nisu", "dok", "zatvora"], ["princ", "news", "upoznajte", "snimci", "kraljica", "svetog", "stefan", "parku", "oluja", "nagradu"], ["ka\u017ee", "ili", "sve", "srbiji", "jer", "deca", "smo", "roditelji", "jezika", "treba"], ["news", "upoznajte", "princ", "stefan", "kraljica", "nagradu", "snimci", "fotografijama", "beli", "petra"], ["news", "princ", "upoznajte", "snimci", "kraljica", "stefan", "nagradu", "svetog", "snimljen", "fotografijama"], ["kosova", "srbije", "predsednik", "images", "kosovo", "jer", "nato", "srbija", "pitanje", "referendum"], ["biti", "mej", "dogovor", "tramp", "sporazum", "kim", "predsednik", "treba", "ne\u0107e", "evropske"], ["news", "upoznajte", "princ", "kraljica", "snimci", "stefan", "nagradu", "fotografijama", "petra", "snimljen"], ["\u0161ampiona", "zvezda", "bio", "lige", "jedan", "gol", "zvezde", "me\u010da", "igra\u010da", "trener"], ["sud", "protiv", "podataka", "suda", "fejsbuk", "podatke", "prava", "zbog", "ove", "zakon"], ["sam", "bio", "ka\u017ee", "bilo", "sve", "smo", "bila", "kad", "ili", "samo"], ["news", "upoznajte", "princ", "kraljica", "stefan", "nagradu", "snimci", "petra", "snimljen", "slikama"], ["rekao", "policija", "nakon", "bio", "reuters", "ljudi", "napad", "zbog", "osumnji\u010deni", "napada\u010d"], ["sam", "ka\u017ee", "smo", "samo", "sve", "bio", "ili", "vi\u0161e", "bilo", "\u0161ta"], ["ili", "vi\u0161e", "mogu", "mo\u017ee", "ako", "nego", "istra\u017eiva\u010di", "treba", "klimatske", "getty"]], "diversity": 0.535, "dataset": "news", "embedding_method": "CTM", "model": "CTM", "topic_method": "CTM", "language": "indonesian", "dataset_length": 1315, "average_document_length": 143.0, "vocab_size": 4255, "embedding_model": "BERT", "training_time": 97.8403422832489}