{"teacher_coherence": -0.08789021481090632, "cv_coherence": 0.42066264215255794, "teacher_top_tokens": [["evropske", "vlade", "predsednik", "vlada", "lidera", "izjavio", "odluku", "premijer", "zemlje", "evropska"], ["severne", "kim", "izme\u0111u", "koreje", "koreja", "sad", "severna", "zakon", "predsednik", "tramp"], ["majka", "imam", "joj", "ulozi", "mre\u017eama", "suprugom", "glumica", "dobila", "seks", "sina"], ["igra\u010da", "uspeh", "smanjenje", "lice", "po\u010deti", "svima", "postigao", "stigao", "mandata", "prvenstvu"], ["ka\u017ee", "sve", "smo", "danas", "jer", "bilo", "nisu", "ima", "samo", "ili"], ["zadatak", "svetskom", "ministarstvu", "slobodan", "donet", "povrede", "stranu", "evrope", "li\u010dnosti", "fakultetu"], ["zainteresovani", "svetskom", "srbiju", "po\u010deti", "\u0107emo", "medija", "svemu", "razlog", "\u017eivotu", "sadr\u017eaj"], ["srbije", "zatvora", "policije", "crne", "srpske", "vu\u010di\u0107", "osu\u0111en", "hiljada", "vlast", "republike"], ["\u017eene", "rekla", "jedan", "sam", "fotografije", "\u017eivot", "joj", "zvezda", "video", "majke"], ["izjavio", "predsednik", "reuters", "nato", "rusija", "ruske", "za\u0161to", "vlada", "ve\u0107inu", "sporazum"], ["poslednji", "ako", "svet", "\u0161ta", "samo", "ili", "ka\u017ee", "getty", "images", "sve"], ["srbije", "biti", "srbija", "godina", "srbiji", "zemlje", "nego", "ne\u0107e", "smatra", "deluje"], ["stopa", "glavnog", "zadatak", "republike", "ekonomski", "niti", "uglavnom", "leta", "visoke", "dru\u0161tvo"], ["srpske", "srbije", "srbiji", "srpski", "srbija", "smatra", "srpskom", "beogradu", "jer", "bosni"], ["lako", "ekonomski", "aktivnosti", "roditeljima", "zadatak", "zahtev", "takav", "politi\u010dari", "re\u0161enje", "zavisnosti"], ["protiv", "biti", "posle", "glavni", "samo", "ne\u0107e", "merkel", "prema", "biv\u0161i", "ka\u017ee"], ["du\u017ee", "svemu", "igra\u010da", "sebe", "ostao", "istoj", "karijeru", "niti", "utakmice", "borbu"], ["ili", "deca", "mogu", "\u017eene", "ima", "nego", "imaju", "vreme", "istra\u017eivanje", "postoji"], ["sam", "jedan", "mogu", "joj", "ne\u0161to", "decu", "dete", "rekla", "\u010dak", "bolesti"], ["rusija", "nakon", "rekao", "predsednik", "reuters", "obe", "nato", "sastanak", "afp", "izjavio"], ["zakon", "evropske", "zakona", "kosova", "gra\u0111ane", "podataka", "podacima", "odsto", "smatra", "srbija"], ["tramp", "kim", "izme\u0111u", "rusija", "ameri\u010dki", "koreje", "sad", "koreja", "severne", "d\u017eong"], ["ove", "vlada", "miliona", "evropske", "predsednik", "biti", "kim", "o\u010dekuje", "sad", "kina"], ["univerzitetu", "donela", "vesti", "najbolje", "dali", "i\u0161ao", "organizovali", "nacionalni", "prolazi", "300"], ["tramp", "sad", "trampa", "predsednik", "rusija", "velike", "donald", "britanija", "izjavio", "rekao"], ["srbije", "prema", "bbc", "ili", "srbiji", "srbija", "jer", "oni", "ka\u017ee", "ve\u0107"], ["lako", "svetskom", "znam", "putu", "svima", "pokazao", "kakve", "glavnih", "tre\u0107ine", "deteta"], ["navodno", "reuters", "mediji", "blizini", "ameri\u010dki", "agencija", "ruski", "afp", "tramp", "saop\u0161tila"], ["policija", "policije", "ruski", "afp", "izjavio", "navode", "napada", "napad", "ubijen", "ruska"], ["sam", "jedan", "ka\u017ee", "\u0161ta", "sve", "zvezda", "smo", "mnogo", "trener", "\u010desto"], ["grada", "evropske", "biti", "srbija", "ove", "srbije", "vlada", "makedonije", "vlade", "bbc"], ["sad", "kim", "tramp", "predsednik", "severne", "koreja", "ameri\u010dki", "koreje", "predsednika", "reuters"], ["sam", "ljudi", "bila", "prvo", "rekli", "smo", "bilo", "kad", "bio", "filma"], ["najbolje", "do\u0161la", "lo\u0161e", "na\u0161ao", "poziv", "la\u017enih", "zajednice", "fakultetu", "stranica", "hiljadu"], ["srbije", "aleksandar", "ove", "partija", "hiljada", "\u0161irom", "izborima", "stranke", "beogradu", "kosova"], ["bilo", "mo\u017ee", "grada", "ili", "godina", "vi\u0161e", "prema", "bude", "sada", "tri"], ["prema", "ka\u017ee", "srbije", "iako", "vodi", "samo", "bila", "images", "sve", "nema"], ["evropske", "kosova", "srbije", "sada", "mo\u017ee", "vlasti", "prema", "zakon", "merkel", "srbija"], ["bez", "bbc", "problem", "treba", "svi", "nema", "potrebno", "najvi\u0161e", "pet", "beogradu"], ["sam", "marko", "mnoge", "jedan", "kojem", "neki", "serija", "ka\u017ee", "ima", "ljudi"], ["rekli", "film", "porodice", "de\u010daci", "kilometara", "\u0161irom", "majka", "uklju\u010duju\u0107i", "\u017eivot", "smrti"], ["bilo", "sam", "jo\u0161", "smo", "ne\u0161to", "tokom", "bio", "ka\u017ee", "rekla", "bila"], ["predsednik", "protiv", "srbije", "evropske", "srbija", "vojske", "kosova", "dve", "ministar", "dr\u017eava"], ["svemu", "mandata", "univerzitetu", "politi\u010dki", "odnos", "radim", "evrope", "la\u017ene", "doneo", "prethodnih"], ["ka\u017ee", "samo", "srbije", "ili", "mo\u017ee", "\u0161ta", "smo", "sve", "jer", "bude"], ["hrane", "nau\u010dnici", "koriste", "zabranu", "istra\u017eiva\u010di", "promene", "upotrebu", "britaniji", "zakon", "fejsbuk"], ["ameri\u010dki", "napada", "afp", "tramp", "grupa", "sad", "navodno", "tvrde", "rekao", "napad"], ["sam", "bila", "bilo", "bio", "ka\u017ee", "\u0161ta", "smo", "sve", "policija", "dok"], ["deca", "roditelji", "koriste", "nau\u010dnici", "pri\u010da", "prodaju", "univerziteta", "imaju", "koliko", "mogu"], ["mnogo", "ka\u017ee", "ima", "bio", "bila", "kad", "sam", "ne\u0161to", "trener", "igra\u010d"]], "teacher_diversity": 0.574, "dataset": "ted_talks", "embedding_method": "Pre-trained embeddings", "model": "GMM", "topic_method": "tf", "language": "urdu", "dataset_length": 1315, "average_document_length": 141.0, "vocab_size": 4255, "embedding_model": "BERT", "training_time": 20.579163789749146}