{"coherence": -0.1362179751251908, "cv_coherence": 0.455943441887222, "top_tokens": [["sam", "ka\u017ee", "smo", "ili", "bio", "sve", "bilo", "kad", "bila", "samo"], ["rekao", "rusija", "izme\u0111u", "predsednik", "nakon", "ukrajinske", "sad", "putin", "prema", "zbog"], ["mo\u017ee", "ili", "mogu", "ako", "getty", "treba", "images", "vi\u0161e", "odsto", "ljudi"], ["biti", "predsednik", "dogovor", "images", "mej", "getty", "sporazum", "sada", "ako", "srbije"], ["vi\u0161e", "ljudi", "ima", "tri", "oko", "nego", "savelji\u0107", "odsto", "samo", "farmi"], ["news", "nagradu", "upoznajte", "fudbalera", "stefan", "petra", "svetsko", "svetog", "turiste", "1992"], ["reuters", "nakon", "merkel", "protiv", "zbog", "vlada", "partije", "stranka", "partija", "stranke"], ["reuters", "epa", "poginulo", "saop\u0161tila", "princ", "napad", "policija", "spasioci", "ponedeljak", "ubijeno"], ["news", "nagradu", "upoznajte", "fudbalera", "stefan", "petra", "turiste", "jelena", "1992", "otkri\u0107a"], ["news", "upoznajte", "nagradu", "stefan", "petra", "jelena", "turiste", "otkri\u0107a", "lik", "fudbalera"], ["ka\u017ee", "ili", "samo", "sve", "prema", "smo", "vi\u0161e", "mo\u017ee", "ve\u0107", "jer"], ["news", "nagradu", "upoznajte", "stefan", "princ", "svetog", "petra", "otkri\u0107a", "beli", "turiste"], ["news", "nagradu", "upoznajte", "stefan", "fudbalera", "petra", "jelena", "lik", "turiste", "svetog"], ["news", "nagradu", "upoznajte", "stefan", "fudbalera", "petra", "svetog", "princ", "turiste", "1992"], ["news", "nagradu", "upoznajte", "stefan", "petra", "fudbalera", "jelena", "lik", "svetog", "filma"], ["ljudi", "policija", "spasioci", "jo\u0161", "afp", "rekao", "oluja", "nakon", "nekoliko", "de\u010daci"], ["bio", "sam", "getty", "images", "zvezda", "bilo", "protiv", "ima", "jedan", "\u0161ampiona"], ["ka\u017ee", "samo", "bio", "bilo", "smo", "jer", "srbije", "jo\u0161", "sve", "godina"], ["news", "nagradu", "upoznajte", "stefan", "petra", "svetog", "turiste", "otkri\u0107a", "1992", "beli"], ["tramp", "sad", "predsednik", "rekao", "kim", "koreje", "koreja", "d\u017eong", "izme\u0111u", "biti"]], "diversity": 0.445, "dataset": "news", "embedding_method": "CTM", "model": "CTM", "topic_method": "CTM", "language": "indonesian", "dataset_length": 1315, "average_document_length": 144.0, "vocab_size": 4255, "embedding_model": "BERT", "training_time": 97.9518473148346}