{"teacher_coherence": -0.06337754693848444, "cv_coherence": 0.45587154994189544, "teacher_top_tokens": [["sam", "ka\u017ee", "bilo", "bila", "kad", "dok", "bio", "sve", "ili", "jo\u0161"], ["optu\u017een", "sud", "izjavila", "dobio", "seksualno", "video", "sudija", "njegov", "preminuo", "kaznu"], ["uti\u010du", "nastavak", "pobeda", "\u017eelimo", "nijedna", "partnera", "prostora", "\u0161titi", "nekada\u0161nje", "potpisan"], ["prema", "izme\u0111u", "biti", "srbiji", "srbije", "\u0161ta", "srbija", "predsednik", "jer", "imaju"], ["sad", "tramp", "predsednik", "rekao", "ameri\u010dke", "rusija", "ameri\u010dki", "trampa", "sporazum", "predsednika"], ["sve", "ka\u017ee", "bio", "bez", "sam", "mo\u017ee", "bilo", "smo", "ili", "bila"], ["predsednik", "evropske", "vlada", "sad", "sporazum", "dogovor", "zemlje", "evropska", "pitanje", "nato"], ["prema", "predsednik", "biti", "nato", "srbije", "ne\u0107e", "srbiji", "srbija", "evropske", "predsednika"], ["poraz", "svemu", "uradi", "pomalo", "timu", "promenio", "onoga", "pobede", "po\u010dne", "smatrali"], ["gr\u010dke", "deluju", "oboje", "neposredno", "mo\u017ee\u0161", "rukama", "pitala", "delom", "zadatak", "negde"], ["srbija", "srbije", "evropske", "srbiji", "biti", "zakon", "zemlje", "kompanije", "pitanje", "bbc"], ["predsednik", "sad", "rusija", "tramp", "vlada", "nato", "izme\u0111u", "evropske", "vlade", "rekao"], ["ka\u017ee", "samo", "ili", "mnogo", "bilo", "ako", "jo\u0161", "sve", "bio", "danas"], ["ameri\u010dke", "snage", "zvani\u010dnici", "sekretar", "afp", "ameri\u010dki", "sjedinjene", "ponedeljak", "siriji", "sad"], ["saop\u0161tila", "ponedeljak", "najmanje", "portparol", "grada", "glavnog", "poginulo", "zvani\u010dnici", "siriji", "avion"], ["ka\u017ee", "ili", "ima", "godina", "jo\u0161", "mnogo", "sam", "samo", "sve", "bila"], ["mnogo", "bila", "sam", "bio", "serija", "sve", "smo", "vreme", "veoma", "ljudi"], ["\u017eena", "roditelji", "veoma", "\u017eene", "joj", "majka", "zato", "sam", "onda", "pola"], ["jer", "godina", "vreme", "samo", "ka\u017ee", "ako", "ili", "vi\u0161e", "prema", "smo"], ["srbiji", "odsto", "zakon", "srbije", "grupa", "vlada", "evropske", "protesta", "prema", "zakona"]], "teacher_diversity": 0.605, "dataset": "ted_talks", "embedding_method": "Pre-trained embeddings", "model": "GMM", "topic_method": "tf", "language": "urdu", "dataset_length": 1315, "average_document_length": 144.0, "vocab_size": 4255, "embedding_model": "BERT", "training_time": 20.767156839370728}