{"coherence": 0.006420992438537325, "cv_coherence": 0.5608166228586401, "top_tokens": [["ka\u017ee", "nakon", "ve\u0107", "rekao", "smo", "ima", "jo\u0161", "godina", "nekoliko", "sada"], ["\u017eivotinja", "oluja", "ka\u017ee", "smo", "ima", "\u017eivotinje", "tri", "nekoliko", "vrsta", "tokom"], ["po\u017eara", "\u0161kole", "po\u017ear", "\u0161kola", "pesme", "la\u017ene", "pesma", "nekoliko", "smo", "ka\u017eu"], ["srbije", "srbija", "srbiji", "kosova", "bilo", "bila", "jugoslavije", "ima", "kosovo", "prema"], ["fejsbuk", "kompanija", "odsto", "images", "podataka", "miliona", "kompanije", "podatke", "milijardi", "imaju"], ["policija", "napad", "policije", "osumnji\u010deni", "uhap\u0161en", "\u017eene", "images", "napada\u010d", "\u0107erka", "seksualno"], ["film", "filmu", "images", "fotografije", "video", "ulogu", "nagradu", "glumac", "fotografiju", "fotografija"], ["klub", "prvenstvo", "\u0161ampiona", "igra\u010d", "prvenstva", "fudbalera", "gol", "utakmice", "utakmica", "igra\u010di"], ["roditelji", "nisam", "ka\u017ee", "bila", "rekla", "samo", "bih", "zato", "majka", "bebe"], ["rekao", "avion", "migranata", "ameri\u010dke", "granici", "migranti", "predsednik", "granicu", "vojnika", "vojska"], ["nau\u010dnici", "klimatske", "temperature", "klimatskim", "istra\u017eiva\u010di", "promenama", "temperatura", "profesor", "klimatskih", "istra\u017eivanje"], ["princ", "ubistva", "smrti", "ubistvo", "imao", "rekao", "njegova", "bila", "tokom", "ubijen"], ["predsednik", "izborima", "partija", "izbori", "predsednika", "izbora", "kandidat", "partije", "vlade", "lider"], ["britanija", "evropske", "britanije", "evropski", "irska", "evropska", "evropskog", "irske", "parlament", "nema\u010dka"], ["znak", "hoda", "nalazi", "ulice", "popularan", "istoriju", "ideju", "pored", "kraja", "svetu"], ["rusija", "turska", "ukrajinske", "ruske", "ruski", "turski", "rusije", "ruska", "turske", "moskva"], ["rusija", "ruski", "rusije", "avion", "rusiji", "ruske", "ruskim", "ruskog", "ruskom", "ruska"], ["\u017eene", "\u017eena", "mladi", "ka\u017ee", "\u017eenama", "imaju", "ka\u017eu", "mladih", "iako", "godina"], ["osu\u0111en", "zatvora", "kaznu", "su\u0111enje", "sudija", "kazne", "zatvoru", "sudije", "zlo\u010dine", "osu\u0111eni"], ["protest", "protesta", "demonstranti", "demonstranata", "protesti", "francuske", "protestu", "protestima", "parizu", "aktivisti"], ["koreje", "koreja", "sastanak", "severnoj", "koreji", "susret", "severnu", "predsednikom", "susreta", "severnom"]], "diversity": 0.865, "dataset": "news", "embedding_method": "CTM", "model": "CTM", "topic_method": "CTM", "language": "indonesian", "dataset_length": 1625, "average_document_length": 143.0, "vocab_size": 4255, "training_time": 15.966022253036499}