{"coherence": -0.10796046861928899, "cv_coherence": 0.5316330139530377, "top_tokens": [["news", "upoznajte", "princ", "po\u017earima", "stefan", "nagradu", "svetog", "petra", "domove", "stanici"], ["sam", "bio", "images", "getty", "zvezda", "jedan", "bilo", "protiv", "\u0161ampiona", "me\u010da"], ["sam", "smo", "serija", "ka\u017ee", "jer", "serije", "iako", "bila", "\u017eene", "svi"], ["news", "upoznajte", "nagradu", "stefan", "fudbalera", "petra", "princ", "pi\u0107e", "1992", "pripremio"], ["tri", "ima", "savelji\u0107", "farmi", "nego", "godine", "magarcima", "magarac", "magarica", "darko"], ["protiv", "prema", "ka\u017ee", "godina", "odsto", "vojnog", "roka", "predsednik", "gra\u0111ani", "vojni"], ["sam", "ka\u017ee", "kad", "bio", "bila", "smo", "sve", "bilo", "ili", "samo"], ["news", "upoznajte", "princ", "stefan", "nagradu", "po\u017earima", "petra", "svetog", "1992", "domove"], ["news", "upoznajte", "princ", "stefan", "nagradu", "petra", "pi\u0107e", "po\u017earima", "1992", "fudbalera"], ["policija", "nakon", "ljudi", "reuters", "rekao", "napad", "afp", "poginulo", "zbog", "spasioci"], ["princ", "news", "po\u017earima", "upoznajte", "prona\u0111eni", "vetar", "snimci", "stefan", "zid", "svetog"], ["ka\u017ee", "sve", "zbog", "bio", "\u0161ta", "vi\u0161e", "bilo", "samo", "ili", "pre"], ["mej", "dogovor", "merkel", "biti", "sporazum", "tereza", "britanije", "britanija", "bregzit", "partije"], ["news", "upoznajte", "nagradu", "fudbalera", "stefan", "petra", "pi\u0107e", "1992", "princ", "pripremio"], ["tramp", "sad", "rusija", "nato", "predsednik", "rekao", "ukrajinske", "izme\u0111u", "izrael", "sporazum"], ["ili", "taksi", "srbiji", "bez", "zakon", "srbije", "oko", "mo\u017ee", "odsto", "ka\u017ee"], ["tramp", "predsednik", "rekao", "kim", "sad", "koreje", "koreja", "d\u017eong", "severne", "severna"], ["news", "upoznajte", "princ", "nagradu", "stefan", "po\u017earima", "petra", "svetog", "1992", "fotografije"], ["srbije", "kosova", "kosovo", "srbija", "nato", "ka\u017ee", "images", "jer", "kosovu", "referendum"], ["mo\u017ee", "odsto", "ako", "getty", "gasova", "klimatske", "mogu", "nau\u010dnici", "klimatskim", "stepena"]], "diversity": 0.575, "dataset": "news", "embedding_method": "CTM", "model": "CTM", "topic_method": "CTM", "language": "indonesian", "dataset_length": 1315, "average_document_length": 141.0, "vocab_size": 4255, "embedding_model": "BERT", "training_time": 98.46540856361389}