{"coherence": -0.08447822977958473, "cv_coherence": 0.4681336124181363, "top_tokens": [["napisali", "stop", "prodaja", "celu", "obuku", "mozga", "kojeg", "potvr\u0111uje", "akciji", "energiju"], ["tako\u0111e", "sad", "donald", "ameri\u010dki", "tramp", "izjavio", "va\u0161ington", "ameri\u010dke", "izme\u0111u", "sjedinjenih"], ["srbiji", "vi\u0161e", "ili", "bez", "ka\u017ee", "biti", "bilo", "ve\u0107", "nisu", "srbije"], ["vi\u0161e", "ili", "bilo", "srbiji", "ve\u0107", "sve", "ka\u017ee", "mo\u017ee", "samo", "prema"], ["obuku", "mislimo", "potvr\u0111uje", "sigurnost", "knjiga", "kandidata", "kultura", "sobi", "2020", "organizaciju"], ["posle", "vu\u010di\u0107", "prvi", "nato", "pred", "kosova", "bez", "gde", "dve", "pravo"], ["tako\u0111e", "rekao", "tramp", "fejsbuk", "afp", "sad", "predsednika", "mediji", "ameri\u010dki", "rusija"], ["ka\u017ee", "srbiji", "vi\u0161e", "dve", "ima", "sve", "treba", "jer", "ili", "bez"], ["tome", "bbc", "\u010dak", "tako", "prvi", "dana", "nisu", "ili", "radi", "tri"], ["2020", "na\u0111u", "mislimo", "potvr\u0111uje", "javnu", "lo\u0161a", "fazi", "kartu", "2004", "organizaciju"], ["sistemu", "mislimo", "\u010delo", "potvr\u0111uje", "mladima", "predvodi", "dru\u0161tvena", "demokratije", "2020", "nekoj"], ["tramp", "predsednik", "rekao", "sad", "predsednika", "rusija", "izme\u0111u", "ameri\u010dki", "trampa", "ameri\u010dke"], ["2015", "2020", "obuku", "knjiga", "2000", "sistemu", "1997", "1998", "ovakvim", "predvodi"], ["bila", "ka\u017ee", "jer", "\u0161ta", "bbc", "pitanje", "nema", "prema", "zbog", "tvrdi"], ["izme\u0111u", "tako\u0111e", "pro\u0161le", "ministar", "ameri\u010dki", "navodno", "putin", "rekao", "nakon", "rusije"], ["bez", "tokom", "odsto", "nego", "neki", "smo", "prema", "pre", "smatra", "bbc"], ["imao", "ima", "dalje", "mogu", "vreme", "ljudi", "ili", "zato", "mnogo", "bila"], ["predsednika", "ameri\u010dki", "ruske", "miliona", "ruski", "rusija", "navodno", "rekao", "trampa", "afp"], ["srbiji", "ka\u017ee", "pitanje", "bbc", "jer", "ili", "bilo", "vi\u0161e", "nisu", "mo\u017ee"], ["ima", "ka\u017ee", "srbiji", "nema", "bio", "iako", "godina", "sve", "beogradu", "ili"]], "diversity": 0.6, "dataset": "news", "embedding_method": "CTM", "model": "CTM", "topic_method": "CTM", "language": "indonesian", "dataset_length": 1625, "average_document_length": 143.0, "vocab_size": 4255, "training_time": 65.96264910697937}