{"teacher_coherence": -0.08692127780291062, "cv_coherence": 0.4536288103861627, "teacher_top_tokens": [["op\u0161tina", "postavlja", "pro\u0111u", "vodio", "ideju", "neku", "stranih", "juna", "sklopu", "penziji"], ["general", "govorio", "neku", "koreje", "koreja", "situaciju", "avion", "aviona", "nazvao", "dru\u0161tva"], ["evropske", "predsednik", "zemlje", "merkel", "unije", "srbija", "kosova", "morati", "zemalja", "sporazum"], ["zemlje", "evropske", "predsednik", "prava", "zakon", "nato", "protiv", "odluku", "predsednika", "vlada"], ["zakon", "nova", "srbiji", "sada", "beogradu", "parlament", "zakona", "vlade", "prava", "evropski"], ["tramp", "sad", "afp", "zemlje", "odluka", "nakon", "rekao", "donald", "ameri\u010dki", "podr\u0161ku"], ["evra", "stopa", "star", "njegovu", "novom", "procene", "stranih", "podr\u0161ka", "svakih", "dnevni"], ["sam", "kad", "sve", "bilo", "ne\u0161to", "samo", "ka\u017ee", "mogu", "bio", "ili"], ["evropske", "protiv", "zemlje", "gra\u0111ana", "zakon", "podataka", "ove", "vlada", "ministar", "gradona\u010delnik"], ["sam", "ka\u017ee", "smo", "bio", "dana", "samo", "jedan", "ne\u0161to", "gde", "bilo"], ["svetu", "\u017eena", "kad", "kod", "moje", "\u017eene", "beba", "slika", "studija", "sam"], ["sam", "smo", "bilo", "ka\u017ee", "mali", "sve", "bez", "nema", "vreme", "bio"], ["afp", "vlada", "rekao", "dogovor", "predsednik", "zakona", "tako\u0111e", "poslova", "sad", "merkel"], ["ka\u017ee", "mogu", "godina", "imaju", "nego", "prvi", "ne\u0161to", "treba", "jedan", "vi\u0161e"], ["bilo", "sve", "sam", "dok", "vi\u0161e", "jedan", "godina", "ima", "ili", "\u017eene"], ["tramp", "rekao", "izjavio", "donald", "ukrajinske", "sad", "ameri\u010dki", "ruske", "ameri\u010dkog", "dodao"], ["ka\u017ee", "mogao", "danas", "godina", "sam", "ve\u0107", "bio", "smatra", "getty", "na\u010din"], ["nato", "tramp", "sad", "ruske", "putin", "vojne", "rekao", "rusija", "afp", "zemlje"], ["najmanje", "policija", "saop\u0161tili", "gradu", "pogodio", "lokalni", "kilometara", "izgubilo", "oluja", "uhap\u0161en"], ["tramp", "predsednik", "izme\u0111u", "sad", "nato", "rusija", "prava", "afp", "ameri\u010dki", "predsednika"], ["tramp", "rekao", "predsednik", "nato", "trampa", "afp", "poslova", "rusija", "mediji", "kim"], ["bilo", "bio", "ka\u017ee", "srbiji", "bila", "bez", "sve", "bili", "danas", "smo"], ["srbije", "srbija", "srbiji", "bbc", "jer", "srpskom", "prema", "treba", "deo", "ono"], ["ponedeljak", "tako\u0111e", "severne", "reuters", "afp", "ameri\u010dki", "napad", "tvrdi", "objavio", "rekao"], ["dobijaju", "postavlja", "slobodan", "sprovodi", "pro\u0111u", "vodio", "penziji", "jula", "radnog", "timu"], ["komisije", "potrebe", "naziva", "opozicija", "druga\u010dije", "izbor", "ro\u0111eni", "druga", "najve\u0107ih", "dobre"], ["mnogo", "gde", "smo", "jedan", "bio", "mo\u017eda", "danas", "ima", "kad", "ili"], ["rekao", "tako\u0111e", "tramp", "navodno", "portparol", "reuters", "predsednika", "ameri\u010dki", "tvrdi", "afp"], ["tramp", "rekao", "predsednik", "sad", "rusija", "nato", "severne", "predsednika", "trampa", "putin"], ["javnih", "general", "stopa", "potrebe", "komisije", "podr\u0161ka", "preduze\u0107a", "op\u0161tina", "kraj", "znamo"], ["evropske", "srbija", "prava", "zemlje", "vlada", "prema", "unije", "protiv", "treba", "ministar"], ["ili", "ka\u017ee", "\u0161ta", "prema", "vi\u0161e", "nisu", "tako", "mogu", "oni", "samo"], ["tramp", "donald", "rekao", "predsednika", "grupe", "njegova", "rusiji", "va\u0161ington", "navodno", "predsednik"], ["rekao", "predsednika", "rekla", "afp", "vlada", "tramp", "sad", "predsednik", "rusija", "izjavio"], ["evropske", "vlada", "kosovo", "srbije", "srbija", "kosova", "ne\u0107e", "vlade", "biti", "odsto"], ["hrvatska", "rastu", "decenije", "jovanovi\u0107", "okviru", "stopa", "smislu", "provere", "ugovor", "radne"], ["ljudi", "miliona", "\u017eena", "istra\u017eivanje", "istra\u017eivanja", "policija", "hrane", "\u0161irom", "organizacije", "profesor"], ["srbije", "srbiji", "prava", "aleksandar", "pre", "ovog", "dana", "bbc", "novi", "mo\u017ee"], ["bilo", "sve", "ka\u017ee", "smo", "sam", "iako", "kad", "tako", "ve\u0107", "bio"], ["evropske", "srbije", "srbija", "dva", "bbc", "srbiji", "bez", "evropska", "ve\u0107", "prema"], ["srbija", "kosova", "srbije", "evropske", "images", "getty", "aleksandar", "zemlje", "pitanje", "jo\u0161"], ["srbije", "srbiji", "jo\u0161", "samo", "nisu", "srbija", "bez", "ka\u017ee", "iako", "sada"], ["mere", "zakon", "protest", "gra\u0111ana", "protesta", "gra\u0111ani", "za\u0161titu", "parlament", "moraju", "evropska"], ["fonet", "aerodroma", "opozicije", "studije", "gradona\u010delnika", "evra", "lo\u0161a", "me\u0111unarodna", "nude", "penziji"], ["podr\u0161ka", "vojni", "napraviti", "govorio", "general", "decenije", "\u010dinjenica", "kulture", "deluje", "reprezentacija"], ["jedino", "pro\u0111u", "raspada", "slu\u017ebe", "ekonomista", "radnici", "velikih", "sopstvene", "godi\u0161nje", "u\u010destvuje"], ["sam", "bio", "mnogo", "radio", "bilo", "par", "uvek", "ro\u0111en", "kad", "vreme"], ["nije", "kada", "\u017eivotinje", "slici", "farmi", "savelji\u0107", "preduze\u0107a", "magaraca", "natpis", "godine"], ["sam", "kad", "bio", "bilo", "bila", "sve", "neki", "imao", "ne\u0161to", "ima"], ["dru\u0161tva", "stopa", "grada", "znamo", "javnih", "neophodno", "rastu", "stigla", "veka", "zna\u010dajan"]], "teacher_diversity": 0.522, "dataset": "ted_talks", "embedding_method": "Pre-trained embeddings", "model": "GMM", "topic_method": "tf", "language": "urdu", "dataset_length": 1315, "average_document_length": 140.0, "vocab_size": 4255, "embedding_model": "BERT", "training_time": 19.978957414627075}