{"teacher_coherence": -0.12820539043405527, "cv_coherence": 0.39059221544164685, "teacher_top_tokens": [["deo", "tokom", "vremena", "poput", "zna\u010di", "koju", "ponovo", "pravo", "podse\u0107a", "ona"], ["rusija", "koju", "tramp", "rusije", "ruski", "nato", "donald", "ruske", "predsednika", "putin"], ["imamo", "dva", "kroz", "jedna", "mnogo", "ne\u0161to", "lgbt", "ste", "put", "neki"], ["pre\u0161li", "klasi\u010dnu", "ali", "\u017eiveo", "nalik", "zavr\u0161ila", "vidimo", "razgovoru", "tetrapaku", "magarca"], ["veoma", "proces", "zatvora", "istra\u017eivanje", "zapadnog", "zvezda", "udru\u017eenja", "proizvode", "radimo", "trebalo"], ["mo\u017ee", "ove", "sad", "ovog", "sada", "ovaj", "novi", "bez", "evropske", "srbija"], ["dana", "ne\u0107e", "pre", "bila", "bbc", "kroz", "neko", "neki", "vi\u0161e", "nisu"], ["biti", "ovih", "mora", "ovaj", "ve\u0107", "ne\u0107e", "kome", "neko", "kroz", "ka\u017ee"], ["rekao", "smatra", "zemlje", "rekla", "kad", "tokom", "prvo", "imao", "biti", "danas"], ["ruske", "ruski", "putin", "ruskog", "tokom", "poslova", "gori", "navodi", "njegov", "protiv"], ["gde", "danas", "zbog", "imali", "bbc", "dana", "tada", "pri\u010da", "tramp", "protiv"], ["ima", "mo\u017ee", "ka\u017ee", "\u0161ta", "ve\u0107", "zato", "dana", "bilo", "nisu", "jo\u0161"], ["prethodnih", "ra\u010dunica", "drugu", "br\u017ee", "trideset", "ciljem", "\u010dijem", "ekipa", "nijedan", "dvanaest"], ["bbc", "kim", "danas", "izme\u0111u", "pre", "tramp", "sada", "dalje", "kojima", "zbog"], ["predsednik", "ona", "deo", "biti", "podatke", "o\u010dekuje", "zakona", "beograda", "srbija", "jedna"], ["broj", "jo\u0161", "imao", "puta", "bili", "prvi", "posebno", "\u010dak", "svoje", "put"], ["zastava", "kontrole", "fudbalskom", "teme", "nijednu", "br\u017ee", "kulturi", "imuniteta", "kolicima", "\u017eenke"], ["pred", "sam", "bilo", "dogovor", "evropske", "biti", "poput", "smatra", "gra\u0111ana", "srbija"], ["dece", "imaju", "nau\u010dnici", "istra\u017eiva\u010di", "istra\u017eivanja", "podatke", "istra\u017eivanje", "koristi", "ispod", "odsto"], ["opu\u0161ta", "vegetarijanac", "natpis", "kako", "klasi\u010dna", "prilika", "vrsti", "neverovatnim", "mleko", "osamdesetih"]], "teacher_diversity": 0.77, "dataset": "ted_talks", "embedding_method": "Pre-trained embeddings", "model": "GMM", "topic_method": "tf", "language": "urdu", "dataset_length": 1315, "average_document_length": 140.0, "vocab_size": 4255, "embedding_model": "BERT", "training_time": 14.775039196014404}