{"teacher_coherence": -0.07414049019625837, "cv_coherence": 0.43310376137795903, "teacher_top_tokens": [["srbije", "protiv", "images", "jer", "tri", "bbc", "biti", "getty", "jo\u0161", "predsednik"], ["images", "biti", "getty", "mo\u017ee", "bilo", "jer", "ako", "ili", "\u0161ta", "prema"], ["portparol", "rusija", "ruske", "zvani\u010dnici", "navode", "predsednika", "ameri\u010dki", "izjavio", "tako\u0111e", "dodao"], ["najmanje", "dvoje", "nedelju", "\u010dovek", "grada", "policije", "policija", "vetar", "gradu", "prenosi"], ["biti", "sad", "zemlje", "nato", "tramp", "britanije", "evropske", "predsednik", "velike", "ministar"], ["policija", "najmanje", "policije", "napad", "navode", "napada", "\u017ertve", "prenosi", "zatvora", "vlasti"], ["ili", "sam", "ljudi", "mogu", "kad", "vi\u0161e", "mo\u017ee", "bila", "ima", "ka\u017ee"], ["jedan", "bio", "ligi", "klub", "igra\u010da", "najbolji", "kad", "trener", "igra\u010d", "igra"], ["ostala", "nadamo", "primer", "hrvatska", "jedini", "re\u0161enje", "namerava", "nema\u010dke", "razliku", "klju\u010dne"], ["sad", "biti", "zemlje", "predsednik", "velike", "evropske", "tramp", "rusija", "mej", "dogovor"], ["ili", "ka\u017ee", "ljudi", "smo", "sam", "jo\u0161", "bila", "vi\u0161e", "\u0161ta", "samo"], ["nadamo", "sva", "ve\u0107e", "\u017eivimo", "luka", "idu", "ambasade", "funkcioni\u0161e", "dokumenta", "imena"], ["\u017eena", "kad", "ili", "\u017eene", "sam", "mogu", "mnoge", "mo\u017ee", "zato", "ljudi"], ["marko", "pad", "nau\u010dnici", "hrane", "daju", "ostale", "korisnika", "britaniji", "univerziteta", "velikoj"], ["ljudi", "ili", "sam", "\u017eena", "ka\u017ee", "jedan", "mogu", "smo", "kad", "jer"], ["bilo", "jer", "ka\u017ee", "pre", "srbije", "samo", "bila", "sam", "bio", "\u0161ta"], ["srbije", "jer", "srbija", "protiv", "prema", "bilo", "bbc", "ve\u0107", "mo\u017ee", "dr\u017eava"], ["tramp", "severne", "rusija", "kim", "ameri\u010dki", "sad", "koreje", "putin", "sjedinjene", "rusije"], ["bilo", "samo", "srbije", "ka\u017ee", "jer", "jo\u0161", "prema", "bila", "biti", "\u0161ta"], ["poverenje", "pokazala", "idu", "planira", "nema\u010dke", "rezultata", "\u017eivimo", "odlu\u010dili", "na\u0107i", "ambasade"]], "teacher_diversity": 0.595, "dataset": "ted_talks", "embedding_method": "Pre-trained embeddings", "model": "GMM", "topic_method": "tf", "language": "urdu", "dataset_length": 1315, "average_document_length": 140.0, "vocab_size": 4255, "embedding_model": "BERT", "training_time": 20.877252101898193}