{"teacher_coherence": -0.07983062173267004, "cv_coherence": 0.4444331746042601, "teacher_top_tokens": [["posle", "protiv", "srbije", "predsednik", "ministar", "ne\u0107e", "\u0161ta", "zbog", "mediji", "smatra"], ["predsednik", "rusija", "nedelje", "evropske", "protiv", "ukoliko", "ove", "parlament", "sad", "pitanja"], ["ka\u017ee", "sam", "bio", "kad", "bilo", "sve", "mnogo", "smo", "jedan", "bila"], ["aleksandra", "kabineta", "sva", "op\u0161te", "dobiju", "fakulteta", "\u010doveka", "svoja", "zahteve", "doga\u0111aja"], ["druga\u010diji", "re\u010dima", "sastav", "objasni", "novu", "postavila", "me\u0111uvremenu", "uticao", "spreman", "svetla"], ["sam", "bila", "bio", "posle", "ka\u017ee", "smo", "puta", "dve", "pre", "ne\u0161to"], ["vu\u010di\u0107a", "velikog", "re\u010dima", "fakulteta", "op\u0161tine", "dru\u0161tva", "dru\u0161tvo", "republike", "postavila", "traje"], ["tramp", "sad", "predsednik", "nato", "kim", "sporazum", "ameri\u010dki", "putin", "ameri\u010dke", "sjedinjene"], ["knjige", "problemi", "zna\u010dajno", "evra", "inicijative", "kojom", "evropskog", "centar", "posebno", "putem"], ["doktor", "mogu", "kod", "neke", "tome", "neki", "\u017eena", "koliko", "hranu", "nau\u010dnici"], ["sad", "tramp", "trampa", "donald", "milijardi", "kini", "dolara", "trampov", "pitanja", "nato"], ["sam", "bio", "bila", "veoma", "bilo", "ili", "smo", "bih", "pre", "kad"], ["sam", "imao", "bio", "kad", "video", "ne\u0161to", "film", "intervju", "jedan", "jako"], ["srbije", "vu\u010di\u0107", "beograd", "vlasti", "gra\u0111ani", "protiv", "jer", "beograda", "srbiji", "beogradu"], ["mogu", "ili", "kad", "bilo", "tome", "sam", "ka\u017ee", "smo", "vi\u0161e", "kod"], ["zakona", "sad", "britanija", "britanije", "evropske", "mej", "dogovor", "zna\u010di", "velike", "tramp"], ["izme\u0111u", "predsednik", "sad", "biti", "ju\u017ene", "ove", "dve", "nato", "sastanak", "prvi"], ["\u0161irom", "godina", "grad", "mesta", "de\u0161ava", "jo\u0161", "sveta", "oni", "samo", "vi\u0161e"], ["mo\u017ee", "samo", "images", "biti", "sveta", "srbije", "srbiji", "treba", "taksi", "ako"], ["rusija", "rekao", "izjavio", "nato", "sad", "nakon", "afp", "tokom", "snage", "dodao"], ["sam", "vreme", "ka\u017ee", "kad", "bio", "mnogo", "bilo", "jedan", "bila", "imao"], ["funkcioni\u0161e", "pojavio", "prvu", "druga\u010diji", "otvorio", "do\u017eiveo", "meni", "na\u0161ih", "njihovi", "naziva"], ["srbije", "jer", "taksi", "srbiji", "kompanije", "svi", "srbija", "\u0161ta", "ka\u017ee", "smo"], ["kad", "sam", "imao", "film", "joj", "vreme", "sveta", "bio", "nisam", "\u017eivotu"], ["fakulteta", "op\u0161te", "srbi", "funkcioni\u0161e", "objasni", "poka\u017ee", "bitno", "milo\u0161evi\u0107", "studio", "promenila"], ["miliona", "profesor", "nau\u010dnici", "sadr\u017ei", "hrane", "univerziteta", "hranu", "zdravlje", "vrsta", "istra\u017eivanja"], ["ranije", "rekao", "novinara", "rusija", "dodao", "tramp", "nazvao", "predsednika", "sad", "napada"], ["predsednik", "nato", "pitanje", "rekao", "kosova", "ministar", "predsednika", "biti", "evropske", "uklju\u010duju\u0107i"], ["evropske", "predsednik", "sporazum", "tramp", "nato", "sad", "dogovor", "rekao", "mej", "lideri"], ["najmanje", "lokalni", "policija", "gradu", "grada", "navode", "poginulo", "grad", "povre\u0111eno", "nalazi"], ["ili", "sam", "ka\u017ee", "bila", "bio", "pre", "bilo", "mnogo", "put", "po\u0161to"], ["biti", "srbija", "prema", "srbije", "zakona", "srbiji", "miliona", "politika", "mo\u0107i", "vlada"], ["nato", "rekao", "predsednik", "sad", "kosova", "ne\u0107e", "rusija", "sporazum", "protiv", "predsednika"], ["pojavio", "takav", "probleme", "meni", "postaje", "kakve", "druga", "posetioci", "nasilje", "veka"], ["reuters", "veruje", "ubistvo", "ameri\u010dki", "ranije", "navodno", "putin", "mu\u0161karac", "rekao", "ubijen"], ["putin", "reuters", "rusija", "zvani\u010dnici", "ruske", "afp", "siriji", "izrael", "tokom", "izjavio"], ["najmanje", "gradu", "poginulo", "kilometara", "epa", "policija", "\u017ertava", "povre\u0111eno", "spasioci", "zvani\u010dnici"], ["srbije", "iako", "prema", "obja\u0161njava", "odsto", "images", "aleksandar", "jer", "getty", "biti"], ["srbije", "bbc", "jer", "srbiji", "godina", "bez", "nisu", "svi", "biti", "pitanje"], ["jer", "srbije", "bbc", "tri", "ka\u017ee", "bez", "beogradu", "imamo", "aleksandar", "danas"], ["sad", "predsednik", "vest", "tramp", "dve", "kim", "severne", "koreje", "izme\u0111u", "trampa"], ["funkcioni\u0161e", "stvar", "druga\u010diji", "velikog", "jedino", "nazad", "reakcije", "primio", "znao", "knjige"], ["sad", "tramp", "predsednik", "kim", "rusija", "severne", "izme\u0111u", "nato", "donald", "biti"], ["dok", "srbije", "ovo", "beogradu", "bio", "srbiji", "jer", "posle", "ka\u017ee", "godina"], ["prvu", "srbi", "jednoj", "odnos", "generacije", "kabineta", "bitno", "druga\u010diji", "mo\u0107", "dru\u0161tva"], ["vu\u010di\u0107a", "aleksandra", "posledica", "gra\u0111anima", "brojnim", "mandat", "re\u0161enje", "kabinet", "liga", "lo\u0161a"], ["ka\u017ee", "godina", "bio", "bila", "sada", "ima", "smo", "dve", "jer", "prema"], ["izgradnju", "kabinet", "poka\u017ee", "nijedan", "prvu", "re\u010dima", "balkana", "ti\u010de", "op\u0161te", "stare"], ["vlada", "srbiji", "protest", "srbije", "aerodrom", "vlasti", "stranke", "zakona", "srbija", "partija"], ["mogu", "osoba", "ili", "dece", "roditelji", "mo\u017ee", "ispod", "vi\u0161e", "problem", "klimatske"]], "teacher_diversity": 0.54, "dataset": "ted_talks", "embedding_method": "Pre-trained embeddings", "model": "GMM", "topic_method": "tf", "language": "urdu", "dataset_length": 1315, "average_document_length": 144.0, "vocab_size": 4255, "embedding_model": "BERT", "training_time": 20.07359027862549}