{"teacher_coherence": -0.10399757109616838, "cv_coherence": 0.4018110552428195, "teacher_top_tokens": [["posle", "bih", "ve\u0107", "sam", "ne\u0161to", "tako", "srbije", "\u0161ta", "prvi", "bio"], ["godina", "sam", "srbija", "srbije", "bio", "ve\u0107", "prema", "bih", "prvi", "beogradu"], ["onaj", "opet", "pravde", "ista", "snagu", "onog", "ima\u0161", "martu", "plate", "nekih"], ["rekao", "afp", "tramp", "sad", "izme\u0111u", "tako\u0111e", "predsednik", "nato", "predsednika", "nakon"], ["sad", "evropske", "zemlje", "kosova", "tramp", "protiv", "dr\u017eava", "prava", "predsednik", "pravo"], ["ne\u0161to", "koliko", "malo", "mo\u017eete", "mogu", "neki", "ono", "prvi", "obja\u0161njava", "dok"], ["evropske", "odsto", "kosovo", "kosova", "srbija", "zemlje", "smatra", "sada", "gra\u0111ana", "re\u0161enje"], ["srbija", "srbije", "srbiji", "evropske", "svoje", "ulazak", "smatra", "mogao", "evropska", "ono"], ["odlukom", "crkva", "putem", "situaciju", "deci", "delovima", "plana", "ostalih", "te\u0161ke", "pogodila"], ["sam", "bila", "ka\u017ee", "ne\u0161to", "bilo", "dok", "sve", "radio", "dva", "vreme"], ["poput", "miliona", "ljudi", "hranu", "bolesti", "\u017eivot", "prodaje", "dobro", "nau\u010dnici", "mogu"], ["odlukom", "situaciju", "priznaje", "preduze\u0107a", "velikog", "pada", "napada", "njihovih", "policijske", "evropskom"], ["oni", "broj", "postoji", "vi\u0161e", "odsto", "bude", "mo\u017ee", "preko", "ka\u017eu", "ili"], ["rekao", "tramp", "sad", "ameri\u010dki", "izjavio", "novinarima", "predsednik", "trampa", "severne", "severna"], ["miliona", "dece", "profesor", "osnovu", "video", "kompanija", "koriste", "nau\u010dnici", "istra\u017eivanje", "\u0161kole"], ["mera", "direktno", "intervjuu", "\u017eiveo", "formiranje", "pravni", "uvo\u0111enje", "nekoj", "ima\u0161", "deci"], ["pravde", "priznaje", "nje", "poku\u0161aja", "poslove", "male", "naroda", "proizvode", "glavnih", "bolji"], ["reuters", "rekao", "kim", "tramp", "tereza", "izjavio", "evropske", "mej", "afp", "ameri\u010dki"], ["rizik", "preko", "kod", "tim", "jednom", "nam", "svake", "ili", "beogradu", "tako"], ["srbije", "aleksandar", "sada", "politi\u010dkih", "ve\u0107", "posle", "kosova", "njihova", "gra\u0111ani", "aerodrom"], ["ljudi", "\u017eene", "jedan", "mogu", "niko", "deca", "tim", "svetu", "pri\u010da", "neki"], ["koreja", "pod", "tramp", "ruske", "ameri\u010dki", "rekao", "severne", "afp", "ruski", "trampa"], ["sada", "biti", "preko", "srbije", "srbija", "kosovo", "smo", "time", "images", "imaju"], ["rekao", "protiv", "rusija", "tramp", "dr\u017eave", "afp", "severne", "reuters", "sporazum", "sad"], ["gde", "sam", "bio", "mo\u017eete", "\u010dovek", "jedan", "ne\u0161to", "imao", "kad", "dalje"], ["kad", "dana", "bio", "ona", "sam", "veoma", "bila", "bilo", "ne\u0161to", "smo"], ["\u010dlanica", "odgovara", "srpska", "uticaja", "strana", "republike", "srbi", "nekoj", "brine", "bosne"], ["potpunosti", "osobe", "fotografije", "nje", "njena", "mojih", "fejsbuku", "republike", "fotografija", "opet"], ["srpska", "situaciju", "preduze\u0107a", "funkcioni\u0161e", "republike", "cele", "srbi", "razlika", "potpunosti", "ulica"], ["putem", "proveo", "opet", "internetu", "preduze\u0107a", "odlu\u010dio", "snagu", "najve\u0107ih", "spor", "prolazi"], ["tako", "srbije", "ka\u017ee", "posle", "srbija", "pri\u010da", "iako", "mo\u017eda", "ve\u0107", "mogao"], ["rekao", "evropske", "vlada", "izjavio", "protiv", "razgovora", "koreja", "severne", "afp", "tramp"], ["odlukom", "kosovu", "odgovara", "meni", "periodu", "bosni", "srpska", "re\u010dima", "niz", "potpunosti"], ["saop\u0161tio", "proteste", "mej", "zvani\u010dnici", "ministar", "vlada", "saop\u0161tila", "pro\u0161log", "uklju\u010duju\u0107i", "kojim"], ["godina", "sam", "smo", "\u017eelim", "neko", "svi", "bio", "dana", "video", "sezone"], ["severne", "reuters", "granici", "evropske", "evropska", "afp", "nova", "koriste", "prava", "zakona"], ["\u017eene", "ne\u0161to", "bilo", "jako", "samo", "ku\u0107e", "sve", "prodaje", "kad", "kod"], ["srbije", "godina", "ka\u017ee", "ispred", "njihova", "oni", "srbiji", "ili", "jo\u0161", "poslednji"], ["godina", "ime", "ne\u0161to", "ka\u017ee", "bio", "zvezda", "mnogo", "majke", "sam", "joj"], ["film", "vreme", "kod", "sam", "video", "bih", "nisam", "nikola", "roditelja", "gde"], ["kosova", "navodi", "srbije", "novim", "nego", "novih", "sada", "kosovo", "images", "dan"], ["srbije", "srbija", "srbiji", "zakona", "bbc", "ve\u0107", "images", "pitanje", "srpskom", "prema"], ["\u017eiveo", "ista", "intervjuu", "mera", "republike", "razlika", "snagu", "zajednice", "cele", "balkan"], ["gde", "iako", "tako", "bbc", "ne\u0161to", "jer", "zbog", "svetskog", "smatra", "images"], ["oni", "srbiji", "samo", "bez", "nisu", "mo\u017ee", "bbc", "ili", "ne\u0161to", "dodaje"], ["evropske", "srbija", "predsednik", "biti", "vlade", "zakon", "rekao", "zemlje", "koalicija", "za\u0161to"], ["tramp", "prava", "srbija", "stranke", "severnoj", "zakon", "podataka", "sad", "severne", "granica"], ["bude", "bbc", "samo", "ve\u0107", "smo", "smatra", "treba", "images", "sve", "prema"], ["ku\u0107e", "film", "kad", "d\u017eejms", "kod", "kojem", "univerziteta", "filma", "kraju", "igra"], ["severne", "koreje", "rekao", "kim", "reuters", "afp", "ameri\u010dki", "koreja", "severna", "izjavio"]], "teacher_diversity": 0.544, "dataset": "ted_talks", "embedding_method": "Pre-trained embeddings", "model": "GMM", "topic_method": "tf", "language": "urdu", "dataset_length": 1315, "average_document_length": 142.0, "vocab_size": 4255, "embedding_model": "BERT", "training_time": 19.087852478027344}