{"coherence": -0.1359175601592626, "cv_coherence": 0.42931248137897293, "top_tokens": [["2011", "zvani\u010dna", "sadr\u017ei", "2015", "kupe", "ve\u0107i", "zvani\u010dne", "2003", "dece", "nau\u010dnici"], ["pitanje", "nakon", "mo\u017ee", "ili", "predsednik", "samo", "vreme", "sve", "vi\u0161e", "biti"], ["protiv", "nakon", "biti", "predsednik", "zemlje", "rekao", "bilo", "nema", "pre", "godina"], ["sve", "srbije", "ka\u017ee", "mo\u017ee", "biti", "bez", "prema", "nema", "pitanje", "dok"], ["bilo", "vi\u0161e", "protiv", "godina", "\u0161ta", "mo\u017ee", "ve\u0107", "ima", "sada", "iako"], ["ka\u017ee", "sve", "ili", "ima", "srbiji", "samo", "vi\u0161e", "bilo", "prema", "bbc"], ["dokumenata", "obi\u010dan", "opstanak", "mrtav", "posmatra", "detinjstva", "zagrebu", "sude\u0107i", "ma\u0111arske", "kupe"], ["predsednik", "tramp", "rekao", "predsednika", "nakon", "sad", "izme\u0111u", "rusija", "zbog", "biti"], ["tramp", "predsednika", "sad", "izjavio", "rusija", "rekao", "ameri\u010dki", "lidera", "trampa", "predsednik"], ["bilo", "ako", "biti", "bez", "sve", "godina", "jo\u0161", "smatra", "zakon", "deo"], ["mo\u017ee", "ili", "prema", "vi\u0161e", "godina", "samo", "nema", "sve", "bbc", "sada"], ["zvani\u010dna", "dokumenata", "stanovni\u0161tvo", "posmatra", "francusku", "sankcijama", "publici", "obratio", "prolazi", "referendumu"], ["obratio", "publici", "opozicije", "stvorili", "finansijske", "sankcijama", "krima", "protestuju", "okupili", "demokratiju"], ["lokalnog", "obratio", "ljudi", "stanovni\u0161tvo", "zvani\u010dnici", "reuters", "francusku", "zvani\u010dna", "meksiku", "saop\u0161tila"], ["ove", "deo", "gra\u0111ana", "novog", "ve\u0107i", "rekla", "jo\u0161", "dr\u017eava", "pravo", "protesta"], ["zagrebu", "srba", "pretpostavlja", "sankcijama", "2009", "stanovni\u0161tvo", "po\u0161tuje", "mrtav", "policija", "referendumu"], ["zbog", "predsednik", "za\u0161to", "nema", "predsednika", "ministar", "rekao", "svoje", "dok", "dva"], ["po\u0161tuje", "zagrebu", "obratio", "1992", "francusku", "jun", "dakle", "\u017ean", "glasi", "obaveze"], ["nema", "onda", "ka\u017ee", "godina", "srbiji", "ima", "beogradu", "\u010desto", "sve", "deca"], ["ve\u0107", "smo", "ima", "godina", "oni", "nisu", "nema", "jo\u0161", "vi\u0161e", "sve"]], "diversity": 0.56, "dataset": "news", "embedding_method": "CTM", "model": "CTM", "topic_method": "CTM", "language": "indonesian", "dataset_length": 1625, "average_document_length": 141.0, "vocab_size": 4255, "training_time": 59.024704933166504}