{"teacher_coherence": -0.0811787155609037, "cv_coherence": 0.4415579537873328, "teacher_top_tokens": [["ako", "bude", "dovoljno", "mo\u017ee", "navodi", "biv\u0161i", "nisu", "ili", "tome", "profesor"], ["nato", "rusija", "ruske", "izme\u0111u", "ruski", "rusije", "vojne", "evropske", "rusiji", "stav"], ["kriminala", "pitanjima", "emisiji", "licu", "izborne", "sumnja", "otvorio", "zavr\u0161ava", "povukao", "zna\u010daj"], ["tramp", "kim", "sad", "predsednik", "donald", "ameri\u010dki", "d\u017eong", "koreja", "stranke", "izjavio"], ["ne\u0107e", "dogovor", "izme\u0111u", "oko", "evropske", "moraju", "istra\u017eivanja", "pregovora", "ovom", "\u010dlanice"], ["izve\u0161taji", "poreza", "omogu\u0107ava", "saradnji", "cilju", "vikenda", "obe\u0107ao", "kancelarka", "italijanski", "ameri\u010dkoj"], ["jo\u0161", "dok", "nekoliko", "pravo", "bez", "tada", "bio", "vreme", "bila", "gde"], ["zbog", "prvi", "nakon", "\u010dak", "tokom", "bili", "dobio", "mo\u017eda", "na\u010din", "mnogi"], ["tramp", "predsednik", "severne", "kim", "rekao", "trampa", "koreja", "izme\u0111u", "sad", "koreje"], ["kosovo", "biti", "srbiji", "kosova", "dodaje", "getty", "protiv", "svetskom", "budu", "images"], ["neki", "srbiji", "mo\u017eda", "prvi", "mora", "beograd", "srpskom", "ili", "na\u010din", "mo\u017ee"], ["bila", "samo", "godina", "isti\u010de", "toga", "ili", "postoji", "sve", "pitanje", "kojima"], ["neophodno", "finala", "zabrana", "briselu", "mobilni", "zavr\u0161ava", "drugu", "svetskim", "pa\u017enje", "perioda"], ["te\u0161ko", "ne\u0107e", "zbog", "druge", "ima", "postoji", "navodi", "tada", "mo\u017eda", "nisu"], ["srpskom", "barem", "godinama", "danas", "skoro", "tri", "tada", "film", "beograd", "nam"], ["odsto", "mnogo", "toga", "dosta", "ovog", "problem", "roditelja", "ako", "na\u010din", "dece"], ["nema", "ako", "godina", "mo\u017ee", "dva", "prvi", "za\u0161to", "posle", "imao", "sada"], ["smo", "tome", "samo", "sada", "sve", "jer", "postoji", "bio", "ka\u017ee", "vreme"], ["ameri\u010dki", "trampa", "dodao", "sad", "donald", "rekao", "tramp", "beloj", "migranata", "\u0161ef"], ["porodicu", "rasprave", "cilju", "mi\u0161ljenje", "utisak", "li\u010dne", "nastavak", "priprema", "partiju", "narod"]], "teacher_diversity": 0.76, "dataset": "ted_talks", "embedding_method": "Pre-trained embeddings", "model": "GMM", "topic_method": "tf", "language": "urdu", "dataset_length": 1315, "average_document_length": 141.0, "vocab_size": 4255, "embedding_model": "BERT", "training_time": 14.058655977249146}