{"coherence": -0.14274427553502486, "cv_coherence": 0.40010576679377435, "top_tokens": [["srbije", "ka\u017ee", "predsednik", "mo\u017ee", "sve", "samo", "\u0161ta", "ve\u0107", "srbiji", "pre"], ["koliko", "put", "tri", "vi\u0161e", "srbiji", "dve", "biti", "meseci", "kojima", "iako"], ["sata", "dnevni", "1992", "visoke", "istra\u017eiva\u010d", "sedam", "pru\u017ea", "kolege", "broju", "brane"], ["\u017ean", "kompanijama", "pravima", "radilo", "opasno", "pripremila", "podneo", "odlukom", "organizacijama", "podr\u017eati"], ["tokom", "izme\u0111u", "aktivisti", "rekla", "pro\u0161le", "epa", "broj", "\u0161irom", "nakon", "rusija"], ["bilo", "biti", "kojima", "srbije", "problem", "jer", "bude", "treba", "zbog", "uvek"], ["jer", "ka\u017ee", "ve\u0107", "sve", "godina", "dok", "mo\u017ee", "samo", "vi\u0161e", "bbc"], ["srbiji", "ima", "odsto", "nakon", "iako", "bbc", "evropske", "ve\u0107", "sada", "jer"], ["odlukom", "pravima", "podneo", "loptu", "srba", "mese\u010dno", "blizu", "obja\u0161njenje", "obi\u010dan", "vikend"], ["njihovom", "istra\u017eiva\u010d", "organizovani", "generacija", "obaveze", "2014", "kriv", "organizacijama", "sara\u0111uje", "vidu"], ["novi", "isto", "mogu", "profesor", "svi", "tokom", "preko", "zato", "pomogne", "kod"], ["ljudi", "poput", "ostrva", "policija", "fotografija", "izjavila", "osu\u0111en", "fotografije", "glumac", "univerziteta"], ["beba", "vlada", "stvarno", "odlu\u010de", "svetskog", "fotografijama", "prona\u0161ao", "uradila", "bebu", "svojoj"], ["\u017eene", "uklju\u010duju\u0107i", "ove", "broj", "promene", "klimatske", "temperature", "manje", "miliona", "budu"], ["predsednik", "tramp", "sad", "rekao", "kim", "predsednika", "izjavio", "tokom", "nakon", "severne"], ["ljudi", "dobili", "tome", "ovom", "pored", "njujorku", "dru\u0161tvene", "jedini", "britanska", "deset"], ["joj", "bila", "kod", "sam", "tvrdi", "radi", "nisu", "mnogo", "jedan", "jo\u0161"], ["smatra", "ve\u0107", "samo", "dve", "ka\u017ee", "nisu", "ili", "jer", "images", "pre"], ["pitanje", "jer", "ka\u017ee", "mnogi", "tako", "nisu", "treba", "deo", "dve", "bilo"], ["predsednik", "ka\u017ee", "nisu", "zbog", "jo\u0161", "jer", "protiv", "nakon", "\u0161ta", "bilo"], ["generacija", "porekla", "2010", "srba", "organizacijama", "odmor", "odlukom", "2001", "kompanijama", "2014"], ["srbije", "ove", "godina", "ve\u0107", "srbiji", "biti", "bez", "iako", "predsednik", "vi\u0161e"], ["dru\u0161tvenim", "\u017eive", "objavili", "mre\u017eama", "odmah", "dejvid", "nacionalni", "miliona", "delu", "dolara"], ["porekla", "2020", "pripremila", "ovoga", "1992", "ishranu", "opasno", "ku\u0107ni", "1997", "pas"], ["vi\u0161e", "ima", "dva", "bude", "ako", "onda", "nema", "samo", "bez", "mnogo"], ["zemlje", "kojima", "kroz", "profesor", "pod", "ako", "nato", "\u010dak", "radi", "obja\u0161njava"], ["srbiji", "srbije", "ve\u0107", "nisu", "ka\u017ee", "tako", "protiv", "samo", "danas", "treba"], ["2014", "podneo", "odlukom", "odlu\u010duju", "nekad", "naravno", "2010", "penziji", "interesa", "\u017ean"], ["fondacija", "organizacijama", "opasno", "obaveze", "lokalnom", "1992", "svojom", "2014", "mog", "\u017ean"], ["obaveze", "pravima", "opasno", "srba", "1992", "trampu", "mu\u0161karce", "procenat", "\u017ean", "dokaz"], ["2019", "obi\u010dno", "se\u0107am", "odlu\u010dila", "poput", "neki", "severnom", "brzo", "ovog", "njene"], ["2014", "obaveze", "fudbalski", "sre\u0107u", "dobiju", "dnevni", "reaguje", "petra", "ju\u017enom", "svest"], ["ka\u017ee", "predsednik", "jer", "srbije", "ve\u0107", "prema", "bio", "\u0161ta", "sve", "nakon"], ["nakon", "ruske", "isto\u010dnoj", "tramp", "tako\u0111e", "njegova", "kasnije", "donald", "izjavio", "afp"], ["ljudi", "vreme", "iako", "deca", "ka\u017ee", "tada", "radio", "zbog", "kojima", "onih"], ["\u010dak", "rekao", "izme\u0111u", "zbog", "protiv", "ona", "ove", "ovaj", "nakon", "ljudi"], ["pravilima", "afp", "tviteru", "fondacija", "mediji", "zemlji", "septembru", "loptu", "te\u0161ke", "devet"], ["1995", "putuju", "generacija", "finansija", "2020", "2014", "kremlja", "2000", "dana\u0161nji", "1992"], ["predsednik", "protiv", "predsednika", "nisu", "tramp", "rekao", "pre", "godina", "sad", "smatra"], ["bio", "tokom", "kome", "godinu", "nisu", "bez", "nego", "jedna", "prvi", "dana"], ["pre", "srbije", "ve\u0107", "bude", "biti", "jer", "smatra", "bio", "ne\u0107e", "zemlje"], ["ka\u017ee", "jer", "vi\u0161e", "mo\u017ee", "samo", "ima", "sve", "godina", "treba", "ili"], ["\u010ditavu", "nove", "objavio", "mestu", "nalazi", "sadr\u017ee", "kome", "kim", "kupe", "razloga"], ["ka\u017ee", "predsednik", "bio", "jer", "samo", "bbc", "pitanje", "ima", "ove", "protiv"], ["ovo", "mogla", "taksi", "veliki", "posao", "kasnije", "trenutku", "osumnji\u010deni", "zida", "svom"], ["porekla", "licu", "aktivnostima", "levo", "kori\u0161\u0107enje", "spasavanja", "ju\u017enom", "obaveze", "sedi\u0161ta", "levice"], ["nakon", "rekao", "sad", "tramp", "predsednika", "bio", "\u0161ta", "protiv", "posle", "ne\u0107e"], ["mogu", "nisu", "\u0161ta", "jer", "ka\u017ee", "ima", "ili", "mnogo", "jedan", "nakon"], ["samo", "ka\u017ee", "srbija", "bez", "srbije", "odsto", "ve\u0107", "bilo", "biti", "srbiji"], ["tramp", "rekao", "sad", "rusija", "severna", "ameri\u010dke", "lidera", "ameri\u010dki", "nakon", "trampa"]], "diversity": 0.552, "dataset": "news", "embedding_method": "CTM", "model": "CTM", "topic_method": "CTM", "language": "indonesian", "dataset_length": 1625, "average_document_length": 141.0, "vocab_size": 4255, "training_time": 64.4515209197998}