{"teacher_coherence": -0.1209101487198279, "cv_coherence": 0.40387005932535336, "teacher_top_tokens": [["predsednik", "sad", "tramp", "izme\u0111u", "severna", "severne", "kim", "kosova", "rekao", "koreja"], ["tramp", "tako\u0111e", "kim", "severne", "ameri\u010dki", "donald", "sad", "d\u017eong", "koreje", "trampa"], ["zakon", "treba", "promena", "podaci", "nova", "odsto", "srbiji", "manje", "pet", "srbija"], ["deca", "mogu", "tome", "ili", "hrane", "\u017eene", "roditelji", "roditelja", "britaniji", "kod"], ["njenu", "govore", "trenutak", "\u017eelela", "vid", "vidim", "znala", "njenim", "ubrzo", "dobila"], ["rizik", "miliona", "istra\u017eiva\u010di", "prodaje", "nau\u010dnici", "poput", "mogu", "kod", "deca", "za\u0161titu"], ["policija", "nakon", "afp", "reuters", "ruski", "njen", "ruske", "biv\u0161i", "navodno", "zatvora"], ["velike", "vlada", "promene", "velikoj", "milijardi", "ova", "zdravlje", "evropske", "mej", "pro\u0161le"], ["ona", "ku\u0107e", "kad", "sam", "joj", "bila", "ka\u017ee", "\u010dovek", "njen", "dana"], ["predsednik", "kosova", "afp", "britanije", "nato", "sukob", "predsednika", "ponedeljak", "izme\u0111u", "rekao"], ["jedan", "neki", "nalazi", "sam", "obi\u010dno", "ne\u0161to", "kad", "zato", "svetu", "ili"], ["dosta", "dodatno", "nikad", "ovi", "o\u010di", "hteo", "ispitivanja", "ideju", "smanjenje", "mladih"], ["vid", "znala", "njenim", "godini", "sasvim", "bolest", "upoznali", "no\u0107i", "kom", "zavr\u0161io"], ["miliona", "nau\u010dnici", "hrane", "deca", "fotografija", "poput", "pravi", "korisnika", "dnk", "istra\u017eiva\u010di"], ["godina", "svi", "prema", "ljudi", "ka\u017ee", "jo\u0161", "preko", "jer", "ve\u0107", "samo"], ["no\u0107i", "znao", "govore", "\u017eelim", "dolazi", "ponekad", "njenim", "vid", "aleksandra", "listi"], ["sam", "video", "nisam", "fotografije", "ku\u0107e", "bio", "porodica", "kad", "ona", "smo"], ["ne\u0161to", "pri\u010da", "sve", "pre", "koga", "intervju", "\u010dovek", "jedan", "za\u0161to", "do\u0111e"], ["izme\u0111u", "ne\u0107e", "sad", "dogovor", "srbija", "biti", "severna", "nato", "evropske", "predsednik"], ["postoji", "mo\u017ee", "bez", "dodaje", "na\u0161e", "imaju", "ova", "telefona", "na\u010din", "smo"], ["sada", "samo", "treba", "isti\u010de", "vi\u0161e", "juna", "poslednjih", "vozila", "nema\u010dke", "\u017eena"], ["porodica", "policija", "ka\u017ee", "dva", "dana", "nasilja", "bilo", "ljudi", "ovih", "smo"], ["pitanje", "srbije", "odsto", "nakon", "bez", "deca", "\u0161ta", "srbiji", "mandata", "protestu"], ["srbiji", "srbije", "srbija", "dodaje", "re\u0161enje", "smatra", "nauka", "oni", "beogradu", "mo\u017ee"], ["izme\u0111u", "rekao", "mej", "evropske", "britanija", "britanije", "tereza", "predsednik", "sad", "odsto"], ["\u0161ta", "jedan", "samo", "\u017eene", "sve", "deo", "sam", "ili", "jer", "potom"], ["tramp", "napada", "zvani\u010dnici", "ruski", "ameri\u010dki", "sad", "ruske", "reuters", "sjedinjene", "potez"], ["znam", "ka\u017ee", "godina", "veoma", "dve", "kad", "radi", "ljudi", "sam", "posle"], ["vlada", "zakon", "vlasti", "stranke", "beograda", "evropske", "parlament", "vlade", "beograd", "ministar"], ["izbori", "bbc", "gradu", "grada", "protest", "srbije", "izborima", "protiv", "miliona", "ministar"], ["najvi\u0161e", "odsto", "getty", "miliona", "ka\u017eu", "images", "jednom", "na\u010din", "me\u0111u", "pet"], ["beograd", "srbije", "kosova", "oko", "beograda", "pri\u0161tine", "jer", "beogradu", "\u010dlanovi", "kosovo"], ["afp", "zvani\u010dnici", "veruje", "predsednika", "rekao", "severne", "koreje", "trampa", "paket", "epa"], ["posle", "sam", "bio", "smrti", "bila", "joj", "bih", "ljudi", "bili", "ku\u0107i"], ["aleksandra", "jugoslavije", "ubistva", "toj", "stanju", "jugoslavija", "stigao", "osu\u0111en", "napadi", "napada"], ["kazne", "mu\u0161karac", "100", "presudu", "platio", "stanu", "ulaska", "francuskog", "obale", "najgore"], ["posle", "bio", "dok", "vodio", "bilo", "put", "jer", "ve\u0107", "puta", "premijer"], ["voza\u010d", "govore", "znao", "pa\u017enje", "kilograma", "ponekad", "sata", "kazna", "jugoslavija", "ishrane"], ["veka", "stanju", "jedina", "godini", "po\u010detka", "njenu", "prethodnih", "isto\u010dne", "centar", "\u017eivotni"], ["ovih", "srbije", "mo\u017ee", "mandata", "cena", "dr\u017eava", "images", "za\u0161to", "nekada\u0161nji", "bile"], ["nego", "mogla", "bila", "ona", "sve", "svoje", "tvrdio", "tako", "samo", "ili"], ["rezultat", "voza\u010d", "pitali", "za\u0161tite", "prave", "problemi", "krivim", "razgovara", "primer", "verziju"], ["vlade", "pravo", "evropske", "stranke", "evropskog", "sporazum", "vlada", "makedonije", "migranti", "evropskom"], ["no\u0107i", "drugoj", "znala", "vid", "pitala", "pa\u017enje", "evropskoj", "jugu", "\u010dlanstvo", "ista"], ["jer", "treba", "\u010desto", "ako", "tako", "mo\u017ee", "prvi", "pet", "ovo", "beogradu"], ["krene", "znao", "borba", "za\u0161tita", "razliku", "jugoslaviji", "odnos", "jugoslavije", "dobije", "napredne"], ["igra\u010da", "lige", "istoriji", "nema", "kluba", "zvezda", "me\u010da", "reprezentacije", "godina", "gol"], ["zakon", "izve\u0161taj", "bez", "\u010detiri", "nekim", "zakona", "osnovu", "evrope", "dok", "\u0161ta"], ["tramp", "ameri\u010dke", "sad", "rusija", "trampov", "donald", "trampa", "putin", "obave\u0161tajne", "severne"], ["tome", "vi\u0161e", "godina", "mladi", "miliona", "mo\u017ee", "treba", "deo", "korisnika", "tri"], ["treba", "koju", "bude", "prvi", "biti", "rizik", "ve\u0107", "mladi", "getty", "postoji"], ["mo\u017eda", "brzo", "ljudi", "veoma", "\u010dak", "kod", "igra\u010da", "kad", "broja", "dobro"], ["tvrde", "velike", "ameri\u010dki", "sad", "reuters", "spoljnih", "zvani\u010dnici", "plan", "ameri\u010dka", "predsednik"], ["daje", "drugoj", "jedina", "ka\u017eem", "govore", "vremenom", "po\u010detku", "odbrana", "stranci", "ve\u0107inu"], ["severne", "sad", "samit", "koreja", "o\u010dekuje", "severnu", "koreje", "rusija", "severna", "kim"], ["fotografije", "film", "izgleda", "filmu", "hrane", "fotografija", "d\u017eejms", "\u017eivotinje", "prikazuje", "po\u010dinje"], ["veoma", "sam", "kad", "\u0161ta", "ne\u0161to", "bila", "bio", "ovaj", "ako", "samo"], ["smrti", "oni", "republike", "dogodio", "bez", "srbije", "hiljade", "aerodrom", "jer", "ljudi"], ["znao", "njemu", "stanu", "po\u010dela", "upoznali", "demonstranti", "nivo", "milion", "ka\u017eem", "prostora"], ["dok", "sam", "posle", "dana", "ka\u017ee", "smo", "imam", "bio", "bih", "kad"], ["prise\u0107a", "jugoslavije", "grupi", "po\u010dinje", "novembra", "onima", "njenu", "\u010dlanovima", "drugoj", "reprezentacija"], ["bilo", "\u0161ta", "pitanje", "dve", "koju", "ka\u017ee", "vi\u0161e", "bez", "danas", "protiv"], ["gore", "njenu", "gora", "pa\u017enje", "primer", "periodu", "najbolji", "govore", "bar", "naziv"], ["film", "model", "vrsta", "fotografije", "sat", "uglavnom", "studija", "jednom", "nikada", "veka"], ["vlast", "vlasti", "protesti", "vladu", "dobijaju", "mandata", "protesta", "vlada", "srbije", "izborima"], ["odnos", "svaka", "pitali", "njenim", "pa\u017enje", "ista", "ka\u017eem", "koristio", "ruku", "nekad"], ["jedan", "trener", "prvi", "bio", "imao", "kasnije", "\u0161ampiona", "hrvatske", "bili", "svetskog"], ["posle", "svi", "dana", "policije", "dok", "tada", "pred", "sam", "put", "kosovu"], ["mo\u0107i", "godina", "postoji", "partija", "ne\u0107e", "srbije", "pregovora", "jezik", "prema", "pitanje"], ["odsto", "stru\u010dnjaci", "rizik", "mo\u017ee", "kod", "iako", "nau\u010dnici", "istra\u017eivanje", "ako", "prvi"], ["kosova", "srbije", "srbija", "pokazuju", "kosovo", "manje", "evropske", "zakon", "zakona", "zemlje"], ["znao", "nekom", "njenim", "govore", "prvom", "gora", "drugoj", "no\u0107i", "pisao", "me\u0111uvremenu"], ["vreme", "vojnog", "sam", "tome", "poslednje", "neki", "\u010dovek", "ka\u017ee", "roka", "bilo"], ["optu\u017eio", "niz", "inostranih", "ruski", "va\u0161ington", "toj", "toku", "vrati", "pri", "dobili"], ["gde", "ka\u017ee", "smo", "jer", "jo\u0161", "sam", "kod", "direktor", "\u0161ta", "srbiji"], ["napada", "reuters", "napad", "zvani\u010dnici", "dodao", "pod", "afp", "ruske", "epa", "veruje"], ["grada", "dolaze", "skup\u0161tine", "gradona\u010delnik", "gra\u0111ana", "glavni", "2018", "nema\u010dkoj", "srbiji", "kojih"], ["nad", "dnk", "igrao", "lige", "mo\u017ee\u0161", "mogu", "prodaje", "isti\u010de", "budu", "tako"], ["mnogo", "ne\u0161to", "miliona", "ima", "zapravo", "sam", "ka\u017ee", "pomo\u0107i", "nego", "smo"], ["beogradu", "srbije", "protesti", "kosovo", "putnika", "predlog", "evropske", "srbiji", "pitanje", "protesta"]], "teacher_diversity": 0.5575, "dataset": "ted_talks", "embedding_method": "Pre-trained embeddings", "model": "GMM", "topic_method": "tf", "language": "urdu", "dataset_length": 1315, "average_document_length": 142.0, "vocab_size": 4255, "embedding_model": "BERT", "training_time": 20.07349181175232}