{"teacher_coherence": -0.13661548072497948, "cv_coherence": 0.401345808048393, "teacher_top_tokens": [["evropske", "nato", "predsednik", "biti", "premijer", "smatra", "prema", "vlada", "stranke", "afp"], ["afp", "reuters", "ranije", "predsednika", "dodao", "dr\u017eavni", "obe\u0107ao", "sad", "navodno", "ruske"], ["srbije", "bbc", "afp", "bez", "srpskom", "srbija", "ove", "premijera", "pitanje", "stranke"], ["sam", "bila", "ljudi", "bio", "sve", "tako", "kad", "smo", "ka\u017ee", "ona"], ["tamo", "ka\u017ee", "ljudi", "porodica", "smo", "dana", "sam", "nismo", "ivan", "sve"], ["navodi", "srpskom", "snaga", "srbija", "postane", "dru\u0161tvo", "beogradu", "vlada", "tra\u017ei", "srbije"], ["novom", "ima", "dok", "intervju", "bio", "sam", "kojih", "ka\u017ee", "bila", "samo"], ["mo\u017eda", "getty", "ili", "na\u0161", "images", "sam", "tako", "ku\u0107i", "njegov", "zato"], ["tramp", "sad", "predsednik", "rekao", "zemlje", "predsednika", "afp", "vlada", "tako\u0111e", "severne"], ["evropske", "srbija", "biti", "evropska", "evropskog", "srbije", "evropski", "parlament", "evropskom", "unije"], ["\u0161irom", "joj", "porodica", "sveta", "porodice", "\u017eena", "kilometara", "policija", "majka", "\u017ertve"], ["srbiji", "srbije", "jer", "osu\u0111en", "protiv", "beograda", "posle", "beogradu", "godina", "srpskih"], ["tramp", "trampa", "bele", "severnu", "povla\u010denje", "majk", "donald", "sad", "sekretar", "sjedinjenih"], ["utvrdili", "veza", "general", "sjajno", "budem", "\u0161tampu", "vazduha", "penziju", "govore", "ovih"], ["njihovih", "bosni", "potrebna", "traje", "biv\u0161e", "snimak", "gej", "situaciju", "njihovo", "100"], ["bosni", "\u017eelimo", "re\u010di", "veze", "biv\u0161e", "general", "muziku", "puno", "izazvao", "po\u010delo"], ["brinu", "\u017eelimo", "veza", "\u017eeleo", "za\u0161titu", "delovima", "borbe", "nijedan", "predstavnici", "\u010dije"], ["bio", "bbc", "mestu", "imao", "zapravo", "imate", "godina", "sam", "jedan", "bilo"], ["majke", "ili", "neke", "koliko", "mo\u017ee", "ako", "mogu", "jako", "sadr\u017ei", "pomogne"], ["bbc", "tri", "ka\u017ee", "ili", "bilo", "niz", "politika", "ispod", "obe", "jer"], ["sad", "tramp", "reuters", "predsednik", "severne", "sjedinjene", "dr\u017eave", "susret", "rusija", "pred"], ["ljudi", "vi\u0161e", "obi\u010dno", "mo\u017ee", "slu\u010dajeva", "uvek", "koliko", "njih", "istra\u017eivanje", "kod"], ["evropske", "mej", "ministar", "tereza", "dogovor", "evropska", "predlog", "glasanje", "mere", "britanija"], ["sve", "ka\u017ee", "tako", "nema", "mo\u017ee", "mogu", "ili", "nismo", "delo", "obi\u010dno"], ["nato", "ostane", "po\u010detkom", "merkel", "ne\u0107e", "biti", "imena", "gr\u010dka", "glasanja", "angela"], ["bila", "sam", "kad", "smo", "sve", "kod", "ka\u017ee", "ima", "prvi", "godina"], ["radi", "kosova", "srbije", "novog", "vlasti", "spoljnih", "oru\u017eje", "\u010dlanstvo", "nato", "srpskom"], ["evropske", "sad", "biti", "zemlje", "predsednik", "vlada", "ne\u0107e", "milijardi", "komisija", "mej"], ["pomogao", "novog", "budu\u0107nosti", "ovako", "balkan", "srbi", "general", "jedina", "osvojio", "doga\u0111aj"], ["opozicija", "\u0161iri", "slovenije", "\u010dlanova", "zoran", "direktora", "medije", "liga", "dokument", "izjavi"], ["bio", "nisu", "vojnog", "bilo", "posle", "do\u0161lo", "tamo", "ovo", "kojih", "gde"], ["bbc", "nove", "rast", "bude", "oko", "godina", "dobili", "prema", "bez", "srpskom"], ["tramp", "rusija", "rekao", "afp", "biv\u0161i", "sad", "nakon", "predsednika", "zvani\u010dnici", "trampa"], ["srbije", "sada", "zakon", "svi", "biti", "crne", "bbc", "\u0161ta", "snaga", "sporazum"], ["formiranje", "uticati", "izlazak", "do\u0111e", "jeziku", "jedni", "svima", "ogroman", "engleskom", "borbu"], ["sad", "tramp", "rusija", "afp", "rekao", "predsednika", "reuters", "predsednik", "ruske", "izme\u0111u"], ["izvan", "odgovara", "ka\u017eem", "aerodroma", "mogu\u0107nosti", "d\u017eim", "odakle", "li\u010dno", "pada", "podru\u010dju"], ["izve\u0161taju", "svet", "porast", "rizik", "nau\u010dnici", "ljudi", "temperature", "klimatske", "hrana", "odsto"], ["\u0161ampiona", "klub", "igra\u010da", "images", "kojom", "navodi", "veliki", "ligi", "zvezde", "getty"], ["po\u010detak", "objavi", "budemo", "internet", "kojeg", "kraj", "sva", "gra\u0111anima", "vodio", "predstavnika"], ["\u017eelimo", "nekim", "sedam", "sajtu", "prirode", "vezu", "mladima", "oca", "dana\u0161nji", "posledica"], ["images", "getty", "\u0161ta", "vrlo", "van", "toga", "osoba", "dve", "napad", "vi\u0161e"], ["jedan", "jer", "godina", "ili", "images", "ceo", "getty", "vi\u0161e", "iako", "ka\u017ee"], ["sam", "sve", "ka\u017ee", "ve\u0107", "bio", "moje", "nato", "videli", "\u0161ta", "\u010demu"], ["sad", "predsednik", "afp", "tramp", "izme\u0111u", "lidera", "evropsku", "ove", "me\u0111unarodne", "pro\u0161le"], ["nijedan", "prve", "festivala", "razloga", "srpskih", "izbori", "gra\u0111anima", "zatim", "evropa", "pripadnika"], ["ka\u017eem", "veliku", "puno", "njega", "ime", "crnoj", "zajedno", "broja", "\u017eivotinje", "meni"], ["veza", "odgovara", "svetski", "budu\u0107nosti", "istorije", "jedina", "200", "srbiju", "bosni", "opisuje"], ["sve", "serija", "kraja", "ili", "biste", "sam", "njen", "jedan", "bila", "ne\u0161to"], ["evropske", "mej", "zakona", "strane", "zakon", "premijera", "pravo", "evropskom", "poslanici", "evropski"], ["ljudi", "uvek", "smo", "sve", "sam", "bila", "vi\u0161e", "hiljada", "ka\u017ee", "iste"], ["bila", "sam", "kad", "ka\u017ee", "veoma", "kojem", "sve", "ili", "bio", "kroz"], ["srpskih", "\u0161kolama", "osvojio", "istoriju", "vrsta", "poziva", "vrste", "slovenija", "istoriji", "vrata"], ["pregovora", "njeno", "sedam", "jedina", "brinu", "decu", "organizacija", "\u017ertve", "kanadi", "pomogao"], ["gej", "puno", "odnosi", "oca", "teritoriji", "brinu", "mohamed", "\u017eeleo", "upravljanje", "predsedni\u010dki"], ["odsto", "nau\u010dnici", "univerziteta", "manje", "istra\u017eiva\u010di", "dece", "doktor", "ljudi", "istra\u017eivanje", "ova"], ["\u017eelimo", "brojne", "brinu", "prona\u0111u", "njenu", "ime", "stigao", "pregovora", "devet", "odlu\u010dili"], ["\u017eelimo", "brinu", "priliku", "festivala", "radnog", "glavna", "stanje", "gej", "na\u0111u", "prvom"], ["ljudi", "doktor", "\u017eena", "joj", "mo\u017eete", "bolesti", "\u017eivota", "jedna", "obi\u010dno", "seksualnog"], ["sad", "tramp", "napada", "rekao", "predsednika", "veruje", "trampa", "rusija", "predsednik", "izrael"], ["srbije", "bbc", "srpskom", "beograda", "srbiji", "\u010detiri", "obja\u0161njava", "aleksandar", "godina", "udru\u017eenja"], ["ljudi", "vi\u0161e", "prvi", "pored", "bila", "godina", "sve", "koju", "svi", "zapravo"], ["festivala", "zoran", "nijedan", "izjavi", "evropskoj", "me\u0111uvremenu", "nevladine", "samom", "prvog", "\u017eelimo"], ["mogu", "kompanije", "odsto", "ljudi", "manje", "klimatske", "zakon", "imaju", "na\u010din", "istra\u017eivanje"], ["sad", "nema\u010dka", "izme\u0111u", "predsednik", "o\u010dekuje", "izbora", "ministar", "samit", "rusija", "merkel"], ["ljudi", "video", "ka\u017ee", "film", "smo", "ima", "ili", "mo\u017eete", "bila", "sam"], ["biv\u0161e", "evropskoj", "dolazi", "britanski", "otac", "izbori", "jugoslavije", "nadle\u017eni", "bosni", "meni"], ["srbije", "ovo", "oni", "jer", "dok", "ljudi", "ka\u017ee", "bbc", "bez", "jednom"], ["zakona", "odsto", "imaju", "zakon", "prema", "nova", "mo\u017ee", "istra\u017eiva\u010di", "dodaje", "mnoge"], ["pomogao", "sebe", "bosni", "prvog", "priliku", "engleske", "\u0161iri", "nagrade", "odakle", "najboljeg"], ["puno", "univerzitetu", "njihovih", "lista", "marija", "sadr\u017eaj", "tre\u0107ine", "napravili", "svojih", "veka"], ["bio", "ka\u017ee", "sam", "deo", "bih", "samo", "protiv", "posao", "trener", "obzira"], ["predsednik", "zemlje", "obe", "vojnici", "sad", "ministar", "slede\u0107e", "izborima", "odnosa", "smatra"], ["policija", "navode", "saop\u0161tila", "navodno", "policije", "ruske", "mediji", "blizini", "reuters", "napada"], ["me\u0111u", "ovu", "dva", "biti", "iako", "puta", "srbija", "novim", "milo\u0161evi\u0107", "deluje"], ["prvi", "predsednik", "put", "bilo", "oko", "jo\u0161", "po\u010detkom", "novu", "deo", "pre"], ["tramp", "rusija", "rekao", "tokom", "sad", "oko", "protiv", "ku\u0107a", "nakon", "veruju"], ["brinu", "bismo", "istorije", "sami", "svojih", "pomogao", "veza", "dobre", "do\u0111u", "uti\u010du"], ["treba", "images", "velikoj", "getty", "biti", "prema", "gra\u0111ana", "ove", "internet", "odsto"], ["gra\u0111ani", "protiv", "politi\u010dkih", "srbije", "srbiji", "tri", "jer", "oni", "jo\u0161", "beograda"]], "teacher_diversity": 0.575, "dataset": "ted_talks", "embedding_method": "Pre-trained embeddings", "model": "GMM", "topic_method": "tf", "language": "urdu", "dataset_length": 1315, "average_document_length": 140.0, "vocab_size": 4255, "embedding_model": "BERT", "training_time": 20.871567249298096}