{"teacher_coherence": -0.1251961275689211, "cv_coherence": 0.4244690418677317, "teacher_top_tokens": [["fakultetu", "na\u0161eg", "zaklju\u010duje", "\u010dovek", "brani", "jednim", "brojne", "trenutku", "ceo", "predstavljaju"], ["osoba", "ljudi", "odsto", "istra\u017eivanje", "\u0161ta", "tako\u0111e", "mo\u017ee", "kod", "mogu", "imaju"], ["gradona\u010delnika", "javnost", "spremni", "situacija", "op\u0161tina", "dvoje", "nekim", "ostalih", "marta", "pun"], ["razgovara", "krivi\u010dno", "probleme", "kosovu", "zabrinuti", "ostalim", "ostale", "sistemu", "provode", "donose"], ["centru", "internet", "zakona", "u\u010desnici", "za\u0161tite", "jednim", "dru\u0161tvo", "prvenstva", "ka\u017eem", "prodaja"], ["ljudi", "vi\u0161e", "deca", "po\u0161to", "ili", "mogu", "pomo\u0107", "ono", "mo\u017ee", "getty"], ["bio", "sam", "jer", "smo", "bih", "bilo", "sve", "ka\u017ee", "imao", "slika"], ["evropske", "poslanici", "vlada", "parlament", "merkel", "premijer", "zakon", "britanija", "mej", "glasanje"], ["otvorio", "za\u0161tita", "pitaju", "materijala", "druga\u010dije", "sme", "puno", "nemamo", "ovakav", "ciljem"], ["kosovu", "iza\u0161ao", "borbu", "donosi", "i\u0161ao", "napustio", "luka", "sumnja", "lo\u0161a", "plate"], ["sem", "evropske", "mej", "britanije", "posle", "vlada", "britanija", "bregzit", "\u010dlanice", "evropskog"], ["donosi", "vole", "godi\u0161nje", "desetak", "ne\u0107u", "zavisi", "bitno", "datum", "ponosa", "lek"], ["srbiji", "srbije", "ivan", "ima", "nisu", "jer", "smo", "ili", "bez", "ve\u0107"], ["vodi", "srbije", "images", "beograda", "prema", "protiv", "\u010dlanovi", "jer", "getty", "jedan"], ["slu\u017ebe", "obzirom", "do\u0161lo", "vezu", "srbiju", "beli", "situacija", "dogovorili", "podneo", "dobijaju"], ["rusija", "rekao", "zvani\u010dnici", "severne", "dr\u017eave", "sad", "tramp", "saudijska", "tako\u0111e", "ameri\u010dki"], ["evropske", "odsto", "zemlje", "evropska", "mej", "zakon", "ukoliko", "evropskog", "mo\u0107i", "britanija"], ["srbije", "bez", "kosovo", "ukoliko", "navodi", "kosova", "jer", "premijer", "grada", "nisu"], ["rusija", "pravo", "mej", "nato", "predsednik", "ruski", "tereza", "britanija", "ne\u0107e", "sporazum"], ["ostale", "budemo", "putuju", "crnom", "objavljen", "komentara", "trgu", "odlu\u010dila", "internet", "sjajno"], ["izjavio", "tako\u0111e", "rekao", "sad", "tramp", "donald", "rusija", "saop\u0161tio", "trampa", "nakon"], ["srpski", "pravi", "ptica", "\u017eivotinja", "posetioci", "\u017eivotinje", "selo", "klub", "du\u017ee", "igra\u010da"], ["rekla", "beba", "mo\u017eete", "neke", "bebe", "sam", "veruju", "znala", "prili\u010dno", "\u017eene"], ["bbc", "srbije", "vlasti", "grupa", "dr\u017eava", "ministarstva", "vlade", "oni", "srbiji", "imaju"], ["ima", "posle", "gde", "bio", "mogao", "dru\u0161tvenim", "kad", "nego", "sam", "pomo\u0107"], ["ljudi", "ili", "istra\u017eiva\u010di", "mo\u017ee", "mogu", "ako", "\u010desto", "istra\u017eivanje", "nau\u010dnici", "hrane"], ["trenutku", "\u010dovek", "dvoje", "nastupa", "optu\u017een", "pokrenuo", "povre\u0111eno", "vidu", "\u010detvrtak", "ivan"], ["rekla", "bila", "sam", "bio", "tokom", "ka\u017ee", "ona", "ku\u0107i", "vreme", "dok"], ["smatra", "oni", "imaju", "poput", "ljudi", "srbiji", "mo\u017ee", "osnovu", "prema", "za\u0161titu"], ["potreban", "svojoj", "doneo", "sebi", "vole", "glavom", "njegovim", "\u017eivotu", "krenuo", "gej"], ["redu", "na\u010dina", "pro\u0161la", "vole", "fazi", "vrata", "jedina", "voli", "potreban", "svojoj"], ["izme\u0111u", "rusija", "zemlje", "samit", "\u017eeli", "severne", "ruski", "ukrajinske", "izjavila", "mej"], ["srbije", "prvi", "aleksandar", "beograda", "deo", "dve", "bio", "poslednji", "afp", "danas"], ["smo", "uti\u010de", "va\u017eno", "samo", "ako", "sam", "sve", "vi\u0161e", "prvi", "neki"], ["sam", "par", "bila", "joj", "fotografije", "video", "slike", "njena", "imala", "bio"], ["mo\u017ee\u0161", "\u010dlanovi", "ishod", "posla", "sedi", "\u017eivotne", "uslove", "politi\u010dkih", "me\u0111uvremenu", "potpredsednik"], ["urednik", "odgovornost", "takvih", "njene", "desio", "dali", "nedostaje", "niz", "hteli", "o\u010digledno"], ["ili", "ljudi", "nedavno", "ispred", "bilo", "ka\u017ee", "bila", "neko", "iako", "nekoliko"], ["rekao", "dodao", "zvani\u010dnici", "afp", "reuters", "ranije", "donald", "napad", "majk", "va\u0161ington"], ["posle", "gde", "hiljada", "bio", "njegov", "srbije", "pri\u010da", "bosne", "nema", "kojoj"], ["dala", "ishod", "pro\u0161la", "azil", "uradi", "i\u0161ao", "dogovorili", "pravilima", "odgovore", "prilikom"], ["ka\u017ee", "sve", "smo", "bilo", "ljudi", "bila", "ako", "\u0161ta", "njen", "bio"], ["rusija", "ruske", "izjavio", "rusije", "donald", "ruski", "rekao", "tramp", "predsednika", "trampa"], ["srbije", "beograda", "vlade", "srbiji", "cena", "evropske", "kosovo", "gra\u0111ani", "beograd", "bbc"], ["srbije", "srbija", "evropske", "bbc", "jo\u0161", "srbiji", "evropski", "kosova", "images", "istoriji"], ["evropske", "nato", "\u010dlanice", "vlada", "biti", "bregzit", "britanije", "beograda", "mej", "reuters"], ["napada", "zvani\u010dnici", "tramp", "sjedinjenih", "ameri\u010dki", "nedelju", "tako\u0111e", "trampa", "donald", "napisao"], ["nemamo", "stan", "dolaze", "selo", "materijala", "publiku", "jedni", "fotografijama", "pravi", "podse\u0107a"], ["iako", "bilo", "sam", "ima", "bila", "samo", "nalazi", "godina", "sve", "posle"], ["napad", "ameri\u010dki", "tramp", "ruski", "afp", "mediji", "zvani\u010dnici", "beloj", "trampa", "izjavio"], ["sad", "predsednik", "rekao", "tramp", "lidera", "nato", "biti", "izme\u0111u", "rusija", "izjavio"], ["godina", "protiv", "ljudi", "srbije", "bez", "ima", "jer", "tada", "jo\u0161", "images"], ["naziva", "\u017eivotinje", "\u017eivotinja", "selo", "materijala", "postati", "ptica", "posetioci", "vlasnik", "terenu"], ["mogu", "potpuno", "ovoj", "samo", "ako", "sve", "profesor", "poput", "ka\u017ee", "\u017eena"], ["prvi", "bio", "sam", "bila", "iako", "media", "ka\u017ee", "bilo", "pred", "put"], ["srbiji", "srbije", "bez", "godina", "oni", "svi", "kosova", "ve\u0107", "aleksandar", "ministar"], ["ili", "prema", "ovih", "klimatske", "promena", "mo\u017ee", "poslednji", "\u017eena", "bude", "ka\u017eu"], ["ka\u017ee", "bilo", "sve", "ljudi", "sam", "bio", "ako", "ima", "vi\u0161e", "ne\u0161to"], ["srbija", "oko", "zakon", "odsto", "srbije", "zemlje", "cene", "rast", "evropska", "dva"], ["srbija", "srbije", "bbc", "beograda", "maja", "dr\u017eava", "protiv", "republike", "srbiji", "biti"], ["merkel", "vlada", "srbije", "postoji", "pitanje", "evropska", "partije", "mej", "srbiji", "srbija"], ["spremni", "neku", "o\u010digledno", "na\u0161a", "potreban", "borbu", "kakve", "ne\u0107u", "ostale", "\u010deka"], ["odsto", "mogu", "stru\u010dnjaci", "poput", "ljudi", "hrane", "nau\u010dnici", "miliona", "dece", "porast"], ["borbu", "sredstva", "na\u0107i", "svemu", "novog", "zahtevaju", "istu", "donose", "gej", "korupcije"], ["vesti", "me\u0111u", "godina", "vi\u0161e", "getty", "dva", "mladih", "images", "mo\u017ee", "dalje"], ["video", "dru\u0161tvenim", "nju", "te\u0161ko", "mnogo", "film", "kad", "mogao", "jedna", "mre\u017eama"], ["tramp", "sad", "kim", "nuklearnog", "severne", "nuklearni", "ameri\u010dki", "severna", "ameri\u010dke", "koreja"], ["srbiji", "ljudi", "imaju", "ka\u017eu", "dva", "vi\u0161e", "bbc", "prema", "smatra", "navode"], ["nato", "rekao", "rusija", "predsednik", "sad", "tramp", "ruske", "izjavio", "putin", "ukrajina"], ["tramp", "sad", "ameri\u010dki", "izme\u0111u", "bela", "donald", "novinarima", "rusija", "rekao", "odgovorio"], ["miliona", "najmanje", "gradu", "ljudi", "pro\u0161le", "policija", "zvani\u010dnici", "\u017eena", "\u0161irom", "kompanija"], ["dru\u0161tvo", "talas", "prave", "vrste", "ishod", "lo\u0161e", "zabele\u017een", "kulture", "dobiti", "sprovodi"], ["sam", "rekla", "joj", "bila", "njen", "moje", "majka", "\u010dovek", "ona", "smo"], ["biti", "zemlje", "pitanje", "evropske", "prema", "vlada", "zakon", "merkel", "meseca", "ako"], ["naziva", "direktno", "visokog", "kakva", "svrhe", "materijala", "ovakav", "koristi", "nemamo", "\u017eivotinje"], ["sve", "bilo", "ve\u0107", "ka\u017ee", "bio", "\u0161ta", "bude", "ne\u0161to", "ovaj", "sam"], ["na\u0161a", "razlika", "krenuo", "dobili", "tre\u0107i", "fakultetu", "pamet", "ptice", "ho\u0107e", "svemu"], ["mogu", "ako", "profesor", "univerziteta", "odsto", "nau\u010dnici", "istra\u017eivanje", "doktor", "bolesti", "mo\u017ee"], ["potraga", "blizini", "poginulo", "slu\u017ebe", "mre\u017ee", "poznat", "lokalni", "zapravo", "stranka", "mogu\u0107e"], ["posle", "samo", "bio", "gde", "mogao", "ka\u017ee", "tri", "dve", "sam", "ve\u0107"]], "teacher_diversity": 0.5475, "dataset": "ted_talks", "embedding_method": "Pre-trained embeddings", "model": "GMM", "topic_method": "tf", "language": "urdu", "dataset_length": 1315, "average_document_length": 141.0, "vocab_size": 4255, "embedding_model": "BERT", "training_time": 20.875244140625}