{"teacher_coherence": -0.08127303913633274, "cv_coherence": 0.43095964862465247, "teacher_top_tokens": [["stru\u010dnjaka", "knjiga", "napravi", "opasnost", "saradnja", "bukvalno", "slobodno", "razlog", "istorija", "potrebne"], ["\u0161ta", "ka\u017ee", "vi\u0161e", "sve", "ili", "mo\u017ee", "bila", "nisu", "samo", "ima"], ["projektu", "najmanje", "crkva", "va\u017ean", "stotine", "glavnom", "stanovnici", "lokalni", "portparol", "stradalo"], ["tramp", "sad", "kim", "koreje", "rusija", "d\u017eong", "severne", "rekao", "ameri\u010dke", "predsednik"], ["broj", "dece", "odsto", "mogu", "\u017eene", "istra\u017eivanje", "manje", "deca", "srbiji", "ka\u017eu"], ["jedan", "jer", "ve\u0107", "srbiji", "nema", "tako", "godina", "isti\u010de", "ima", "ne\u0161to"], ["vlada", "biti", "sad", "predsednik", "protiv", "evropske", "kosova", "odsto", "sporazum", "pet"], ["kod", "bila", "\u010desto", "ne\u0161to", "kad", "doktor", "zato", "tome", "dete", "vreme"], ["sam", "bila", "kad", "bio", "smo", "toga", "jedan", "ili", "ne\u0161to", "bih"], ["tramp", "sad", "kim", "rusija", "koreje", "samit", "predsednik", "sporazum", "severne", "biti"], ["podse\u0107a", "nju", "svaku", "srpska", "vodila", "otvaranje", "istorije", "samim", "biraju", "\u010delo"], ["jo\u0161", "godina", "ne\u0161to", "srbiji", "bilo", "srbije", "jednom", "sve", "dok", "nisu"], ["blizini", "fotografije", "policija", "godini", "video", "navodno", "grupe", "veruje", "policiji", "nalogu"], ["ve\u0107", "srbiji", "ili", "jo\u0161", "bio", "ka\u017ee", "\u0161ta", "bilo", "srbije", "bila"], ["rusija", "protiv", "predsednik", "reuters", "rekao", "evropske", "tramp", "predsednika", "afp", "kosova"], ["predsednik", "protiv", "evropske", "kosova", "sad", "ministar", "biti", "rekao", "sporazum", "vlade"], ["sad", "predsednik", "rusija", "rekao", "dr\u017eava", "ministar", "biti", "nakon", "nato", "tramp"], ["kvalitet", "sistemu", "budu\u0107nosti", "dijalog", "progla\u0161enja", "me\u0111unarodnih", "\u010dlanstva", "zorana", "jesu", "dobiju"], ["sam", "ima", "tako", "kad", "ne\u0161to", "zato", "ili", "toga", "bio", "\u0161ta"], ["veruje", "izjavila", "ubistva", "navodno", "mediji", "ubijen", "ubistvo", "policija", "portparol", "crkva"]], "teacher_diversity": 0.635, "dataset": "ted_talks", "embedding_method": "Pre-trained embeddings", "model": "GMM", "topic_method": "tf", "language": "urdu", "dataset_length": 1315, "average_document_length": 141.0, "vocab_size": 4255, "embedding_model": "BERT", "training_time": 20.194012880325317}