{"coherence": -0.15011569069119032, "cv_coherence": 0.4347990686447155, "top_tokens": [["odgovora", "prose\u010dna", "govorili", "palo", "prilika", "svakoj", "kom", "me\u0111unarodnih", "martin", "televiziju"], ["miliona", "prestane", "zapadne", "usled", "teritorije", "zgradu", "predsedni\u010dke", "pretnju", "2007", "1997"], ["srbiji", "ve\u0107", "vi\u0161e", "\u0161ta", "srbije", "images", "bez", "ili", "biti", "ka\u017ee"], ["vi\u0161e", "odsto", "toga", "images", "izme\u0111u", "pre", "mo\u017ee", "srbiji", "ili", "\u0161ta"], ["osvoji", "oblik", "me\u0111unarodnih", "zgradi", "tra\u017ee\u0107i", "govorili", "pritvor", "putovanje", "rezultatima", "vatre"], ["izme\u0111u", "predsednika", "predsednik", "pred", "srbija", "nato", "aleksandar", "srbije", "biti", "bez"], ["tramp", "kim", "predsednika", "rekao", "predsednik", "biti", "izme\u0111u", "dr\u017eave", "ministar", "navodi"], ["ka\u017ee", "jer", "ima", "srbiji", "dve", "ve\u0107", "vi\u0161e", "sam", "ako", "treba"], ["zbog", "nisu", "bbc", "tome", "protiv", "veoma", "\u0161ta", "toga", "nakon", "kojima"], ["2001", "ose\u0107anja", "oblik", "2019", "sude\u0107i", "vatre", "lo\u0161a", "fondacija", "preuzme", "tenzija"], ["osvoji", "decembar", "sude\u0107i", "stranaka", "me\u0111unarodnih", "lo\u0161a", "unijom", "ose\u0107anja", "sredini", "tehni\u010dki"], ["tramp", "predsednik", "sad", "predsednika", "rusija", "rekao", "ameri\u010dki", "trampa", "nakon", "izme\u0111u"], ["me\u0111unarodnih", "2010", "2014", "pokazali", "stranaka", "imalo", "\u010delo", "napravio", "2019", "knjiga"], ["ka\u017ee", "nema", "jer", "srbije", "\u0161ta", "ima", "sam", "samo", "tako", "problem"], ["policija", "predsedni\u010dke", "istra\u017eiva\u010di", "incident", "rekla", "\u0107erka", "optu\u017eeni", "zabranjen", "navodno", "ranije"], ["tako", "sam", "srbiji", "bez", "jer", "ka\u017ee", "smo", "mnogo", "bbc", "svi"], ["imao", "bebe", "beba", "oskara", "trebalo", "ona", "d\u017eon", "tokom", "rade", "\u010dak"], ["miliona", "teritorije", "utakmice", "emanuel", "napada\u010d", "napada", "isto\u010dnom", "gol", "stradalo", "ubijeni"], ["predsednik", "biti", "images", "srbiji", "evropske", "sporazum", "pitanje", "sad", "izme\u0111u", "nato"], ["ka\u017ee", "bio", "iako", "jer", "jedan", "ili", "samo", "bilo", "taj", "ve\u0107"]], "diversity": 0.675, "dataset": "news", "embedding_method": "CTM", "model": "CTM", "topic_method": "CTM", "language": "indonesian", "dataset_length": 1625, "average_document_length": 141.0, "vocab_size": 4255, "training_time": 41.9530725479126}