{"teacher_coherence": -0.10704584178662695, "cv_coherence": 0.40691469469807606, "teacher_top_tokens": [["klimatskim", "vlada", "pet", "ove", "biti", "novi", "lider", "britanija", "evropske", "nato"], ["srbiji", "srpskom", "bbc", "gra\u0111ani", "protiv", "jer", "srbije", "isti\u010de", "po\u0161to", "navodi"], ["periodu", "svakom", "ka\u017eem", "svake", "par", "sli\u010dno", "njene", "evo", "glumica", "njegovo"], ["srbije", "internet", "svetskom", "dva", "nema", "mesta", "protiv", "re\u010di", "gra\u0111ana", "pet"], ["srbije", "aerodrom", "srbiji", "vlade", "ovom", "srpskom", "bbc", "jedne", "kojom", "odsto"], ["zemlje", "ove", "predsednik", "ne\u0107e", "samit", "sad", "biti", "kosova", "tramp", "sporazum"], ["zatvora", "kontakt", "periodu", "vlasnici", "zavr\u0161ava", "desetina", "zavr\u0161i", "rukama", "sudija", "borbi"], ["ljudi", "mogu", "mo\u017eete", "uvek", "obi\u010dno", "smo", "ili", "no\u0107i", "nam", "vreme"], ["samo", "smo", "\u017eena", "sam", "ka\u017ee", "sve", "dok", "biti", "podatke", "po\u0161to"], ["dolazi", "malom", "u\u010destvuje", "odbrana", "prvoj", "njene", "region", "evrope", "za\u0161tite", "poraz"], ["miliona", "doktor", "istra\u017eivanje", "nau\u010dnici", "uklju\u010duju\u0107i", "svetu", "promene", "studija", "hrane", "klimatske"], ["ljudi", "vreme", "mo\u017eete", "tome", "voleo", "jedan", "velikoj", "ispod", "obi\u010dno", "dece"], ["potpuno", "srbije", "evropske", "srbija", "za\u0161titi", "saveta", "kosovo", "organizacija", "\u010dlanica", "borbu"], ["ljudi", "\u010detiri", "ili", "prodaje", "jer", "mo\u017ee", "godina", "tako", "problem", "ljude"], ["treba", "bez", "nisu", "ili", "sada", "bude", "vi\u0161e", "sve", "ako", "sama"], ["lik", "njegovog", "ta\u010dke", "reprezentacija", "niz", "poraz", "sastav", "borba", "po\u0161tuju", "svoja"], ["sam", "grupa", "kad", "ka\u017ee", "preko", "ili", "sve", "ima", "godina", "ku\u0107i"], ["pitanje", "bez", "mo\u017ee", "srbije", "koalicija", "crne", "srbija", "gore", "gra\u0111ani", "ovom"], ["navodi", "beograda", "pri\u010da", "ako", "kosovo", "ljudi", "opozicija", "bude", "mora", "srbije"], ["tereza", "rusija", "ruski", "britanija", "mej", "moskva", "rusije", "pompeo", "sporazum", "marta"], ["ljudi", "ka\u017ee", "bio", "samo", "sam", "kad", "znao", "mnogo", "bilo", "mnoge"], ["donald", "ameri\u010dke", "saop\u0161tila", "ameri\u010dkog", "ameri\u010dki", "zvani\u010dnici", "trampa", "d\u017eord\u017e", "tramp", "rakete"], ["ranije", "tramp", "rekao", "nakon", "predsednik", "sad", "svoje", "tako\u0111e", "predsednika", "trampa"], ["hrane", "nau\u010dnici", "doktor", "istra\u017eivanje", "britaniji", "velikoj", "obi\u010dno", "koliko", "hranu", "dece"], ["ljudi", "\u017eena", "kad", "sam", "ima", "bio", "\u010desto", "joj", "smo", "ka\u017ee"], ["bosne", "samo", "srbije", "ka\u017ee", "prema", "bez", "ovako", "godina", "smatra", "bar"], ["moglo", "svetu", "stranke", "mere", "treba", "vi\u0161e", "mnogi", "godina", "danas", "iako"], ["srbije", "evropska", "srbija", "pitanje", "opisuje", "mesta", "univerzitet", "opozicija", "evropsku", "vlasti"], ["nato", "mesto", "reuters", "rusija", "kim", "strane", "tramp", "optu\u017ebe", "sad", "novi"], ["prema", "evropske", "kosovo", "biti", "izme\u0111u", "zemlje", "srbija", "bude", "navodi", "ekonomski"], ["\u010dinjenica", "evrope", "prili\u010dno", "svake", "sli\u010dno", "pokazuju", "septembra", "pri", "mada", "muzeja"], ["zvani\u010dnici", "nedelju", "saop\u0161tila", "portparol", "nalaze", "utorak", "iran", "toku", "epa", "donald"], ["predsednik", "kina", "kosova", "ministar", "biti", "treba", "miliona", "britanija", "klimatskim", "pro\u0161le"], ["\u017eena", "ljudi", "\u017eene", "mogu", "obi\u010dno", "osoba", "studija", "imaju", "dece", "dete"], ["slika", "zajedno", "novca", "\u0161kolu", "suprugom", "princ", "par", "prvoj", "odlu\u010dila", "redu"], ["zemlje", "nato", "kim", "predsednik", "d\u017eong", "evropska", "ove", "partija", "severne", "koreje"], ["hiljada", "sada", "dana", "srbije", "ima", "pred", "nekoliko", "daleko", "broj", "odsto"], ["bila", "onda", "ka\u017ee", "smo", "ili", "deca", "znaju", "ljudi", "sve", "ona"], ["odlu\u010dila", "periodu", "kraja", "prvoj", "vladi", "po\u010dinje", "ostala", "reprezentacija", "do\u0161li", "zavr\u0161ava"], ["ruske", "rusija", "tramp", "izme\u0111u", "kim", "rat", "ukrajinske", "rusije", "snage", "do\u0161lo"], ["odnos", "direktno", "celog", "velikim", "\u010dlana", "na\u0161i", "gr\u010dke", "budu\u0107nost", "nogama", "prihoda"], ["tramp", "sad", "ova", "zemlje", "predsednik", "izme\u0111u", "rekao", "biti", "severne", "izjavio"], ["nisu", "srbiji", "bbc", "jo\u0161", "ljudi", "dana", "ve\u0107e", "ve\u0107", "zakon", "srpskom"], ["ljudi", "godina", "ima", "kod", "sve", "ispred", "sam", "posle", "sveta", "gde"], ["ljudi", "ako", "jer", "ili", "po\u0161to", "ka\u017ee", "samo", "sam", "zato", "mo\u017ee"], ["policija", "navode", "rekao", "navodno", "trampa", "predsednika", "ovim", "napada", "policije", "veruje"], ["policija", "lokalni", "ubijen", "policije", "napada", "uhap\u0161en", "lokalnom", "gradu", "napad", "grupa"], ["dok", "ljudi", "ostali", "ratne", "oni", "nisu", "srbiji", "zlo\u010dine", "prava", "ili"], ["policija", "najmanje", "zvani\u010dnici", "saop\u0161tila", "napada", "mediji", "grupa", "stotine", "\u017ertava", "ponedeljak"], ["evropske", "velike", "biti", "komisija", "vlada", "evropska", "merkel", "\u010dlanstvo", "srbija", "rast"], ["iste", "budu\u0107nosti", "stanju", "re\u0161enje", "ostrvo", "dejan", "sti\u017eu", "prolazi", "ostala", "vladi"], ["izme\u0111u", "tako\u0111e", "sad", "izjavio", "poput", "rusija", "tramp", "ameri\u010dki", "ka\u017eu", "kim"], ["republike", "vladi", "junu", "iste", "centar", "crno", "cela", "dejan", "mada", "markovi\u0107"], ["ministar", "srbija", "vlade", "srbije", "vladu", "crne", "novinar", "evropske", "cene", "aleksandar"], ["ljudi", "vide", "bismo", "iako", "ve\u0107ina", "\u0161kolama", "zapravo", "ono", "smatraju", "potpuno"], ["sve", "ka\u017ee", "bio", "tako", "serija", "sam", "mnogo", "bilo", "svi", "samo"], ["time", "odbrana", "srednje", "razvoj", "postalo", "srpskog", "uspeh", "bolja", "sredstava", "njegovo"], ["reprezentacija", "gora", "crna", "izvan", "klubu", "sem", "\u017eivotu", "prvoj", "poraz", "bend"], ["podr\u0161ka", "situacije", "zavr\u0161ava", "gori", "po\u010dinje", "njihovom", "\u010duje", "velikog", "pitaju", "razgovara"], ["evropske", "velike", "zemlje", "biti", "predsednik", "vlada", "odsto", "puta", "britanije", "dogovor"], ["predsednik", "sad", "ameri\u010dke", "rekao", "prava", "izme\u0111u", "ovog", "predsednika", "trampa", "sada"], ["ima", "ljudi", "tri", "ka\u017ee", "zbog", "kad", "kojima", "dok", "smo", "dru\u0161tvenim"], ["njegovo", "njega", "kontakt", "poznatog", "re\u0161enje", "automobil", "porodicom", "televizija", "odbio", "govorio"], ["rusija", "reuters", "rusije", "ruske", "izme\u0111u", "severna", "trampa", "tako\u0111e", "cilj", "koreja"], ["ljudi", "video", "pri\u010da", "bili", "oni", "osoba", "zvezda", "me\u010da", "\u0161irom", "pravi"], ["poslao", "zvani\u010dnici", "najmanje", "napisao", "njegove", "njegovo", "lokalnom", "ubistvo", "napada", "sudija"], ["svetska", "zavr\u0161ava", "pri", "prvoj", "bolja", "psa", "lik", "odlu\u010dila", "klubu", "takmi\u010denja"], ["mogli", "srbiji", "ka\u017ee", "images", "aleksandar", "godina", "pitanje", "fakultetu", "istom", "posle"], ["srbije", "deo", "prema", "srbija", "protiv", "razloga", "nacionalne", "gra\u0111ana", "hiljada", "srbiju"], ["film", "kad", "ljudi", "vremena", "porodica", "sam", "porodice", "kraj", "filmu", "bio"], ["po\u0161to", "srbiji", "ve\u0107", "ima", "zlo\u010dine", "vozila", "sve", "mnogo", "samo", "danas"], ["filmu", "ka\u017ee", "\u017eivotu", "smo", "pri\u010da", "dete", "godina", "ro\u0111en", "sam", "sve"], ["mogla", "ako", "biti", "vest", "\u0161ta", "srbije", "prema", "mestu", "tako", "ujedinjenih"], ["velike", "sad", "kim", "tramp", "rekao", "cilj", "izjavio", "severne", "tvrdi", "predsednik"], ["evrope", "postaje", "uspeh", "kompaniji", "poraz", "sobi", "period", "karijeru", "visoko", "pro\u0111u"], ["srbije", "hrvatske", "ve\u0107", "internet", "bez", "protiv", "lgbt", "korak", "tako", "images"], ["ljudi", "sam", "smo", "kad", "bio", "bilo", "brzo", "bude", "sve", "kod"], ["sam", "dok", "kad", "nisam", "zato", "sve", "osoba", "bila", "samo", "ka\u017ee"], ["tramp", "sad", "kim", "trampa", "donalda", "rusija", "rekao", "severne", "ameri\u010dke", "susret"], ["srbija", "beogradu", "srbiji", "srbije", "vu\u010di\u0107", "prema", "skup\u0161tini", "srbi", "balkanu", "bez"]], "teacher_diversity": 0.53875, "dataset": "ted_talks", "embedding_method": "Pre-trained embeddings", "model": "GMM", "topic_method": "tf", "language": "urdu", "dataset_length": 1315, "average_document_length": 143.0, "vocab_size": 4255, "embedding_model": "BERT", "training_time": 20.603832006454468}