{"teacher_coherence": -0.1048581127607615, "cv_coherence": 0.4250667651945809, "teacher_top_tokens": [["biti", "ranije", "zakon", "zakona", "srbije", "srbija", "sada", "dr\u017eava", "problem", "poput"], ["srbije", "gde", "beogradu", "srbiji", "ima", "imaju", "bez", "kosova", "mo\u017ee", "dva"], ["smatra", "oko", "sada", "bude", "biti", "poslednji", "zakon", "zahteva", "bilo", "beograd"], ["podse\u0107a", "ivan", "centru", "politiku", "ulice", "probleme", "institucije", "izjavu", "mandata", "rezultat"], ["jedan", "godina", "vreme", "miliona", "ima", "nalazi", "nau\u010dnici", "vi\u0161e", "jo\u0161", "nekada"], ["fejsbuk", "tako\u0111e", "tokom", "uklju\u010duju\u0107i", "velikoj", "doktor", "dete", "kod", "mora", "koliko"], ["dr\u017eave", "izjavio", "rusija", "rekao", "izme\u0111u", "dr\u017eava", "predsednik", "evropske", "tramp", "sad"], ["predsednik", "ameri\u010dki", "tramp", "predsednika", "sad", "ameri\u010dke", "donald", "kina", "izme\u0111u", "mo\u0107i"], ["republike", "gore", "rezultate", "energije", "gora", "preduze\u0107a", "\u0161kolu", "visoke", "glasa", "iste"], ["vu\u010di\u0107a", "jedini", "ekonomista", "pobedi", "aleksandra", "postavlja", "terenu", "ve\u0107ini", "\u010dini", "pitaju"], ["period", "politiku", "povrede", "iznosi", "nekom", "sva", "vodio", "pri", "fakultetu", "zaposlenih"], ["vreme", "ima", "dok", "serija", "kod", "bilo", "bio", "godina", "samo", "sam"], ["nema", "ve\u0107", "posle", "ima", "ne\u0161to", "tada", "srbiji", "beogradu", "samo", "srbije"], ["izme\u0111u", "tramp", "ameri\u010dki", "ruske", "rekao", "dr\u017eave", "vojne", "predsednik", "reuters", "zemlje"], ["porodice", "majka", "kad", "joj", "sam", "bilo", "smrti", "vreme", "ste", "imao"], ["tramp", "ameri\u010dki", "kim", "koreje", "afp", "trampa", "severne", "ameri\u010dkim", "ju\u017ene", "ameri\u010dke"], ["evropske", "ove", "zakon", "evropski", "srbije", "ne\u0107e", "odsto", "biti", "dr\u017eava", "protiv"], ["tramp", "sad", "izme\u0111u", "ameri\u010dki", "predsednik", "trampa", "rekao", "rusija", "izjavio", "predsednika"], ["najmanje", "povre\u0111eno", "saop\u0161tila", "blizini", "policije", "desetine", "gradu", "stradalo", "po\u017earima", "guverner"], ["\u017eivotinje", "jedu", "nau\u010dnici", "\u017eena", "obi\u010dno", "\u017eivotinja", "doktor", "meso", "roditelji", "ku\u0107e"], ["izme\u0111u", "rusija", "predsednik", "dr\u017eave", "ameri\u010dke", "sad", "milijardi", "reuters", "vlade", "sporazum"], ["smo", "ka\u017ee", "bilo", "ima", "sve", "kojima", "potpuno", "ili", "svi", "ako"], ["uspeo", "poslednjih", "oni", "uvek", "koliko", "tako", "godina", "jedan", "ka\u017ee", "jo\u0161"], ["bi\u0107e", "gra\u0111ani", "smatra", "iako", "kosova", "prema", "sada", "jer", "svi", "beograd"], ["period", "zemlju", "bar", "gej", "crna", "centar", "gora", "marko", "pozitivne", "dr\u017eavnih"], ["srbije", "godina", "srpskom", "srbija", "periodu", "srbiji", "bbc", "dva", "sada", "bio"], ["rusija", "biti", "evropske", "izme\u0111u", "zemlje", "nato", "o\u010dekuje", "obe", "premijer", "predsednik"], ["period", "\u017eelja", "pru\u017ea", "bitno", "kabinet", "apsolutno", "brnabi\u0107", "saradnja", "o\u010digledno", "stariji"], ["bio", "ne\u0161to", "iako", "sam", "jo\u0161", "jedan", "samo", "bilo", "tako", "ka\u017ee"], ["reuters", "ruske", "nedelje", "ameri\u010dki", "pro\u0161le", "afp", "tako\u0111e", "rusija", "grupe", "predsednika"], ["tramp", "sad", "izme\u0111u", "predsednik", "rekao", "trampov", "predsednika", "sporazum", "izjavio", "dr\u017eave"], ["bavi", "sem", "jako", "posetioci", "terenu", "odrastao", "obele\u017eava", "brnabi\u0107", "sme", "prilika"], ["miliona", "deo", "images", "tako", "mali", "getty", "oko", "jo\u0161", "vlade", "rezultat"], ["otvorio", "prve", "svetskom", "kontrolu", "polovina", "ideje", "dvadeset", "mogu\u0107nosti", "\u010dini", "dolazi"], ["period", "\u017eelja", "za\u0161titu", "napravi", "svakom", "svojih", "fakultetu", "nekom", "maj", "samog"], ["kad", "ili", "ka\u017ee", "odsto", "ako", "veoma", "mogu", "postoji", "sam", "moje"], ["donosi", "pri", "svakom", "pravilima", "politi\u010dka", "toj", "bar", "period", "hilari", "predmet"], ["afp", "predsednik", "tramp", "izjavio", "rekao", "predsednika", "ne\u0107e", "rusija", "ameri\u010dki", "izme\u0111u"], ["evropske", "zakon", "zakona", "predsednik", "dogovor", "evropski", "sporazum", "novi", "predsednika", "izme\u0111u"], ["beograd", "evropske", "predsednik", "afp", "srbije", "smatra", "vlasti", "nato", "konferenciji", "kosova"], ["parizu", "znanja", "svakom", "tvrdio", "protestu", "lak\u0161e", "ulice", "poku\u0161avaju", "istog", "svaka"], ["period", "osoba", "grupa", "policija", "navode", "uslove", "talas", "poginulo", "hap\u0161enja", "fabrike"], ["srbija", "srbiji", "ponovo", "sada", "kosova", "srbije", "zemlje", "bbc", "makedonija", "vojni"], ["nisu", "beogradu", "bez", "jer", "istra\u017eiva\u010di", "oni", "ljudi", "miliona", "dva", "grupe"], ["bio", "bilo", "samo", "sam", "ka\u017ee", "imao", "mo\u017ee", "nisu", "bila", "sve"], ["bbc", "uvek", "sam", "gde", "godina", "poslednjih", "ili", "bila", "ka\u017ee", "kojima"], ["kad", "majka", "rekla", "jedna", "daje", "vide", "film", "nego", "filmu", "uspela"], ["\u010ditav", "\u010dijem", "ekonomista", "unapred", "mestima", "dolazi", "terenu", "pobedi", "prilika", "odrastao"], ["bila", "bilo", "mo\u017ee", "ono", "smo", "danas", "ne\u0161to", "dva", "bio", "kojoj"], ["ima", "ka\u017ee", "smo", "bilo", "bio", "nisu", "ljudi", "sam", "puta", "samo"]], "teacher_diversity": 0.56, "dataset": "ted_talks", "embedding_method": "Pre-trained embeddings", "model": "GMM", "topic_method": "tf", "language": "urdu", "dataset_length": 1315, "average_document_length": 141.0, "vocab_size": 4255, "embedding_model": "BERT", "training_time": 20.684085369110107}