{"teacher_coherence": -0.09938826867573122, "cv_coherence": 0.4350532767575023, "teacher_top_tokens": [["velikih", "dovode", "delu", "po\u010detka", "prilikom", "postupak", "markovi\u0107", "postala", "\u017eelju", "dr\u017eavu"], ["ivan", "protesta", "beogradu", "gra\u0111ani", "gradona\u010delnik", "jer", "srbije", "novinar", "gra\u0111ana", "srpski"], ["donald", "koreje", "ameri\u010dke", "trampa", "severne", "predsednika", "rusija", "ameri\u010dki", "ameri\u010dkih", "koreja"], ["srbije", "kosova", "srbija", "\u010dlanstvo", "prema", "jo\u0161", "oko", "bbc", "aleksandar", "kosovo"], ["srbije", "put", "re\u0161enje", "srbija", "bbc", "bio", "beograda", "jo\u0161", "beogradu", "srbiji"], ["ba\u0161te", "nau\u010dnici", "globalno", "univerziteta", "broja", "otkrili", "hrane", "\u0161anse", "gasova", "velikoj"], ["jo\u0161", "srbiji", "tako", "puta", "posle", "ka\u017ee", "tri", "jedan", "mestu", "me\u0111u"], ["ku\u0107e", "roditelji", "sam", "deca", "kad", "ne\u0161to", "smo", "bih", "pri\u010da", "prvo"], ["ima", "ka\u017ee", "put", "dobili", "mogu", "kojima", "pri\u010da", "zakon", "vi\u0161e", "jedna"], ["\u010dije", "stanje", "doveo", "svoja", "mogu\u0107e", "do\u0111e", "odlaze", "istoriju", "sredstava", "njihov"], ["portal", "reakcije", "mre\u017ee", "ne\u0107u", "uspeh", "nauka", "opisuje", "njihovih", "dru\u0161tvene", "prethodne"], ["ve\u0107", "sam", "ka\u017ee", "ne\u0161to", "bio", "mo\u017ee", "ljudi", "broj", "bila", "samo"], ["azila", "pre\u0161ao", "nismo", "azil", "spreman", "\u010dekaju", "velikog", "zastava", "medije", "sopstvene"], ["srbiji", "srbije", "prema", "beograd", "aleksandar", "bez", "beograda", "jer", "beogradu", "srpske"], ["ima", "ili", "ako", "vi\u0161e", "tako", "sve", "\u0161ta", "kad", "danas", "postoji"], ["markovi\u0107", "aerodrom", "dala", "dru\u0161tva", "saobra\u0107aja", "obaveza", "veliku", "najve\u0107ih", "glavnog", "svojoj"], ["beograda", "bio", "beogradu", "dok", "jo\u0161", "bilo", "bila", "nema", "jer", "srpski"], ["srbije", "srbija", "srbiji", "iako", "beograda", "kosova", "prema", "images", "bbc", "getty"], ["blizini", "gradu", "napad", "policije", "navodno", "portparol", "veruje", "zvani\u010dnici", "ponedeljak", "policija"], ["\u017eivotinje", "tih", "proveo", "crnoj", "za\u0161tita", "otvorio", "redovno", "media", "vlasnik", "poma\u017eu"], ["gde", "sam", "bio", "ku\u0107e", "bilo", "vreme", "bih", "ka\u017ee", "jo\u0161", "dok"], ["rusija", "evropske", "sad", "predsednik", "kosova", "snage", "vlade", "zna\u010di", "moglo", "dr\u017eava"], ["policija", "navodno", "uhap\u0161en", "ubistvo", "najmanje", "mediji", "zatvora", "napada", "novinara", "ubijen"], ["ako", "mogu", "\u0161ta", "ili", "mo\u017ee", "treba", "poslednje", "izve\u0161taj", "klimatske", "izve\u0161taju"], ["sad", "rusija", "tramp", "predsednik", "kim", "donald", "trampa", "ovog", "koreja", "rekao"], ["klimatske", "promene", "milijardi", "miliona", "dolara", "odsto", "istra\u017eiva\u010di", "sad", "severne", "zna\u010di"], ["markovi\u0107", "ulogu", "ministri", "srpskih", "putem", "\u0107emo", "ve\u0107a", "bolji", "godini", "usluga"], ["ministri", "posledice", "svog", "javnog", "njemu", "pritisak", "ve\u0107e", "dru\u0161tva", "pre\u0161ao", "ulogu"], ["bio", "bih", "jednom", "mnogo", "ka\u017ee", "bila", "kad", "bilo", "samo", "sam"], ["izme\u0111u", "sad", "rusija", "evropske", "ove", "zemlje", "getty", "predsednik", "tramp", "za\u0161to"], ["uhap\u0161en", "policija", "ubistva", "dogodio", "napad", "policije", "optu\u017een", "navodno", "mu\u0161karac", "napada"], ["evropske", "srbije", "srbija", "rusija", "beograda", "aleksandar", "beogradu", "gra\u0111ani", "deo", "puta"], ["srbije", "srbija", "srbiji", "dana", "danas", "jo\u0161", "prvi", "pod", "bili", "samo"], ["donald", "predsednika", "ameri\u010dke", "zvani\u010dnici", "ameri\u010dki", "sad", "kim", "koreja", "trampa", "tramp"], ["tramp", "donald", "trampa", "sad", "rusija", "ameri\u010dki", "dolara", "rekao", "predsednika", "predsednik"], ["navodno", "rusija", "izjavio", "rusije", "afp", "rusiju", "rekao", "epa", "njegove", "trampa"], ["delu", "male", "delimi\u010dno", "shvatio", "izazvao", "nismo", "jedno", "nekada", "mre\u017ee", "pri\u010daju"], ["posle", "jo\u0161", "pre", "srbije", "nisu", "kosova", "tada", "bio", "danas", "dan"], ["evropske", "srbija", "britanije", "evropska", "dogovor", "biti", "smatra", "trebalo", "pet", "evropskim"], ["njihov", "ka\u017ee", "mogu", "ne\u0161to", "neke", "jezika", "neki", "sam", "jedan", "do\u0161ao"], ["bio", "jo\u0161", "ka\u017ee", "zakon", "dana", "nisu", "smo", "nakon", "zbog", "oni"], ["nema", "ka\u017ee", "imao", "bio", "samo", "prvi", "bila", "pre", "grupa", "sam"], ["aerodroma", "podr\u0161ka", "razvoj", "razgovora", "aerodrom", "dovode", "lokalnih", "beogradskog", "slu\u017ei", "internetu"], ["kim", "tramp", "sad", "trampa", "severne", "rekao", "ameri\u010dki", "dodao", "ju\u017enoj", "koreja"], ["prava", "smatra", "trenutku", "ovo", "zbog", "\u0161ef", "dr\u017eava", "prema", "ratne", "ovih"], ["srbiji", "radio", "put", "srpski", "radnici", "ve\u0107", "beogradu", "godina", "ba\u0161", "ka\u017ee"], ["savez", "\u010dije", "politika", "markovi\u0107", "iza", "skup", "putem", "uslova", "gra\u0111anima", "korupcije"], ["razli\u010dite", "posledice", "proveo", "fotografije", "poma\u017ee", "efekat", "pre\u0161ao", "dolazi", "tih", "moramo"], ["manje", "odnosu", "bude", "images", "srbiji", "getty", "problem", "nivo", "ukoliko", "koliko"], ["po\u010dela", "dru\u0161tvenim", "beba", "dete", "radili", "doktor", "vide", "deca", "populacije", "deci"], ["tramp", "rusija", "rekao", "sad", "putin", "predsednik", "sporazum", "izme\u0111u", "rusije", "trampa"], ["mogu", "hrane", "hranu", "koliko", "zato", "ljudi", "roditelji", "kod", "\u010dak", "ili"], ["evropske", "srbije", "srbija", "zakona", "pregovorima", "protiv", "evropska", "parlamentu", "unije", "aleksandar"], ["\u010dekaju", "odnos", "strani", "zvani\u010dno", "urade", "vidu", "ruke", "trend", "makar", "\u010demu"], ["biti", "evropske", "sporazum", "sada", "vlada", "prema", "dalje", "glasanje", "pitanja", "dve"], ["srbije", "bez", "gra\u0111ani", "beogradu", "srbiji", "srbija", "pitanje", "\u017ertava", "novom", "beograda"], ["predsednika", "tvrde", "njegov", "odluka", "\u0161est", "tramp", "dobio", "nakon", "postao", "rekla"], ["srbije", "srbija", "stranke", "srbiji", "zoran", "pitanje", "bez", "broj", "pre", "pomo\u0107"], ["sve", "ako", "bar", "ono", "ka\u017ee", "razvoju", "treba", "emisije", "svetske", "samo"], ["dru\u0161tvo", "posle", "srbije", "njima", "pre", "tre\u0107i", "smatra", "otvoreno", "srbija", "dve"], ["odlaze", "do\u0161li", "zahteva", "javnog", "godini", "\u010dije", "novih", "razli\u010dite", "rekli", "isti"], ["mre\u017ee", "zahteva", "zatvora", "\u010dije", "iskoristio", "savez", "dru\u0161tva", "svoja", "vodu", "dovode"], ["\u017eena", "koliko", "ljudi", "nau\u010dnici", "manje", "ispod", "profesor", "temperature", "mogu", "\u017eene"], ["saobra\u0107aja", "\u017eiv", "pripreme", "azila", "brojne", "dr\u017eavne", "pre\u0161ao", "kompanijama", "ministri", "obratio"], ["predsednik", "rusija", "izjavio", "srbija", "rekao", "crkve", "evropske", "ruske", "ove", "putin"], ["getty", "odsto", "rizik", "treba", "images", "samo", "rast", "sve", "ili", "vi\u0161e"], ["kad", "\u017eena", "dece", "rekla", "sam", "neki", "video", "mogu", "nisam", "ljudi"], ["biti", "odlazak", "pitanje", "predsednik", "rekao", "sada", "nato", "zemlje", "\u0161ta", "evropske"], ["markovi\u0107", "prethodne", "kompanijama", "krene", "dolazak", "i\u0107i", "sara\u0111uju", "ni\u0161a", "penziji", "razloga"], ["ka\u017ee", "bio", "jo\u0161", "dve", "poslednje", "dana", "bila", "uvek", "sam", "godina"], ["evropske", "srbija", "toga", "zajedno", "srbije", "po\u010detak", "bude", "navodi", "sve", "posle"], ["ka\u017ee", "zajedno", "sam", "smo", "bilo", "sve", "druga", "bio", "siguran", "de\u0161ava"], ["velikog", "\u010dije", "u\u010destvuje", "potrebe", "podr\u0161ka", "krivi\u010dno", "medije", "kojom", "pri\u010de", "nedostaje"], ["mo\u017eete", "\u010desto", "mogu", "koliko", "ili", "kod", "doktor", "smo", "pi\u0161e", "bude"], ["godina", "ljudi", "jer", "klub", "posle", "sve", "svi", "mnogo", "prvo", "nisam"], ["evropske", "predsednik", "sad", "vlada", "predsednika", "vlade", "rusija", "rekao", "ne\u0107e", "tramp"], ["ljudi", "getty", "miliona", "\u017eivi", "fejsbuka", "oni", "mogu", "preko", "fejsbuk", "images"], ["evropske", "evropskog", "zemlje", "sporazum", "finansija", "partije", "evropska", "gr\u010dka", "beograda", "predsednika"], ["srbije", "izbori", "posle", "zahtev", "deo", "referendum", "kosova", "stranke", "njegova", "glasalo"], ["de\u010daka", "voza\u010d", "sezone", "kakve", "ubudu\u0107e", "de\u010daci", "devet", "bolji", "jedni", "posledice"]], "teacher_diversity": 0.535, "dataset": "ted_talks", "embedding_method": "Pre-trained embeddings", "model": "GMM", "topic_method": "tf", "language": "urdu", "dataset_length": 1315, "average_document_length": 143.0, "vocab_size": 4255, "embedding_model": "BERT", "training_time": 19.713590145111084}